{"metadata":{"generator":"Captivate","generatorVersion":"10.0.0","schemaVersion":"","author":"author","title":"","description":"project description","email":"author@company.com","website":"www.company.com","tags":"","thumbnail":"","source":"assets","durationInFrames":9180,"frameRate":30,"totalSlides":102,"width":1024,"height":627,"responsive":false,"scalable":true,"launchFile":"index.html"},"contentStructure":[{"id":"Title_AutoShape_3","class":"TODO::Senthil","instance":"Title_AutoShape_3","title":"Kepribadian ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Text_Entry_Box_1","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Entry_Box_1","roles":{"textEntry":{"question":"","correctAnswers":{"caseMatters":false,"answers":[]},"constraints":{"length":-1}}}},{"id":"Text_Entry_Button_1","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Entry_Button_1","title":"Submit ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si194939","class":"TODO::Senthil","title":"Submit ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si194951","class":"TODO::Senthil","title":"Submit ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_840","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_840","title":"Nama : ","roles":{"textData":{}}},{"id":"Slide46331","class":"Normal Slide","instance":"kepribadian","thumbnail":"","children":["Text_Entry_Box_1","Text_Entry_Button_1","si194939","si194951","Text_Caption_840"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide46331"}}},{"id":"si104347","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195650","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si104412","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si104367","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si104374","class":"TODO::Senthil","title":"pemimpin lebih utama dibanding sukarelawan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si104389","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si104393","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si104389_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si104400","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si104404","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si104400_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si104549","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si104553","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si104549_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si104564","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si104568","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si104564_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si104579","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si104583","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si104579_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si104408","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si104458","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide104334q0","for":"Slide104334q0"},"textData":{}}},{"id":"si104475","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide104334q0","for":"Slide104334q0"},"textData":{}}},{"id":"si104488","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide104334q0","for":"Slide104334q0"},"textData":{}}},{"id":"si104500","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide104334q0","for":"Slide104334q0"},"textData":{}}},{"id":"si104517","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide104334q0","for":"Slide104334q0"},"textData":{}}},{"id":"si104530","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide104334q0","for":"Slide104334q0"},"textData":{}}},{"id":"si156986","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide104334q0","for":"Slide104334q0"},"textData":{}}},{"id":"si157003","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide104334q0","for":"Slide104334q0"},"textData":{}}},{"id":"si157016","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide104334q0","for":"Slide104334q0"},"textData":{}}},{"id":"si157028","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide104334q0","for":"Slide104334q0"},"textData":{}}},{"id":"si157045","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide104334q0","for":"Slide104334q0"},"textData":{}}},{"id":"si157058","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide104334q0","for":"Slide104334q0"},"textData":{}}},{"id":"Slide104334","class":"Question Slide","instance":"1","thumbnail":"","children":["si104347","si195650","si104367","si104374","si104393","si104404","si104553","si104568","si104583","si104458","si104475","si104488","si104500","si104517","si104530","si156986","si157003","si157016","si157028","si157045","si157058"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide104334"},"question":{"interactionId":"104354","quizId":377,"title":"","text":"pemimpin lebih utama dibanding sukarelawan","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si159526","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195654","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157200","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_353","roles":{}},{"id":"si157110","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_294","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157122","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_295","title":"Orang yang nyinyir Iebih menyebalkan daripada orang judes ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157133","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_342","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157137","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_343","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157133_a","class":"TODO::Senthil","instance":"173","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si157144","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_344","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157148","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_345","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157144_a","class":"TODO::Senthil","instance":"176","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si157155","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_346","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157159","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_347","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157155_a","class":"TODO::Senthil","instance":"178","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si157166","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_348","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157170","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_349","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157166_a","class":"TODO::Senthil","instance":"180","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si157177","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_350","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157181","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_351","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157177_a","class":"TODO::Senthil","instance":"182","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si157194","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_352","roles":{}},{"id":"si157278","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_76","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide157376q1","for":"Slide157376q1"},"textData":{}}},{"id":"si157290","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide157376q1","for":"Slide157376q1"},"textData":{}}},{"id":"si157302","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide157376q1","for":"Slide157376q1"},"textData":{}}},{"id":"si157320","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_77","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide157376q1","for":"Slide157376q1"},"textData":{}}},{"id":"si157332","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide157376q1","for":"Slide157376q1"},"textData":{}}},{"id":"si157344","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide157376q1","for":"Slide157376q1"},"textData":{}}},{"id":"si159558","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide157376q1","for":"Slide157376q1"},"textData":{}}},{"id":"si159575","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide157376q1","for":"Slide157376q1"},"textData":{}}},{"id":"si159588","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide157376q1","for":"Slide157376q1"},"textData":{}}},{"id":"si159600","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide157376q1","for":"Slide157376q1"},"textData":{}}},{"id":"si159617","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide157376q1","for":"Slide157376q1"},"textData":{}}},{"id":"si159630","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide157376q1","for":"Slide157376q1"},"textData":{}}},{"id":"Slide157376","class":"Question Slide","instance":"2","thumbnail":"","children":["si159526","si195654","si157110","si157122","si157137","si157148","si157159","si157170","si157181","si157278","si157290","si157302","si157320","si157332","si157344","si159558","si159575","si159588","si159600","si159617","si159630"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide157376"},"question":{"interactionId":"157096","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang nyinyir Iebih menyebalkan daripada orang judes","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si159530","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195658","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157507","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_365","roles":{}},{"id":"si157417","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_296","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157429","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_297","title":"Tidak bisa memimpin Iebih memalukan dibanding tidak setia kawan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157440","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_354","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157444","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_355","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157440_a","class":"TODO::Senthil","instance":"184","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si157451","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_356","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157455","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_357","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157451_a","class":"TODO::Senthil","instance":"186","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si157462","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_358","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157466","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_359","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157462_a","class":"TODO::Senthil","instance":"188","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si157473","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_360","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157477","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_361","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157473_a","class":"TODO::Senthil","instance":"190","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si157484","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_362","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157488","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_363","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157484_a","class":"TODO::Senthil","instance":"192","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si157501","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_364","roles":{}},{"id":"si157585","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_79","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide157683q2","for":"Slide157683q2"},"textData":{}}},{"id":"si157597","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide157683q2","for":"Slide157683q2"},"textData":{}}},{"id":"si157609","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide157683q2","for":"Slide157683q2"},"textData":{}}},{"id":"si157627","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_80","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide157683q2","for":"Slide157683q2"},"textData":{}}},{"id":"si157639","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide157683q2","for":"Slide157683q2"},"textData":{}}},{"id":"si157651","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide157683q2","for":"Slide157683q2"},"textData":{}}},{"id":"si159642","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide157683q2","for":"Slide157683q2"},"textData":{}}},{"id":"si159659","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide157683q2","for":"Slide157683q2"},"textData":{}}},{"id":"si159672","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide157683q2","for":"Slide157683q2"},"textData":{}}},{"id":"si159684","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide157683q2","for":"Slide157683q2"},"textData":{}}},{"id":"si159701","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide157683q2","for":"Slide157683q2"},"textData":{}}},{"id":"si159714","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide157683q2","for":"Slide157683q2"},"textData":{}}},{"id":"Slide157683","class":"Question Slide","instance":"3","thumbnail":"","children":["si159530","si195658","si157417","si157429","si157444","si157455","si157466","si157477","si157488","si157585","si157597","si157609","si157627","si157639","si157651","si159642","si159659","si159672","si159684","si159701","si159714"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide157683"},"question":{"interactionId":"157403","quizId":377,"title":"","text":"Tidak bisa memimpin Iebih memalukan dibanding tidak setia kawan","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si161765","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195686","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160360","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_449","roles":{}},{"id":"si160270","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_310","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160282","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_311","title":"Lebih baik taat pada aturan (walaupun kurang peduli pada sesama) dari pada peduli pada sesama tetapi sering melanggar peraturan. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160293","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_438","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160297","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_439","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160293_a","class":"TODO::Senthil","instance":"254","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si160304","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_440","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160308","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_441","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160304_a","class":"TODO::Senthil","instance":"256","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si160315","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_442","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160319","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_443","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160315_a","class":"TODO::Senthil","instance":"258","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si160326","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_444","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160330","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_445","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160326_a","class":"TODO::Senthil","instance":"260","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si160337","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_446","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160341","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_447","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160337_a","class":"TODO::Senthil","instance":"262","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si160354","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_448","roles":{}},{"id":"si160438","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_100","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide160536q3","for":"Slide160536q3"},"textData":{}}},{"id":"si160450","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide160536q3","for":"Slide160536q3"},"textData":{}}},{"id":"si160462","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide160536q3","for":"Slide160536q3"},"textData":{}}},{"id":"si160480","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_101","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide160536q3","for":"Slide160536q3"},"textData":{}}},{"id":"si160492","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide160536q3","for":"Slide160536q3"},"textData":{}}},{"id":"si160504","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide160536q3","for":"Slide160536q3"},"textData":{}}},{"id":"si161785","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide160536q3","for":"Slide160536q3"},"textData":{}}},{"id":"si161802","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide160536q3","for":"Slide160536q3"},"textData":{}}},{"id":"si161815","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide160536q3","for":"Slide160536q3"},"textData":{}}},{"id":"si161827","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide160536q3","for":"Slide160536q3"},"textData":{}}},{"id":"si161844","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide160536q3","for":"Slide160536q3"},"textData":{}}},{"id":"si161857","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide160536q3","for":"Slide160536q3"},"textData":{}}},{"id":"Slide160536","class":"Question Slide","instance":"4","thumbnail":"","children":["si161765","si195686","si160270","si160282","si160297","si160308","si160319","si160330","si160341","si160438","si160450","si160462","si160480","si160492","si160504","si161785","si161802","si161815","si161827","si161844","si161857"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide160536"},"question":{"interactionId":"160256","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik taat pada aturan (walaupun kurang peduli pada sesama) dari pada peduli pada sesama tetapi sering melanggar peraturan.","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si161769","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195690","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160667","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_461","roles":{}},{"id":"si160577","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_312","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160589","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_313","title":"Tidak peduli pada keluhan pasangan , lebih buruk dibanding pernah satu dua kali berselingkuh ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160600","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_450","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160604","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_451","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160600_a","class":"TODO::Senthil","instance":"264","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si160611","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_452","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160615","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_453","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160611_a","class":"TODO::Senthil","instance":"266","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si160622","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_454","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160626","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_455","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160622_a","class":"TODO::Senthil","instance":"268","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si160633","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_456","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160637","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_457","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160633_a","class":"TODO::Senthil","instance":"270","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si160644","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_458","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160648","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_459","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160644_a","class":"TODO::Senthil","instance":"272","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si160661","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_460","roles":{}},{"id":"si160745","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_103","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide160843q4","for":"Slide160843q4"},"textData":{}}},{"id":"si160757","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide160843q4","for":"Slide160843q4"},"textData":{}}},{"id":"si160769","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide160843q4","for":"Slide160843q4"},"textData":{}}},{"id":"si160787","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_104","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide160843q4","for":"Slide160843q4"},"textData":{}}},{"id":"si160799","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide160843q4","for":"Slide160843q4"},"textData":{}}},{"id":"si160811","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide160843q4","for":"Slide160843q4"},"textData":{}}},{"id":"si161869","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide160843q4","for":"Slide160843q4"},"textData":{}}},{"id":"si161886","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide160843q4","for":"Slide160843q4"},"textData":{}}},{"id":"si161899","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide160843q4","for":"Slide160843q4"},"textData":{}}},{"id":"si161911","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide160843q4","for":"Slide160843q4"},"textData":{}}},{"id":"si161928","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide160843q4","for":"Slide160843q4"},"textData":{}}},{"id":"si161941","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide160843q4","for":"Slide160843q4"},"textData":{}}},{"id":"Slide160843","class":"Question Slide","instance":"5","thumbnail":"","children":["si161769","si195690","si160577","si160589","si160604","si160615","si160626","si160637","si160648","si160745","si160757","si160769","si160787","si160799","si160811","si161869","si161886","si161899","si161911","si161928","si161941"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide160843"},"question":{"interactionId":"160563","quizId":377,"title":"","text":"Tidak peduli pada keluhan pasangan , lebih buruk dibanding pernah satu dua kali berselingkuh","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si161773","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195694","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160974","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_473","roles":{}},{"id":"si160884","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_314","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160896","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_315","title":"Saya lebih mengorbankan waktu istirahat untuk menghibur teman yang  punya masalah dari pada harus ikut menyelesaikan masalahnya. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160907","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_462","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160911","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_463","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160907_a","class":"TODO::Senthil","instance":"274","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si160918","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_464","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160922","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_465","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160918_a","class":"TODO::Senthil","instance":"276","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si160929","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_466","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160933","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_467","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160929_a","class":"TODO::Senthil","instance":"278","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si160940","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_468","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160944","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_469","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160940_a","class":"TODO::Senthil","instance":"280","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si160951","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_470","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160955","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_471","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si160951_a","class":"TODO::Senthil","instance":"282","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si160968","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_472","roles":{}},{"id":"si161052","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_106","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide161150q5","for":"Slide161150q5"},"textData":{}}},{"id":"si161064","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide161150q5","for":"Slide161150q5"},"textData":{}}},{"id":"si161076","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide161150q5","for":"Slide161150q5"},"textData":{}}},{"id":"si161094","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_107","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide161150q5","for":"Slide161150q5"},"textData":{}}},{"id":"si161106","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide161150q5","for":"Slide161150q5"},"textData":{}}},{"id":"si161118","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide161150q5","for":"Slide161150q5"},"textData":{}}},{"id":"si161953","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide161150q5","for":"Slide161150q5"},"textData":{}}},{"id":"si161970","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide161150q5","for":"Slide161150q5"},"textData":{}}},{"id":"si161983","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide161150q5","for":"Slide161150q5"},"textData":{}}},{"id":"si161995","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide161150q5","for":"Slide161150q5"},"textData":{}}},{"id":"si162012","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide161150q5","for":"Slide161150q5"},"textData":{}}},{"id":"si162025","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide161150q5","for":"Slide161150q5"},"textData":{}}},{"id":"Slide161150","class":"Question Slide","instance":"6","thumbnail":"","children":["si161773","si195694","si160884","si160896","si160911","si160922","si160933","si160944","si160955","si161052","si161064","si161076","si161094","si161106","si161118","si161953","si161970","si161983","si161995","si162012","si162025"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide161150"},"question":{"interactionId":"160870","quizId":377,"title":"","text":"Saya lebih mengorbankan waktu istirahat untuk menghibur teman yang  punya masalah dari pada harus ikut menyelesaikan masalahnya.","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si161777","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195698","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161281","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_485","roles":{}},{"id":"si161191","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_316","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161203","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_317","title":"Melayat tetangga dengan rasa terpaksa masih lebih baik dari pada hanya  memanjatkan doa(tanpa datang melayat). ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161214","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_474","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161218","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_475","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161214_a","class":"TODO::Senthil","instance":"284","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si161225","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_476","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161229","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_477","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161225_a","class":"TODO::Senthil","instance":"286","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si161236","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_478","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161240","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_479","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161236_a","class":"TODO::Senthil","instance":"288","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si161247","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_480","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161251","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_481","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161247_a","class":"TODO::Senthil","instance":"290","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si161258","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_482","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161262","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_483","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161258_a","class":"TODO::Senthil","instance":"292","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si161275","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_484","roles":{}},{"id":"si161359","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_109","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide161457q6","for":"Slide161457q6"},"textData":{}}},{"id":"si161371","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide161457q6","for":"Slide161457q6"},"textData":{}}},{"id":"si161383","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide161457q6","for":"Slide161457q6"},"textData":{}}},{"id":"si161401","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_110","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide161457q6","for":"Slide161457q6"},"textData":{}}},{"id":"si161413","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide161457q6","for":"Slide161457q6"},"textData":{}}},{"id":"si161425","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide161457q6","for":"Slide161457q6"},"textData":{}}},{"id":"si162037","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide161457q6","for":"Slide161457q6"},"textData":{}}},{"id":"si162054","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide161457q6","for":"Slide161457q6"},"textData":{}}},{"id":"si162067","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide161457q6","for":"Slide161457q6"},"textData":{}}},{"id":"si162079","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide161457q6","for":"Slide161457q6"},"textData":{}}},{"id":"si162096","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide161457q6","for":"Slide161457q6"},"textData":{}}},{"id":"si162109","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide161457q6","for":"Slide161457q6"},"textData":{}}},{"id":"Slide161457","class":"Question Slide","instance":"7","thumbnail":"","children":["si161777","si195698","si161191","si161203","si161218","si161229","si161240","si161251","si161262","si161359","si161371","si161383","si161401","si161413","si161425","si162037","si162054","si162067","si162079","si162096","si162109"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide161457"},"question":{"interactionId":"161177","quizId":377,"title":"","text":"Melayat tetangga dengan rasa terpaksa masih lebih baik dari pada hanya  memanjatkan doa(tanpa datang melayat).","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si161781","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195702","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161588","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_497","roles":{}},{"id":"si161498","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_318","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161510","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_319","title":"Mampu bekerja keras lebih penting dari pada dibanding mampu bekerja  sama ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161521","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_486","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161525","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_487","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161521_a","class":"TODO::Senthil","instance":"294","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si161532","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_488","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161536","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_489","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161532_a","class":"TODO::Senthil","instance":"296","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si161543","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_490","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161547","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_491","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161543_a","class":"TODO::Senthil","instance":"298","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si161554","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_492","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161558","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_493","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161554_a","class":"TODO::Senthil","instance":"300","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si161565","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_494","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161569","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_495","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si161565_a","class":"TODO::Senthil","instance":"302","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si161582","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_496","roles":{}},{"id":"si161666","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_112","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide161764q7","for":"Slide161764q7"},"textData":{}}},{"id":"si161678","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide161764q7","for":"Slide161764q7"},"textData":{}}},{"id":"si161690","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide161764q7","for":"Slide161764q7"},"textData":{}}},{"id":"si161708","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_113","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide161764q7","for":"Slide161764q7"},"textData":{}}},{"id":"si161720","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide161764q7","for":"Slide161764q7"},"textData":{}}},{"id":"si161732","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide161764q7","for":"Slide161764q7"},"textData":{}}},{"id":"si162121","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide161764q7","for":"Slide161764q7"},"textData":{}}},{"id":"si162138","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide161764q7","for":"Slide161764q7"},"textData":{}}},{"id":"si162151","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide161764q7","for":"Slide161764q7"},"textData":{}}},{"id":"si162163","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide161764q7","for":"Slide161764q7"},"textData":{}}},{"id":"si162180","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide161764q7","for":"Slide161764q7"},"textData":{}}},{"id":"si162193","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide161764q7","for":"Slide161764q7"},"textData":{}}},{"id":"Slide161764","class":"Question Slide","instance":"8","thumbnail":"","children":["si161781","si195702","si161498","si161510","si161525","si161536","si161547","si161558","si161569","si161666","si161678","si161690","si161708","si161720","si161732","si162121","si162138","si162151","si162163","si162180","si162193"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide161764"},"question":{"interactionId":"161484","quizId":377,"title":"","text":"Mampu bekerja keras lebih penting dari pada dibanding mampu bekerja  sama","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si159534","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195662","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157814","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_377","roles":{}},{"id":"si157724","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_298","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157736","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_299","title":"Saya Iebih menghargai orang yang ambisius dari pada orang yang mudah ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157747","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_366","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157751","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_367","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157747_a","class":"TODO::Senthil","instance":"194","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si157758","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_368","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157762","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_369","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157758_a","class":"TODO::Senthil","instance":"196","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si157769","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_370","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157773","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_371","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157769_a","class":"TODO::Senthil","instance":"198","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si157780","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_372","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157784","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_373","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157780_a","class":"TODO::Senthil","instance":"200","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si157791","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_374","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157795","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_375","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si157791_a","class":"TODO::Senthil","instance":"202","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si157808","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_376","roles":{}},{"id":"si157892","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_82","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide157990q8","for":"Slide157990q8"},"textData":{}}},{"id":"si157904","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide157990q8","for":"Slide157990q8"},"textData":{}}},{"id":"si157916","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide157990q8","for":"Slide157990q8"},"textData":{}}},{"id":"si157934","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_83","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide157990q8","for":"Slide157990q8"},"textData":{}}},{"id":"si157946","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide157990q8","for":"Slide157990q8"},"textData":{}}},{"id":"si157958","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide157990q8","for":"Slide157990q8"},"textData":{}}},{"id":"si159726","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide157990q8","for":"Slide157990q8"},"textData":{}}},{"id":"si159743","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide157990q8","for":"Slide157990q8"},"textData":{}}},{"id":"si159756","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide157990q8","for":"Slide157990q8"},"textData":{}}},{"id":"si159768","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide157990q8","for":"Slide157990q8"},"textData":{}}},{"id":"si159785","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide157990q8","for":"Slide157990q8"},"textData":{}}},{"id":"si159798","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide157990q8","for":"Slide157990q8"},"textData":{}}},{"id":"Slide157990","class":"Question Slide","instance":"9","thumbnail":"","children":["si159534","si195662","si157724","si157736","si157751","si157762","si157773","si157784","si157795","si157892","si157904","si157916","si157934","si157946","si157958","si159726","si159743","si159756","si159768","si159785","si159798"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide157990"},"question":{"interactionId":"157710","quizId":377,"title":"","text":"Saya Iebih menghargai orang yang ambisius dari pada orang yang mudah","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si159538","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195666","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158121","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_389","roles":{}},{"id":"si158031","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_300","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158043","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_301","title":"Orang yang sombong tapi adil lebih baik daripada orang yang bersikap pilih kasih ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158054","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_378","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158058","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_379","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158054_a","class":"TODO::Senthil","instance":"204","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si158065","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_380","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158069","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_381","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158065_a","class":"TODO::Senthil","instance":"206","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si158076","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_382","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158080","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_383","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158076_a","class":"TODO::Senthil","instance":"208","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si158087","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_384","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158091","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_385","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158087_a","class":"TODO::Senthil","instance":"210","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si158098","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_386","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158102","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_387","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158098_a","class":"TODO::Senthil","instance":"212","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si158115","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_388","roles":{}},{"id":"si158199","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_85","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide158297q9","for":"Slide158297q9"},"textData":{}}},{"id":"si158211","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide158297q9","for":"Slide158297q9"},"textData":{}}},{"id":"si158223","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide158297q9","for":"Slide158297q9"},"textData":{}}},{"id":"si158241","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_86","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide158297q9","for":"Slide158297q9"},"textData":{}}},{"id":"si158253","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide158297q9","for":"Slide158297q9"},"textData":{}}},{"id":"si158265","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide158297q9","for":"Slide158297q9"},"textData":{}}},{"id":"si159810","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide158297q9","for":"Slide158297q9"},"textData":{}}},{"id":"si159827","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide158297q9","for":"Slide158297q9"},"textData":{}}},{"id":"si159840","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide158297q9","for":"Slide158297q9"},"textData":{}}},{"id":"si159852","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide158297q9","for":"Slide158297q9"},"textData":{}}},{"id":"si159869","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide158297q9","for":"Slide158297q9"},"textData":{}}},{"id":"si159882","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide158297q9","for":"Slide158297q9"},"textData":{}}},{"id":"Slide158297","class":"Question Slide","instance":"10","thumbnail":"","children":["si159538","si195666","si158031","si158043","si158058","si158069","si158080","si158091","si158102","si158199","si158211","si158223","si158241","si158253","si158265","si159810","si159827","si159840","si159852","si159869","si159882"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide158297"},"question":{"interactionId":"158017","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang sombong tapi adil lebih baik daripada orang yang bersikap pilih kasih","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si159542","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195670","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158428","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_401","roles":{}},{"id":"si158338","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_302","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158350","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_303","title":"Bersikap lebih kasar lebih memuakkan dibanding iri hati. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158361","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_390","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158365","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_391","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158361_a","class":"TODO::Senthil","instance":"214","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si158372","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_392","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158376","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_393","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158372_a","class":"TODO::Senthil","instance":"216","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si158383","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_394","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158387","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_395","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158383_a","class":"TODO::Senthil","instance":"218","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si158394","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_396","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158398","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_397","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158394_a","class":"TODO::Senthil","instance":"220","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si158405","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_398","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158409","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_399","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158405_a","class":"TODO::Senthil","instance":"222","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si158422","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_400","roles":{}},{"id":"si158506","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_88","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide158604q10","for":"Slide158604q10"},"textData":{}}},{"id":"si158518","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide158604q10","for":"Slide158604q10"},"textData":{}}},{"id":"si158530","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide158604q10","for":"Slide158604q10"},"textData":{}}},{"id":"si158548","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_89","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide158604q10","for":"Slide158604q10"},"textData":{}}},{"id":"si158560","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide158604q10","for":"Slide158604q10"},"textData":{}}},{"id":"si158572","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide158604q10","for":"Slide158604q10"},"textData":{}}},{"id":"si159894","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide158604q10","for":"Slide158604q10"},"textData":{}}},{"id":"si159911","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide158604q10","for":"Slide158604q10"},"textData":{}}},{"id":"si159924","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide158604q10","for":"Slide158604q10"},"textData":{}}},{"id":"si159936","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide158604q10","for":"Slide158604q10"},"textData":{}}},{"id":"si159953","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide158604q10","for":"Slide158604q10"},"textData":{}}},{"id":"si159966","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide158604q10","for":"Slide158604q10"},"textData":{}}},{"id":"Slide158604","class":"Question Slide","instance":"11","thumbnail":"","children":["si159542","si195670","si158338","si158350","si158365","si158376","si158387","si158398","si158409","si158506","si158518","si158530","si158548","si158560","si158572","si159894","si159911","si159924","si159936","si159953","si159966"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide158604"},"question":{"interactionId":"158324","quizId":377,"title":"","text":"Bersikap lebih kasar lebih memuakkan dibanding iri hati.","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si159546","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195674","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158735","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_413","roles":{}},{"id":"si158645","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_304","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158657","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_305","title":"Pengecut lebih berharga dibanding orang kejam. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158668","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_402","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158672","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_403","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158668_a","class":"TODO::Senthil","instance":"224","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si158679","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_404","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158683","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_405","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158679_a","class":"TODO::Senthil","instance":"226","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si158690","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_406","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158694","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_407","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158690_a","class":"TODO::Senthil","instance":"228","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si158701","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_408","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158705","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_409","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158701_a","class":"TODO::Senthil","instance":"230","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si158712","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_410","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158716","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_411","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158712_a","class":"TODO::Senthil","instance":"232","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si158729","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_412","roles":{}},{"id":"si158813","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_91","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide158911q11","for":"Slide158911q11"},"textData":{}}},{"id":"si158825","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide158911q11","for":"Slide158911q11"},"textData":{}}},{"id":"si158837","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide158911q11","for":"Slide158911q11"},"textData":{}}},{"id":"si158855","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_92","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide158911q11","for":"Slide158911q11"},"textData":{}}},{"id":"si158867","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide158911q11","for":"Slide158911q11"},"textData":{}}},{"id":"si158879","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide158911q11","for":"Slide158911q11"},"textData":{}}},{"id":"si159978","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide158911q11","for":"Slide158911q11"},"textData":{}}},{"id":"si159995","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide158911q11","for":"Slide158911q11"},"textData":{}}},{"id":"si160008","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide158911q11","for":"Slide158911q11"},"textData":{}}},{"id":"si160020","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide158911q11","for":"Slide158911q11"},"textData":{}}},{"id":"si160037","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide158911q11","for":"Slide158911q11"},"textData":{}}},{"id":"si160050","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide158911q11","for":"Slide158911q11"},"textData":{}}},{"id":"Slide158911","class":"Question Slide","instance":"12","thumbnail":"","children":["si159546","si195674","si158645","si158657","si158672","si158683","si158694","si158705","si158716","si158813","si158825","si158837","si158855","si158867","si158879","si159978","si159995","si160008","si160020","si160037","si160050"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide158911"},"question":{"interactionId":"158631","quizId":377,"title":"","text":"Pengecut lebih berharga dibanding orang kejam.","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si159550","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195678","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159042","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_425","roles":{}},{"id":"si158952","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_306","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158964","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_307","title":"Saya lebih suka menjadi orang intelek dari pada orang yang ramah ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158975","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_414","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158979","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_415","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158975_a","class":"TODO::Senthil","instance":"234","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si158986","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_416","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158990","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_417","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158986_a","class":"TODO::Senthil","instance":"236","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si158997","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_418","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159001","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_419","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si158997_a","class":"TODO::Senthil","instance":"238","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si159008","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_420","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159012","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_421","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159008_a","class":"TODO::Senthil","instance":"240","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si159019","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_422","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159023","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_423","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159019_a","class":"TODO::Senthil","instance":"242","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si159036","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_424","roles":{}},{"id":"si159120","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_94","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide159218q12","for":"Slide159218q12"},"textData":{}}},{"id":"si159132","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide159218q12","for":"Slide159218q12"},"textData":{}}},{"id":"si159144","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide159218q12","for":"Slide159218q12"},"textData":{}}},{"id":"si159162","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_95","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide159218q12","for":"Slide159218q12"},"textData":{}}},{"id":"si159174","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide159218q12","for":"Slide159218q12"},"textData":{}}},{"id":"si159186","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide159218q12","for":"Slide159218q12"},"textData":{}}},{"id":"si160062","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide159218q12","for":"Slide159218q12"},"textData":{}}},{"id":"si160079","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide159218q12","for":"Slide159218q12"},"textData":{}}},{"id":"si160092","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide159218q12","for":"Slide159218q12"},"textData":{}}},{"id":"si160104","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide159218q12","for":"Slide159218q12"},"textData":{}}},{"id":"si160121","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide159218q12","for":"Slide159218q12"},"textData":{}}},{"id":"si160134","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide159218q12","for":"Slide159218q12"},"textData":{}}},{"id":"Slide159218","class":"Question Slide","instance":"13","thumbnail":"","children":["si159550","si195678","si158952","si158964","si158979","si158990","si159001","si159012","si159023","si159120","si159132","si159144","si159162","si159174","si159186","si160062","si160079","si160092","si160104","si160121","si160134"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide159218"},"question":{"interactionId":"158938","quizId":377,"title":"","text":"Saya lebih suka menjadi orang intelek dari pada orang yang ramah","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si159554","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195682","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159349","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_437","roles":{}},{"id":"si159259","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_308","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159271","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_309","title":"Melaporkan peristiwa kejahatan lebih penting daripada melakukan kegiatan sosial ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159282","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_426","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159286","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_427","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159282_a","class":"TODO::Senthil","instance":"244","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si159293","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_428","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159297","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_429","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159293_a","class":"TODO::Senthil","instance":"246","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si159304","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_430","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159308","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_431","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159304_a","class":"TODO::Senthil","instance":"248","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si159315","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_432","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159319","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_433","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159315_a","class":"TODO::Senthil","instance":"250","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si159326","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_434","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159330","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_435","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si159326_a","class":"TODO::Senthil","instance":"252","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si159343","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_436","roles":{}},{"id":"si159427","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_97","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide159525q13","for":"Slide159525q13"},"textData":{}}},{"id":"si159439","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide159525q13","for":"Slide159525q13"},"textData":{}}},{"id":"si159451","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide159525q13","for":"Slide159525q13"},"textData":{}}},{"id":"si159469","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_98","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide159525q13","for":"Slide159525q13"},"textData":{}}},{"id":"si159481","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide159525q13","for":"Slide159525q13"},"textData":{}}},{"id":"si159493","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide159525q13","for":"Slide159525q13"},"textData":{}}},{"id":"si160146","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide159525q13","for":"Slide159525q13"},"textData":{}}},{"id":"si160163","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide159525q13","for":"Slide159525q13"},"textData":{}}},{"id":"si160176","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide159525q13","for":"Slide159525q13"},"textData":{}}},{"id":"si160188","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide159525q13","for":"Slide159525q13"},"textData":{}}},{"id":"si160205","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide159525q13","for":"Slide159525q13"},"textData":{}}},{"id":"si160218","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide159525q13","for":"Slide159525q13"},"textData":{}}},{"id":"Slide159525","class":"Question Slide","instance":"14","thumbnail":"","children":["si159554","si195682","si159259","si159271","si159286","si159297","si159308","si159319","si159330","si159427","si159439","si159451","si159469","si159481","si159493","si160146","si160163","si160176","si160188","si160205","si160218"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide159525"},"question":{"interactionId":"159245","quizId":377,"title":"","text":"Melaporkan peristiwa kejahatan lebih penting daripada melakukan kegiatan sosial","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si165275","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195706","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162335","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_509","roles":{}},{"id":"si162245","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_320","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162257","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_321","title":"Bisa kerja efektif lebih penting daripada bisa bekerja keras ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162268","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_498","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162272","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_499","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162268_a","class":"TODO::Senthil","instance":"164_303","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si162279","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_500","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162283","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_501","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162279_a","class":"TODO::Senthil","instance":"166_304","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si162290","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_502","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162294","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_503","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162290_a","class":"TODO::Senthil","instance":"168_305","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si162301","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_504","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162305","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_505","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162301_a","class":"TODO::Senthil","instance":"170_306","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si162312","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_506","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162316","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_507","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162312_a","class":"TODO::Senthil","instance":"172_307","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si162329","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_508","roles":{}},{"id":"si162413","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_115","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide162511q14","for":"Slide162511q14"},"textData":{}}},{"id":"si162425","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide162511q14","for":"Slide162511q14"},"textData":{}}},{"id":"si162437","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide162511q14","for":"Slide162511q14"},"textData":{}}},{"id":"si162455","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_116","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide162511q14","for":"Slide162511q14"},"textData":{}}},{"id":"si162467","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide162511q14","for":"Slide162511q14"},"textData":{}}},{"id":"si162479","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide162511q14","for":"Slide162511q14"},"textData":{}}},{"id":"si165315","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide162511q14","for":"Slide162511q14"},"textData":{}}},{"id":"si165332","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide162511q14","for":"Slide162511q14"},"textData":{}}},{"id":"si165345","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide162511q14","for":"Slide162511q14"},"textData":{}}},{"id":"si165357","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide162511q14","for":"Slide162511q14"},"textData":{}}},{"id":"si165374","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide162511q14","for":"Slide162511q14"},"textData":{}}},{"id":"si165387","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide162511q14","for":"Slide162511q14"},"textData":{}}},{"id":"Slide162511","class":"Question Slide","instance":"15","thumbnail":"","children":["si165275","si195706","si162245","si162257","si162272","si162283","si162294","si162305","si162316","si162413","si162425","si162437","si162455","si162467","si162479","si165315","si165332","si165345","si165357","si165374","si165387"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide162511"},"question":{"interactionId":"162231","quizId":377,"title":"","text":"Bisa kerja efektif lebih penting daripada bisa bekerja keras\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si165279","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195710","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162642","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_521","roles":{}},{"id":"si162552","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_322","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162564","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_323","title":"Memaafkan kesalahan seseorang lebih mulia dibanding menolongnya  dalam kesulitan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162575","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_510","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162579","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_511","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162575_a","class":"TODO::Senthil","instance":"308","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si162586","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_512","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162590","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_513","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162586_a","class":"TODO::Senthil","instance":"310","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si162597","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_514","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162601","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_515","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162597_a","class":"TODO::Senthil","instance":"312","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si162608","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_516","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162612","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_517","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162608_a","class":"TODO::Senthil","instance":"314","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si162619","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_518","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162623","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_519","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162619_a","class":"TODO::Senthil","instance":"316","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si162636","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_520","roles":{}},{"id":"si162720","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_118","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide162818q15","for":"Slide162818q15"},"textData":{}}},{"id":"si162732","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide162818q15","for":"Slide162818q15"},"textData":{}}},{"id":"si162744","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide162818q15","for":"Slide162818q15"},"textData":{}}},{"id":"si162762","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_119","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide162818q15","for":"Slide162818q15"},"textData":{}}},{"id":"si162774","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide162818q15","for":"Slide162818q15"},"textData":{}}},{"id":"si162786","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide162818q15","for":"Slide162818q15"},"textData":{}}},{"id":"si165399","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide162818q15","for":"Slide162818q15"},"textData":{}}},{"id":"si165416","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide162818q15","for":"Slide162818q15"},"textData":{}}},{"id":"si165429","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide162818q15","for":"Slide162818q15"},"textData":{}}},{"id":"si165441","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide162818q15","for":"Slide162818q15"},"textData":{}}},{"id":"si165458","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide162818q15","for":"Slide162818q15"},"textData":{}}},{"id":"si165471","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide162818q15","for":"Slide162818q15"},"textData":{}}},{"id":"Slide162818","class":"Question Slide","instance":"16","thumbnail":"","children":["si165279","si195710","si162552","si162564","si162579","si162590","si162601","si162612","si162623","si162720","si162732","si162744","si162762","si162774","si162786","si165399","si165416","si165429","si165441","si165458","si165471"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide162818"},"question":{"interactionId":"162538","quizId":377,"title":"","text":"Memaafkan kesalahan seseorang lebih mulia dibanding menolongnya  dalam kesulitan","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si165283","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195714","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162949","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_533","roles":{}},{"id":"si162859","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_324","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162871","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_325","title":"Lebih baik menjadi orang yang rajin yang kurang pandai bergaul daripada menjadi orang hangat tetapi tidak pandai ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162882","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_522","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162886","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_523","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162882_a","class":"TODO::Senthil","instance":"318","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si162893","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_524","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162897","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_525","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162893_a","class":"TODO::Senthil","instance":"320","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si162904","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_526","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162908","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_527","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162904_a","class":"TODO::Senthil","instance":"322","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si162915","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_528","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162919","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_529","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162915_a","class":"TODO::Senthil","instance":"324","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si162926","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_530","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162930","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_531","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si162926_a","class":"TODO::Senthil","instance":"326","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si162943","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_532","roles":{}},{"id":"si163027","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_121","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide163125q16","for":"Slide163125q16"},"textData":{}}},{"id":"si163039","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide163125q16","for":"Slide163125q16"},"textData":{}}},{"id":"si163051","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide163125q16","for":"Slide163125q16"},"textData":{}}},{"id":"si163069","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_122","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide163125q16","for":"Slide163125q16"},"textData":{}}},{"id":"si163081","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide163125q16","for":"Slide163125q16"},"textData":{}}},{"id":"si163093","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide163125q16","for":"Slide163125q16"},"textData":{}}},{"id":"si165483","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide163125q16","for":"Slide163125q16"},"textData":{}}},{"id":"si165500","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide163125q16","for":"Slide163125q16"},"textData":{}}},{"id":"si165513","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide163125q16","for":"Slide163125q16"},"textData":{}}},{"id":"si165525","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide163125q16","for":"Slide163125q16"},"textData":{}}},{"id":"si165542","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide163125q16","for":"Slide163125q16"},"textData":{}}},{"id":"si165555","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide163125q16","for":"Slide163125q16"},"textData":{}}},{"id":"Slide163125","class":"Question Slide","instance":"17","thumbnail":"","children":["si165283","si195714","si162859","si162871","si162886","si162897","si162908","si162919","si162930","si163027","si163039","si163051","si163069","si163081","si163093","si165483","si165500","si165513","si165525","si165542","si165555"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide163125"},"question":{"interactionId":"162845","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik menjadi orang yang rajin yang kurang pandai bergaul daripada menjadi orang hangat tetapi tidak pandai","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si165287","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195718","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163256","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_545","roles":{}},{"id":"si163166","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_326","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163178","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_327","title":"Lebih penting memiliki disiplin dibanding solider terhadap teman ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163189","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_534","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163193","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_535","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163189_a","class":"TODO::Senthil","instance":"328","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si163200","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_536","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163204","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_537","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163200_a","class":"TODO::Senthil","instance":"330","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si163211","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_538","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163215","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_539","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163211_a","class":"TODO::Senthil","instance":"332","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si163222","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_540","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163226","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_541","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163222_a","class":"TODO::Senthil","instance":"334","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si163233","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_542","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163237","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_543","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163233_a","class":"TODO::Senthil","instance":"336","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si163250","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_544","roles":{}},{"id":"si163334","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_124","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide163432q17","for":"Slide163432q17"},"textData":{}}},{"id":"si163346","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide163432q17","for":"Slide163432q17"},"textData":{}}},{"id":"si163358","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide163432q17","for":"Slide163432q17"},"textData":{}}},{"id":"si163376","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_125","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide163432q17","for":"Slide163432q17"},"textData":{}}},{"id":"si163388","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide163432q17","for":"Slide163432q17"},"textData":{}}},{"id":"si163400","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide163432q17","for":"Slide163432q17"},"textData":{}}},{"id":"si165567","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide163432q17","for":"Slide163432q17"},"textData":{}}},{"id":"si165584","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide163432q17","for":"Slide163432q17"},"textData":{}}},{"id":"si165597","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide163432q17","for":"Slide163432q17"},"textData":{}}},{"id":"si165609","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide163432q17","for":"Slide163432q17"},"textData":{}}},{"id":"si165626","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide163432q17","for":"Slide163432q17"},"textData":{}}},{"id":"si165639","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide163432q17","for":"Slide163432q17"},"textData":{}}},{"id":"Slide163432","class":"Question Slide","instance":"18","thumbnail":"","children":["si165287","si195718","si163166","si163178","si163193","si163204","si163215","si163226","si163237","si163334","si163346","si163358","si163376","si163388","si163400","si165567","si165584","si165597","si165609","si165626","si165639"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide163432"},"question":{"interactionId":"163152","quizId":377,"title":"","text":"Lebih penting memiliki disiplin dibanding solider terhadap teman","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si165291","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195722","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163563","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_557","roles":{}},{"id":"si163473","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_328","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163485","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_329","title":"Saya lebih suka menjadi orang yang mudah bergaul daripada orang yang murah hati ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163496","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_546","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163500","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_547","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163496_a","class":"TODO::Senthil","instance":"338","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si163507","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_548","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163511","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_549","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163507_a","class":"TODO::Senthil","instance":"340","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si163518","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_550","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163522","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_551","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163518_a","class":"TODO::Senthil","instance":"342","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si163529","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_552","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163533","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_553","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163529_a","class":"TODO::Senthil","instance":"344","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si163540","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_554","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163544","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_555","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163540_a","class":"TODO::Senthil","instance":"346","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si163557","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_556","roles":{}},{"id":"si163641","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_127","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide163739q18","for":"Slide163739q18"},"textData":{}}},{"id":"si163653","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide163739q18","for":"Slide163739q18"},"textData":{}}},{"id":"si163665","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide163739q18","for":"Slide163739q18"},"textData":{}}},{"id":"si163683","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_128","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide163739q18","for":"Slide163739q18"},"textData":{}}},{"id":"si163695","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide163739q18","for":"Slide163739q18"},"textData":{}}},{"id":"si163707","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide163739q18","for":"Slide163739q18"},"textData":{}}},{"id":"si165651","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide163739q18","for":"Slide163739q18"},"textData":{}}},{"id":"si165668","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide163739q18","for":"Slide163739q18"},"textData":{}}},{"id":"si165681","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide163739q18","for":"Slide163739q18"},"textData":{}}},{"id":"si165693","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide163739q18","for":"Slide163739q18"},"textData":{}}},{"id":"si165710","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide163739q18","for":"Slide163739q18"},"textData":{}}},{"id":"si165723","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide163739q18","for":"Slide163739q18"},"textData":{}}},{"id":"Slide163739","class":"Question Slide","instance":"19","thumbnail":"","children":["si165291","si195722","si163473","si163485","si163500","si163511","si163522","si163533","si163544","si163641","si163653","si163665","si163683","si163695","si163707","si165651","si165668","si165681","si165693","si165710","si165723"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide163739"},"question":{"interactionId":"163459","quizId":377,"title":"","text":"Saya lebih suka menjadi orang yang mudah bergaul daripada orang yang murah hati","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si165295","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195726","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163870","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_569","roles":{}},{"id":"si163780","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_330","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163792","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_331","title":"Lebih baik menepati janji dibanding ingkar janji ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163803","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_558","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163807","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_559","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163803_a","class":"TODO::Senthil","instance":"348","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si163814","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_560","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163818","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_561","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163814_a","class":"TODO::Senthil","instance":"350","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si163825","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_562","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163829","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_563","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163825_a","class":"TODO::Senthil","instance":"352","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si163836","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_564","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163840","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_565","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163836_a","class":"TODO::Senthil","instance":"354","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si163847","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_566","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163851","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_567","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si163847_a","class":"TODO::Senthil","instance":"356","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si163864","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_568","roles":{}},{"id":"si163948","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_130","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide164046q19","for":"Slide164046q19"},"textData":{}}},{"id":"si163960","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide164046q19","for":"Slide164046q19"},"textData":{}}},{"id":"si163972","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide164046q19","for":"Slide164046q19"},"textData":{}}},{"id":"si163990","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_131","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide164046q19","for":"Slide164046q19"},"textData":{}}},{"id":"si164002","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide164046q19","for":"Slide164046q19"},"textData":{}}},{"id":"si164014","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide164046q19","for":"Slide164046q19"},"textData":{}}},{"id":"si165735","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide164046q19","for":"Slide164046q19"},"textData":{}}},{"id":"si165752","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide164046q19","for":"Slide164046q19"},"textData":{}}},{"id":"si165765","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide164046q19","for":"Slide164046q19"},"textData":{}}},{"id":"si165777","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide164046q19","for":"Slide164046q19"},"textData":{}}},{"id":"si165794","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide164046q19","for":"Slide164046q19"},"textData":{}}},{"id":"si165807","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide164046q19","for":"Slide164046q19"},"textData":{}}},{"id":"Slide164046","class":"Question Slide","instance":"20","thumbnail":"","children":["si165295","si195726","si163780","si163792","si163807","si163818","si163829","si163840","si163851","si163948","si163960","si163972","si163990","si164002","si164014","si165735","si165752","si165765","si165777","si165794","si165807"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide164046"},"question":{"interactionId":"163766","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik menepati janji dibanding ingkar janji","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si165299","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195730","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164177","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_581","roles":{}},{"id":"si164087","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_332","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164099","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_333","title":"Donatur acara amal lebih berharga dibanding penemu gagasan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164110","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_570","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164114","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_571","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164110_a","class":"TODO::Senthil","instance":"358","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si164121","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_572","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164125","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_573","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164121_a","class":"TODO::Senthil","instance":"360","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si164132","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_574","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164136","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_575","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164132_a","class":"TODO::Senthil","instance":"362","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si164143","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_576","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164147","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_577","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164143_a","class":"TODO::Senthil","instance":"364","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si164154","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_578","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164158","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_579","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164154_a","class":"TODO::Senthil","instance":"366","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si164171","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_580","roles":{}},{"id":"si164255","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_133","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide164353q20","for":"Slide164353q20"},"textData":{}}},{"id":"si164267","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide164353q20","for":"Slide164353q20"},"textData":{}}},{"id":"si164279","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide164353q20","for":"Slide164353q20"},"textData":{}}},{"id":"si164297","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_134","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide164353q20","for":"Slide164353q20"},"textData":{}}},{"id":"si164309","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide164353q20","for":"Slide164353q20"},"textData":{}}},{"id":"si164321","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide164353q20","for":"Slide164353q20"},"textData":{}}},{"id":"si165819","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide164353q20","for":"Slide164353q20"},"textData":{}}},{"id":"si165836","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide164353q20","for":"Slide164353q20"},"textData":{}}},{"id":"si165849","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide164353q20","for":"Slide164353q20"},"textData":{}}},{"id":"si165861","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide164353q20","for":"Slide164353q20"},"textData":{}}},{"id":"si165878","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide164353q20","for":"Slide164353q20"},"textData":{}}},{"id":"si165891","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide164353q20","for":"Slide164353q20"},"textData":{}}},{"id":"Slide164353","class":"Question Slide","instance":"21","thumbnail":"","children":["si165299","si195730","si164087","si164099","si164114","si164125","si164136","si164147","si164158","si164255","si164267","si164279","si164297","si164309","si164321","si165819","si165836","si165849","si165861","si165878","si165891"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide164353"},"question":{"interactionId":"164073","quizId":377,"title":"","text":"Donatur acara amal lebih berharga dibanding penemu gagasan","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si165303","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195734","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164484","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_593","roles":{}},{"id":"si164394","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_334","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164406","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_335","title":"Menolong sekedarnya tanpa mengharap imbalan lebuh bijaksana dibanding mengorbankan diri sendiri ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164417","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_582","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164421","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_583","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164417_a","class":"TODO::Senthil","instance":"368","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si164428","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_584","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164432","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_585","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164428_a","class":"TODO::Senthil","instance":"370","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si164439","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_586","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164443","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_587","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164439_a","class":"TODO::Senthil","instance":"372","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si164450","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_588","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164454","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_589","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164450_a","class":"TODO::Senthil","instance":"374","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si164461","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_590","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164465","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_591","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164461_a","class":"TODO::Senthil","instance":"376","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si164478","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_592","roles":{}},{"id":"si164562","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_136","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide164660q21","for":"Slide164660q21"},"textData":{}}},{"id":"si164574","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide164660q21","for":"Slide164660q21"},"textData":{}}},{"id":"si164586","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide164660q21","for":"Slide164660q21"},"textData":{}}},{"id":"si164604","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_137","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide164660q21","for":"Slide164660q21"},"textData":{}}},{"id":"si164616","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide164660q21","for":"Slide164660q21"},"textData":{}}},{"id":"si164628","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide164660q21","for":"Slide164660q21"},"textData":{}}},{"id":"si165903","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide164660q21","for":"Slide164660q21"},"textData":{}}},{"id":"si165920","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide164660q21","for":"Slide164660q21"},"textData":{}}},{"id":"si165933","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide164660q21","for":"Slide164660q21"},"textData":{}}},{"id":"si165945","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide164660q21","for":"Slide164660q21"},"textData":{}}},{"id":"si165962","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide164660q21","for":"Slide164660q21"},"textData":{}}},{"id":"si165975","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide164660q21","for":"Slide164660q21"},"textData":{}}},{"id":"Slide164660","class":"Question Slide","instance":"22","thumbnail":"","children":["si165303","si195734","si164394","si164406","si164421","si164432","si164443","si164454","si164465","si164562","si164574","si164586","si164604","si164616","si164628","si165903","si165920","si165933","si165945","si165962","si165975"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide164660"},"question":{"interactionId":"164380","quizId":377,"title":"","text":"Menolong sekedarnya tanpa mengharap imbalan lebuh bijaksana dibanding mengorbankan diri sendiri","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si165307","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195738","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164791","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_605","roles":{}},{"id":"si164701","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_336","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164713","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_337","title":"Mampu menyesuaikan diri lebih bijaksana dibanding bersikap tekun ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164724","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_594","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164728","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_595","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164724_a","class":"TODO::Senthil","instance":"154_377","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si164735","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_596","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164739","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_597","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164735_a","class":"TODO::Senthil","instance":"156_378","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si164746","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_598","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164750","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_599","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164746_a","class":"TODO::Senthil","instance":"158_379","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si164757","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_600","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164761","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_601","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164757_a","class":"TODO::Senthil","instance":"160_380","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si164768","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_602","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164772","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_603","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si164768_a","class":"TODO::Senthil","instance":"162_381","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si164785","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_604","roles":{}},{"id":"si164869","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_139","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide164967q22","for":"Slide164967q22"},"textData":{}}},{"id":"si164881","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide164967q22","for":"Slide164967q22"},"textData":{}}},{"id":"si164893","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide164967q22","for":"Slide164967q22"},"textData":{}}},{"id":"si164911","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_140","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide164967q22","for":"Slide164967q22"},"textData":{}}},{"id":"si164923","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide164967q22","for":"Slide164967q22"},"textData":{}}},{"id":"si164935","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide164967q22","for":"Slide164967q22"},"textData":{}}},{"id":"si165987","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide164967q22","for":"Slide164967q22"},"textData":{}}},{"id":"si166004","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide164967q22","for":"Slide164967q22"},"textData":{}}},{"id":"si166017","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide164967q22","for":"Slide164967q22"},"textData":{}}},{"id":"si166029","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide164967q22","for":"Slide164967q22"},"textData":{}}},{"id":"si166046","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide164967q22","for":"Slide164967q22"},"textData":{}}},{"id":"si166059","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide164967q22","for":"Slide164967q22"},"textData":{}}},{"id":"Slide164967","class":"Question Slide","instance":"23","thumbnail":"","children":["si165307","si195738","si164701","si164713","si164728","si164739","si164750","si164761","si164772","si164869","si164881","si164893","si164911","si164923","si164935","si165987","si166004","si166017","si166029","si166046","si166059"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide164967"},"question":{"interactionId":"164687","quizId":377,"title":"","text":"Mampu menyesuaikan diri lebih bijaksana dibanding bersikap tekun\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si165311","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195742","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si165098","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_617","roles":{}},{"id":"si165008","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_338","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si165020","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_339","title":"Lebih baik punya banyak teman dibanding punya banyak ide ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si165031","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_606","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si165035","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_607","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si165031_a","class":"TODO::Senthil","instance":"382","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si165042","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_608","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si165046","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_609","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si165042_a","class":"TODO::Senthil","instance":"384","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si165053","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_610","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si165057","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_611","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si165053_a","class":"TODO::Senthil","instance":"386","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si165064","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_612","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si165068","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_613","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si165064_a","class":"TODO::Senthil","instance":"388","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si165075","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_614","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si165079","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_615","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si165075_a","class":"TODO::Senthil","instance":"390","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si165092","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_616","roles":{}},{"id":"si165176","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_142","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide165274q23","for":"Slide165274q23"},"textData":{}}},{"id":"si165188","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide165274q23","for":"Slide165274q23"},"textData":{}}},{"id":"si165200","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide165274q23","for":"Slide165274q23"},"textData":{}}},{"id":"si165218","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_143","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide165274q23","for":"Slide165274q23"},"textData":{}}},{"id":"si165230","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide165274q23","for":"Slide165274q23"},"textData":{}}},{"id":"si165242","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide165274q23","for":"Slide165274q23"},"textData":{}}},{"id":"si166071","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide165274q23","for":"Slide165274q23"},"textData":{}}},{"id":"si166088","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide165274q23","for":"Slide165274q23"},"textData":{}}},{"id":"si166101","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide165274q23","for":"Slide165274q23"},"textData":{}}},{"id":"si166113","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide165274q23","for":"Slide165274q23"},"textData":{}}},{"id":"si166130","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide165274q23","for":"Slide165274q23"},"textData":{}}},{"id":"si166143","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide165274q23","for":"Slide165274q23"},"textData":{}}},{"id":"Slide165274","class":"Question Slide","instance":"24","thumbnail":"","children":["si165311","si195742","si165008","si165020","si165035","si165046","si165057","si165068","si165079","si165176","si165188","si165200","si165218","si165230","si165242","si166071","si166088","si166101","si166113","si166130","si166143"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide165274"},"question":{"interactionId":"164994","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik punya banyak teman dibanding punya banyak ide","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si166462","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195746","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166285","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_629","roles":{}},{"id":"si166195","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_340","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166207","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_341","title":"Saya Iebih menghargai pengecut yang mudah memaafkan daripadajadi pemberani yang pendendam ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166218","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_618","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166222","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_619","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166218_a","class":"TODO::Senthil","instance":"392","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si166229","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_620","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166233","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_621","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166229_a","class":"TODO::Senthil","instance":"394","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si166240","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_622","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166244","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_623","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166240_a","class":"TODO::Senthil","instance":"396","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si166251","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_624","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166255","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_625","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166251_a","class":"TODO::Senthil","instance":"398","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si166262","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_626","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166266","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_627","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166262_a","class":"TODO::Senthil","instance":"400","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si166279","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_628","roles":{}},{"id":"si166363","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_145","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide166461q24","for":"Slide166461q24"},"textData":{}}},{"id":"si166375","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide166461q24","for":"Slide166461q24"},"textData":{}}},{"id":"si166387","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide166461q24","for":"Slide166461q24"},"textData":{}}},{"id":"si166405","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_146","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide166461q24","for":"Slide166461q24"},"textData":{}}},{"id":"si166417","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide166461q24","for":"Slide166461q24"},"textData":{}}},{"id":"si166429","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide166461q24","for":"Slide166461q24"},"textData":{}}},{"id":"si166466","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide166461q24","for":"Slide166461q24"},"textData":{}}},{"id":"si166483","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide166461q24","for":"Slide166461q24"},"textData":{}}},{"id":"si166496","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide166461q24","for":"Slide166461q24"},"textData":{}}},{"id":"si166508","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide166461q24","for":"Slide166461q24"},"textData":{}}},{"id":"si166525","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide166461q24","for":"Slide166461q24"},"textData":{}}},{"id":"si166538","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide166461q24","for":"Slide166461q24"},"textData":{}}},{"id":"Slide166461","class":"Question Slide","instance":"25","thumbnail":"","children":["si166462","si195746","si166195","si166207","si166222","si166233","si166244","si166255","si166266","si166363","si166375","si166387","si166405","si166417","si166429","si166466","si166483","si166496","si166508","si166525","si166538"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide166461"},"question":{"interactionId":"166181","quizId":377,"title":"","text":"Saya Iebih menghargai pengecut yang mudah memaafkan daripadajadi pemberani yang pendendam","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170848","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195750","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166680","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_643","roles":{}},{"id":"si166590","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_630","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166602","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_631","title":"Sikap tenggang rasa Iebih berharga daripada pantang menyerah ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166613","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_632","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166617","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_633","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166613_a","class":"TODO::Senthil","instance":"402","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si166624","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_634","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166628","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_635","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166624_a","class":"TODO::Senthil","instance":"404","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si166635","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_636","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166639","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_637","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166635_a","class":"TODO::Senthil","instance":"406","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si166646","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_638","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166650","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_639","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166646_a","class":"TODO::Senthil","instance":"408","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si166657","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_640","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166661","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_641","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166657_a","class":"TODO::Senthil","instance":"410","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si166674","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_642","roles":{}},{"id":"si166758","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_148","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide166856q25","for":"Slide166856q25"},"textData":{}}},{"id":"si166770","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide166856q25","for":"Slide166856q25"},"textData":{}}},{"id":"si166782","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide166856q25","for":"Slide166856q25"},"textData":{}}},{"id":"si166800","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_149","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide166856q25","for":"Slide166856q25"},"textData":{}}},{"id":"si166812","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide166856q25","for":"Slide166856q25"},"textData":{}}},{"id":"si166824","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide166856q25","for":"Slide166856q25"},"textData":{}}},{"id":"si170904","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide166856q25","for":"Slide166856q25"},"textData":{}}},{"id":"si170921","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide166856q25","for":"Slide166856q25"},"textData":{}}},{"id":"si170934","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide166856q25","for":"Slide166856q25"},"textData":{}}},{"id":"si170946","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide166856q25","for":"Slide166856q25"},"textData":{}}},{"id":"si170963","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide166856q25","for":"Slide166856q25"},"textData":{}}},{"id":"si170976","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide166856q25","for":"Slide166856q25"},"textData":{}}},{"id":"Slide166856","class":"Question Slide","instance":"26","thumbnail":"","children":["si170848","si195750","si166590","si166602","si166617","si166628","si166639","si166650","si166661","si166758","si166770","si166782","si166800","si166812","si166824","si170904","si170921","si170934","si170946","si170963","si170976"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide166856"},"question":{"interactionId":"166576","quizId":377,"title":"","text":"Sikap tenggang rasa Iebih berharga daripada pantang menyerah","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170852","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195754","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166987","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_657","roles":{}},{"id":"si166897","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_644","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166909","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_645","title":"Saya Iebih suka menjadi orang yang simpatik daripada orang yang tegas ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166920","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_646","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166924","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_647","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166920_a","class":"TODO::Senthil","instance":"412","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si166931","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_648","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166935","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_649","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166931_a","class":"TODO::Senthil","instance":"414","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si166942","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_650","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166946","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_651","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166942_a","class":"TODO::Senthil","instance":"416","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si166953","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_652","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166957","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_653","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166953_a","class":"TODO::Senthil","instance":"418","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si166964","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_654","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166968","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_655","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si166964_a","class":"TODO::Senthil","instance":"420","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si166981","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_656","roles":{}},{"id":"si167065","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_151","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide167163q26","for":"Slide167163q26"},"textData":{}}},{"id":"si167077","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide167163q26","for":"Slide167163q26"},"textData":{}}},{"id":"si167089","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide167163q26","for":"Slide167163q26"},"textData":{}}},{"id":"si167107","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_152","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide167163q26","for":"Slide167163q26"},"textData":{}}},{"id":"si167119","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide167163q26","for":"Slide167163q26"},"textData":{}}},{"id":"si167131","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide167163q26","for":"Slide167163q26"},"textData":{}}},{"id":"si170988","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide167163q26","for":"Slide167163q26"},"textData":{}}},{"id":"si171005","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide167163q26","for":"Slide167163q26"},"textData":{}}},{"id":"si171018","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide167163q26","for":"Slide167163q26"},"textData":{}}},{"id":"si171030","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide167163q26","for":"Slide167163q26"},"textData":{}}},{"id":"si171047","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide167163q26","for":"Slide167163q26"},"textData":{}}},{"id":"si171060","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide167163q26","for":"Slide167163q26"},"textData":{}}},{"id":"Slide167163","class":"Question Slide","instance":"27","thumbnail":"","children":["si170852","si195754","si166897","si166909","si166924","si166935","si166946","si166957","si166968","si167065","si167077","si167089","si167107","si167119","si167131","si170988","si171005","si171018","si171030","si171047","si171060"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide167163"},"question":{"interactionId":"166883","quizId":377,"title":"","text":"Saya Iebih suka menjadi orang yang simpatik daripada orang yang tegas","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170856","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195758","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167294","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_671","roles":{}},{"id":"si167204","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_658","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167216","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_659","title":"Menerima suap lebih rendah dibanding melakukan korupsi ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167227","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_660","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167231","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_661","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167227_a","class":"TODO::Senthil","instance":"135_421","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si167238","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_662","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167242","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_663","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167238_a","class":"TODO::Senthil","instance":"136_422","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si167249","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_664","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167253","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_665","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167249_a","class":"TODO::Senthil","instance":"138_423","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si167260","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_666","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167264","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_667","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167260_a","class":"TODO::Senthil","instance":"140_424","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si167271","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_668","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167275","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_669","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167271_a","class":"TODO::Senthil","instance":"142_425","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si167288","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_670","roles":{}},{"id":"si167372","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_154","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide167470q27","for":"Slide167470q27"},"textData":{}}},{"id":"si167384","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide167470q27","for":"Slide167470q27"},"textData":{}}},{"id":"si167396","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide167470q27","for":"Slide167470q27"},"textData":{}}},{"id":"si167414","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_155","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide167470q27","for":"Slide167470q27"},"textData":{}}},{"id":"si167426","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide167470q27","for":"Slide167470q27"},"textData":{}}},{"id":"si167438","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide167470q27","for":"Slide167470q27"},"textData":{}}},{"id":"si171072","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide167470q27","for":"Slide167470q27"},"textData":{}}},{"id":"si171089","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide167470q27","for":"Slide167470q27"},"textData":{}}},{"id":"si171102","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide167470q27","for":"Slide167470q27"},"textData":{}}},{"id":"si171114","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide167470q27","for":"Slide167470q27"},"textData":{}}},{"id":"si171131","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide167470q27","for":"Slide167470q27"},"textData":{}}},{"id":"si171144","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide167470q27","for":"Slide167470q27"},"textData":{}}},{"id":"Slide167470","class":"Question Slide","instance":"28","thumbnail":"","children":["si170856","si195758","si167204","si167216","si167231","si167242","si167253","si167264","si167275","si167372","si167384","si167396","si167414","si167426","si167438","si171072","si171089","si171102","si171114","si171131","si171144"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide167470"},"question":{"interactionId":"167190","quizId":377,"title":"","text":"Menerima suap lebih rendah dibanding melakukan korupsi\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170860","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195762","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167601","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_685","roles":{}},{"id":"si167511","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_672","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167523","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_673","title":"Lebih baik sedikit tidak teliti daripada terlambat menyelesaikan tugas ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167534","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_674","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167538","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_675","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167534_a","class":"TODO::Senthil","instance":"426","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si167545","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_676","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167549","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_677","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167545_a","class":"TODO::Senthil","instance":"428","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si167556","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_678","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167560","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_679","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167556_a","class":"TODO::Senthil","instance":"430","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si167567","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_680","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167571","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_681","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167567_a","class":"TODO::Senthil","instance":"432","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si167578","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_682","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167582","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_683","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167578_a","class":"TODO::Senthil","instance":"434","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si167595","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_684","roles":{}},{"id":"si167679","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_157","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide167777q28","for":"Slide167777q28"},"textData":{}}},{"id":"si167691","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide167777q28","for":"Slide167777q28"},"textData":{}}},{"id":"si167703","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide167777q28","for":"Slide167777q28"},"textData":{}}},{"id":"si167721","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_158","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide167777q28","for":"Slide167777q28"},"textData":{}}},{"id":"si167733","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide167777q28","for":"Slide167777q28"},"textData":{}}},{"id":"si167745","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide167777q28","for":"Slide167777q28"},"textData":{}}},{"id":"si171156","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide167777q28","for":"Slide167777q28"},"textData":{}}},{"id":"si171173","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide167777q28","for":"Slide167777q28"},"textData":{}}},{"id":"si171186","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide167777q28","for":"Slide167777q28"},"textData":{}}},{"id":"si171198","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide167777q28","for":"Slide167777q28"},"textData":{}}},{"id":"si171215","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide167777q28","for":"Slide167777q28"},"textData":{}}},{"id":"si171228","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide167777q28","for":"Slide167777q28"},"textData":{}}},{"id":"Slide167777","class":"Question Slide","instance":"29","thumbnail":"","children":["si170860","si195762","si167511","si167523","si167538","si167549","si167560","si167571","si167582","si167679","si167691","si167703","si167721","si167733","si167745","si171156","si171173","si171186","si171198","si171215","si171228"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide167777"},"question":{"interactionId":"167497","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik sedikit tidak teliti daripada terlambat menyelesaikan tugas","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170864","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195766","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167908","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_699","roles":{}},{"id":"si167818","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_686","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167830","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_687","title":"Lebih mulia menyalahkan diri sendiri dibanding menunda kemarahan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167841","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_688","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167845","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_689","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167841_a","class":"TODO::Senthil","instance":"436","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si167852","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_690","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167856","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_691","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167852_a","class":"TODO::Senthil","instance":"438","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si167863","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_692","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167867","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_693","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167863_a","class":"TODO::Senthil","instance":"440","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si167874","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_694","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167878","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_695","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167874_a","class":"TODO::Senthil","instance":"442","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si167885","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_696","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167889","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_697","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si167885_a","class":"TODO::Senthil","instance":"444","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si167902","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_698","roles":{}},{"id":"si167986","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_160","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide168084q29","for":"Slide168084q29"},"textData":{}}},{"id":"si167998","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide168084q29","for":"Slide168084q29"},"textData":{}}},{"id":"si168010","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide168084q29","for":"Slide168084q29"},"textData":{}}},{"id":"si168028","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_161","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide168084q29","for":"Slide168084q29"},"textData":{}}},{"id":"si168040","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide168084q29","for":"Slide168084q29"},"textData":{}}},{"id":"si168052","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide168084q29","for":"Slide168084q29"},"textData":{}}},{"id":"si171240","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide168084q29","for":"Slide168084q29"},"textData":{}}},{"id":"si171257","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide168084q29","for":"Slide168084q29"},"textData":{}}},{"id":"si171270","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide168084q29","for":"Slide168084q29"},"textData":{}}},{"id":"si171282","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide168084q29","for":"Slide168084q29"},"textData":{}}},{"id":"si171299","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide168084q29","for":"Slide168084q29"},"textData":{}}},{"id":"si171312","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide168084q29","for":"Slide168084q29"},"textData":{}}},{"id":"Slide168084","class":"Question Slide","instance":"30","thumbnail":"","children":["si170864","si195766","si167818","si167830","si167845","si167856","si167867","si167878","si167889","si167986","si167998","si168010","si168028","si168040","si168052","si171240","si171257","si171270","si171282","si171299","si171312"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide168084"},"question":{"interactionId":"167804","quizId":377,"title":"","text":"Lebih mulia menyalahkan diri sendiri dibanding menunda kemarahan","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170868","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195770","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168215","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_713","roles":{}},{"id":"si168125","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_700","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168137","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_701","title":"Merasa bodoh lebih menyedihkan dibanding berbuat curang ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168148","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_702","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168152","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_703","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168148_a","class":"TODO::Senthil","instance":"446","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si168159","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_704","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168163","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_705","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168159_a","class":"TODO::Senthil","instance":"448","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si168170","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_706","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168174","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_707","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168170_a","class":"TODO::Senthil","instance":"450","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si168181","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_708","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168185","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_709","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168181_a","class":"TODO::Senthil","instance":"452","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si168192","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_710","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168196","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_711","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168192_a","class":"TODO::Senthil","instance":"454","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si168209","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_712","roles":{}},{"id":"si168293","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_163","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide168391q30","for":"Slide168391q30"},"textData":{}}},{"id":"si168305","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide168391q30","for":"Slide168391q30"},"textData":{}}},{"id":"si168317","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide168391q30","for":"Slide168391q30"},"textData":{}}},{"id":"si168335","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_164","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide168391q30","for":"Slide168391q30"},"textData":{}}},{"id":"si168347","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide168391q30","for":"Slide168391q30"},"textData":{}}},{"id":"si168359","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide168391q30","for":"Slide168391q30"},"textData":{}}},{"id":"si171324","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide168391q30","for":"Slide168391q30"},"textData":{}}},{"id":"si171341","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide168391q30","for":"Slide168391q30"},"textData":{}}},{"id":"si171354","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide168391q30","for":"Slide168391q30"},"textData":{}}},{"id":"si171366","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide168391q30","for":"Slide168391q30"},"textData":{}}},{"id":"si171383","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide168391q30","for":"Slide168391q30"},"textData":{}}},{"id":"si171396","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide168391q30","for":"Slide168391q30"},"textData":{}}},{"id":"Slide168391","class":"Question Slide","instance":"31","thumbnail":"","children":["si170868","si195770","si168125","si168137","si168152","si168163","si168174","si168185","si168196","si168293","si168305","si168317","si168335","si168347","si168359","si171324","si171341","si171354","si171366","si171383","si171396"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide168391"},"question":{"interactionId":"168111","quizId":377,"title":"","text":"Merasa bodoh lebih menyedihkan dibanding berbuat curang","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170872","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195774","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168522","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_727","roles":{}},{"id":"si168432","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_714","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168444","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_715","title":"Merasa gugup lebih memalukan dibanding mencontek ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168455","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_716","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168459","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_717","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168455_a","class":"TODO::Senthil","instance":"456","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si168466","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_718","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168470","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_719","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168466_a","class":"TODO::Senthil","instance":"458","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si168477","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_720","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168481","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_721","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168477_a","class":"TODO::Senthil","instance":"460","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si168488","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_722","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168492","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_723","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168488_a","class":"TODO::Senthil","instance":"462","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si168499","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_724","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168503","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_725","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168499_a","class":"TODO::Senthil","instance":"464","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si168516","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_726","roles":{}},{"id":"si168600","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_166","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide168698q31","for":"Slide168698q31"},"textData":{}}},{"id":"si168612","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide168698q31","for":"Slide168698q31"},"textData":{}}},{"id":"si168624","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide168698q31","for":"Slide168698q31"},"textData":{}}},{"id":"si168642","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_167","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide168698q31","for":"Slide168698q31"},"textData":{}}},{"id":"si168654","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide168698q31","for":"Slide168698q31"},"textData":{}}},{"id":"si168666","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide168698q31","for":"Slide168698q31"},"textData":{}}},{"id":"si171408","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide168698q31","for":"Slide168698q31"},"textData":{}}},{"id":"si171425","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide168698q31","for":"Slide168698q31"},"textData":{}}},{"id":"si171438","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide168698q31","for":"Slide168698q31"},"textData":{}}},{"id":"si171450","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide168698q31","for":"Slide168698q31"},"textData":{}}},{"id":"si171467","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide168698q31","for":"Slide168698q31"},"textData":{}}},{"id":"si171480","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide168698q31","for":"Slide168698q31"},"textData":{}}},{"id":"Slide168698","class":"Question Slide","instance":"32","thumbnail":"","children":["si170872","si195774","si168432","si168444","si168459","si168470","si168481","si168492","si168503","si168600","si168612","si168624","si168642","si168654","si168666","si171408","si171425","si171438","si171450","si171467","si171480"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide168698"},"question":{"interactionId":"168418","quizId":377,"title":"","text":"Merasa gugup lebih memalukan dibanding mencontek","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170876","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195778","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168829","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_741","roles":{}},{"id":"si168739","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_728","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168751","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_729","title":"Memaksa orang lain lebih menjengkelkan dibanding bersikap egois ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168762","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_730","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168766","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_731","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168762_a","class":"TODO::Senthil","instance":"466","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si168773","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_732","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168777","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_733","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168773_a","class":"TODO::Senthil","instance":"468","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si168784","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_734","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168788","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_735","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168784_a","class":"TODO::Senthil","instance":"470","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si168795","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_736","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168799","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_737","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168795_a","class":"TODO::Senthil","instance":"472","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si168806","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_738","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168810","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_739","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si168806_a","class":"TODO::Senthil","instance":"474","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si168823","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_740","roles":{}},{"id":"si168907","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_169","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide169005q32","for":"Slide169005q32"},"textData":{}}},{"id":"si168919","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide169005q32","for":"Slide169005q32"},"textData":{}}},{"id":"si168931","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide169005q32","for":"Slide169005q32"},"textData":{}}},{"id":"si168949","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_170","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide169005q32","for":"Slide169005q32"},"textData":{}}},{"id":"si168961","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide169005q32","for":"Slide169005q32"},"textData":{}}},{"id":"si168973","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide169005q32","for":"Slide169005q32"},"textData":{}}},{"id":"si171492","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide169005q32","for":"Slide169005q32"},"textData":{}}},{"id":"si171509","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide169005q32","for":"Slide169005q32"},"textData":{}}},{"id":"si171522","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide169005q32","for":"Slide169005q32"},"textData":{}}},{"id":"si171534","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide169005q32","for":"Slide169005q32"},"textData":{}}},{"id":"si171551","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide169005q32","for":"Slide169005q32"},"textData":{}}},{"id":"si171564","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide169005q32","for":"Slide169005q32"},"textData":{}}},{"id":"Slide169005","class":"Question Slide","instance":"33","thumbnail":"","children":["si170876","si195778","si168739","si168751","si168766","si168777","si168788","si168799","si168810","si168907","si168919","si168931","si168949","si168961","si168973","si171492","si171509","si171522","si171534","si171551","si171564"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide169005"},"question":{"interactionId":"168725","quizId":377,"title":"","text":"Memaksa orang lain lebih menjengkelkan dibanding bersikap egois","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170880","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195782","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169136","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_755","roles":{}},{"id":"si169046","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_742","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169058","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_743","title":"Menyalahkan orang lain lebih tercela dibanding melanggar aturan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169069","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_744","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169073","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_745","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169069_a","class":"TODO::Senthil","instance":"476","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si169080","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_746","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169084","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_747","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169080_a","class":"TODO::Senthil","instance":"478","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si169091","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_748","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169095","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_749","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169091_a","class":"TODO::Senthil","instance":"480","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si169102","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_750","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169106","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_751","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169102_a","class":"TODO::Senthil","instance":"482","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si169113","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_752","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169117","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_753","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169113_a","class":"TODO::Senthil","instance":"484","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si169130","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_754","roles":{}},{"id":"si169214","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_172","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide169312q33","for":"Slide169312q33"},"textData":{}}},{"id":"si169226","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide169312q33","for":"Slide169312q33"},"textData":{}}},{"id":"si169238","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide169312q33","for":"Slide169312q33"},"textData":{}}},{"id":"si169256","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_173","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide169312q33","for":"Slide169312q33"},"textData":{}}},{"id":"si169268","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide169312q33","for":"Slide169312q33"},"textData":{}}},{"id":"si169280","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide169312q33","for":"Slide169312q33"},"textData":{}}},{"id":"si171576","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide169312q33","for":"Slide169312q33"},"textData":{}}},{"id":"si171593","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide169312q33","for":"Slide169312q33"},"textData":{}}},{"id":"si171606","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide169312q33","for":"Slide169312q33"},"textData":{}}},{"id":"si171618","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide169312q33","for":"Slide169312q33"},"textData":{}}},{"id":"si171635","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide169312q33","for":"Slide169312q33"},"textData":{}}},{"id":"si171648","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide169312q33","for":"Slide169312q33"},"textData":{}}},{"id":"Slide169312","class":"Question Slide","instance":"34","thumbnail":"","children":["si170880","si195782","si169046","si169058","si169073","si169084","si169095","si169106","si169117","si169214","si169226","si169238","si169256","si169268","si169280","si171576","si171593","si171606","si171618","si171635","si171648"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide169312"},"question":{"interactionId":"169032","quizId":377,"title":"","text":"Menyalahkan orang lain lebih tercela dibanding melanggar aturan","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170884","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195786","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169443","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_769","roles":{}},{"id":"si169353","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_756","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169365","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_757","title":"Orang yang rajin lebih berharga daripada orang yang pandai ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169376","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_758","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169380","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_759","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169376_a","class":"TODO::Senthil","instance":"486","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si169387","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_760","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169391","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_761","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169387_a","class":"TODO::Senthil","instance":"488","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si169398","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_762","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169402","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_763","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169398_a","class":"TODO::Senthil","instance":"490","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si169409","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_764","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169413","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_765","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169409_a","class":"TODO::Senthil","instance":"492","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si169420","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_766","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169424","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_767","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169420_a","class":"TODO::Senthil","instance":"494","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si169437","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_768","roles":{}},{"id":"si169521","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_175","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide169619q34","for":"Slide169619q34"},"textData":{}}},{"id":"si169533","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide169619q34","for":"Slide169619q34"},"textData":{}}},{"id":"si169545","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide169619q34","for":"Slide169619q34"},"textData":{}}},{"id":"si169563","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_176","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide169619q34","for":"Slide169619q34"},"textData":{}}},{"id":"si169575","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide169619q34","for":"Slide169619q34"},"textData":{}}},{"id":"si169587","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide169619q34","for":"Slide169619q34"},"textData":{}}},{"id":"si171660","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide169619q34","for":"Slide169619q34"},"textData":{}}},{"id":"si171677","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide169619q34","for":"Slide169619q34"},"textData":{}}},{"id":"si171690","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide169619q34","for":"Slide169619q34"},"textData":{}}},{"id":"si171702","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide169619q34","for":"Slide169619q34"},"textData":{}}},{"id":"si171719","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide169619q34","for":"Slide169619q34"},"textData":{}}},{"id":"si171732","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide169619q34","for":"Slide169619q34"},"textData":{}}},{"id":"Slide169619","class":"Question Slide","instance":"35","thumbnail":"","children":["si170884","si195786","si169353","si169365","si169380","si169391","si169402","si169413","si169424","si169521","si169533","si169545","si169563","si169575","si169587","si171660","si171677","si171690","si171702","si171719","si171732"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide169619"},"question":{"interactionId":"169339","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang rajin lebih berharga daripada orang yang pandai","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170888","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195790","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169750","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_783","roles":{}},{"id":"si169660","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_770","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169672","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_771","title":"Kejujuran lebih utama dibanding kecerdasan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169683","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_772","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169687","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_773","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169683_a","class":"TODO::Senthil","instance":"496","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si169694","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_774","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169698","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_775","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169694_a","class":"TODO::Senthil","instance":"498","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si169705","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_776","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169709","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_777","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169705_a","class":"TODO::Senthil","instance":"500","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si169716","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_778","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169720","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_779","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169716_a","class":"TODO::Senthil","instance":"502","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si169727","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_780","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169731","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_781","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169727_a","class":"TODO::Senthil","instance":"504","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si169744","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_782","roles":{}},{"id":"si169828","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_178","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide169926q35","for":"Slide169926q35"},"textData":{}}},{"id":"si169840","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide169926q35","for":"Slide169926q35"},"textData":{}}},{"id":"si169852","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide169926q35","for":"Slide169926q35"},"textData":{}}},{"id":"si169870","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_179","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide169926q35","for":"Slide169926q35"},"textData":{}}},{"id":"si169882","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide169926q35","for":"Slide169926q35"},"textData":{}}},{"id":"si169894","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide169926q35","for":"Slide169926q35"},"textData":{}}},{"id":"si171744","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide169926q35","for":"Slide169926q35"},"textData":{}}},{"id":"si171761","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide169926q35","for":"Slide169926q35"},"textData":{}}},{"id":"si171774","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide169926q35","for":"Slide169926q35"},"textData":{}}},{"id":"si171786","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide169926q35","for":"Slide169926q35"},"textData":{}}},{"id":"si171803","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide169926q35","for":"Slide169926q35"},"textData":{}}},{"id":"si171816","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide169926q35","for":"Slide169926q35"},"textData":{}}},{"id":"Slide169926","class":"Question Slide","instance":"36","thumbnail":"","children":["si170888","si195790","si169660","si169672","si169687","si169698","si169709","si169720","si169731","si169828","si169840","si169852","si169870","si169882","si169894","si171744","si171761","si171774","si171786","si171803","si171816"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide169926"},"question":{"interactionId":"169646","quizId":377,"title":"","text":"Kejujuran lebih utama dibanding kecerdasan","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170892","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195794","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170057","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_797","roles":{}},{"id":"si169967","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_784","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169979","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_785","title":"Lebih baik lamban dibanding kerja serampangan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169990","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_786","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169994","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_787","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si169990_a","class":"TODO::Senthil","instance":"144_505","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si170001","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_788","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170005","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_789","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170001_a","class":"TODO::Senthil","instance":"146_506","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si170012","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_790","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170016","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_791","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170012_a","class":"TODO::Senthil","instance":"148_507","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si170023","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_792","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170027","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_793","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170023_a","class":"TODO::Senthil","instance":"150_508","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si170034","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_794","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170038","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_795","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170034_a","class":"TODO::Senthil","instance":"152_509","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si170051","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_796","roles":{}},{"id":"si170135","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_181","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide170233q36","for":"Slide170233q36"},"textData":{}}},{"id":"si170147","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide170233q36","for":"Slide170233q36"},"textData":{}}},{"id":"si170159","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide170233q36","for":"Slide170233q36"},"textData":{}}},{"id":"si170177","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_182","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide170233q36","for":"Slide170233q36"},"textData":{}}},{"id":"si170189","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide170233q36","for":"Slide170233q36"},"textData":{}}},{"id":"si170201","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide170233q36","for":"Slide170233q36"},"textData":{}}},{"id":"si171828","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide170233q36","for":"Slide170233q36"},"textData":{}}},{"id":"si171845","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide170233q36","for":"Slide170233q36"},"textData":{}}},{"id":"si171858","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide170233q36","for":"Slide170233q36"},"textData":{}}},{"id":"si171870","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide170233q36","for":"Slide170233q36"},"textData":{}}},{"id":"si171887","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide170233q36","for":"Slide170233q36"},"textData":{}}},{"id":"si171900","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide170233q36","for":"Slide170233q36"},"textData":{}}},{"id":"Slide170233","class":"Question Slide","instance":"37","thumbnail":"","children":["si170892","si195794","si169967","si169979","si169994","si170005","si170016","si170027","si170038","si170135","si170147","si170159","si170177","si170189","si170201","si171828","si171845","si171858","si171870","si171887","si171900"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide170233"},"question":{"interactionId":"169953","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik lamban dibanding kerja serampangan\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170896","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195798","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170364","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_811","roles":{}},{"id":"si170274","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_798","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170286","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_799","title":"Penghianat lebih hina dibanding pengecut ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170297","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_800","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170301","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_801","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170297_a","class":"TODO::Senthil","instance":"510","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si170308","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_802","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170312","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_803","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170308_a","class":"TODO::Senthil","instance":"512","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si170319","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_804","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170323","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_805","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170319_a","class":"TODO::Senthil","instance":"514","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si170330","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_806","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170334","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_807","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170330_a","class":"TODO::Senthil","instance":"516","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si170341","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_808","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170345","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_809","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170341_a","class":"TODO::Senthil","instance":"518","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si170358","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_810","roles":{}},{"id":"si170442","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_184","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide170540q37","for":"Slide170540q37"},"textData":{}}},{"id":"si170454","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide170540q37","for":"Slide170540q37"},"textData":{}}},{"id":"si170466","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide170540q37","for":"Slide170540q37"},"textData":{}}},{"id":"si170484","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_185","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide170540q37","for":"Slide170540q37"},"textData":{}}},{"id":"si170496","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide170540q37","for":"Slide170540q37"},"textData":{}}},{"id":"si170508","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide170540q37","for":"Slide170540q37"},"textData":{}}},{"id":"si171912","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide170540q37","for":"Slide170540q37"},"textData":{}}},{"id":"si171929","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide170540q37","for":"Slide170540q37"},"textData":{}}},{"id":"si171942","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide170540q37","for":"Slide170540q37"},"textData":{}}},{"id":"si171954","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide170540q37","for":"Slide170540q37"},"textData":{}}},{"id":"si171971","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide170540q37","for":"Slide170540q37"},"textData":{}}},{"id":"si171984","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide170540q37","for":"Slide170540q37"},"textData":{}}},{"id":"Slide170540","class":"Question Slide","instance":"38","thumbnail":"","children":["si170896","si195798","si170274","si170286","si170301","si170312","si170323","si170334","si170345","si170442","si170454","si170466","si170484","si170496","si170508","si171912","si171929","si171942","si171954","si171971","si171984"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide170540"},"question":{"interactionId":"170260","quizId":377,"title":"","text":"Penghianat lebih hina dibanding pengecut","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si170900","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195802","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170671","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_825","roles":{}},{"id":"si170581","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_812","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170593","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_813","title":"Bersikap tenang lebih terpuji dibanding mencari ide baru ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170604","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_814","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170608","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_815","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170604_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si170615","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_816","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170619","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_817","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170615_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si170626","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_818","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170630","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_819","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170626_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si170637","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_820","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170641","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_821","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170637_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si170648","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_822","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170652","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_823","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si170648_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si170665","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_824","roles":{}},{"id":"si170749","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_187","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide170847q38","for":"Slide170847q38"},"textData":{}}},{"id":"si170761","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide170847q38","for":"Slide170847q38"},"textData":{}}},{"id":"si170773","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide170847q38","for":"Slide170847q38"},"textData":{}}},{"id":"si170791","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_188","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide170847q38","for":"Slide170847q38"},"textData":{}}},{"id":"si170803","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide170847q38","for":"Slide170847q38"},"textData":{}}},{"id":"si170815","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide170847q38","for":"Slide170847q38"},"textData":{}}},{"id":"si171996","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide170847q38","for":"Slide170847q38"},"textData":{}}},{"id":"si172013","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide170847q38","for":"Slide170847q38"},"textData":{}}},{"id":"si172026","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide170847q38","for":"Slide170847q38"},"textData":{}}},{"id":"si172038","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide170847q38","for":"Slide170847q38"},"textData":{}}},{"id":"si172055","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide170847q38","for":"Slide170847q38"},"textData":{}}},{"id":"si172068","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide170847q38","for":"Slide170847q38"},"textData":{}}},{"id":"Slide170847","class":"Question Slide","instance":"39","thumbnail":"","children":["si170900","si195802","si170581","si170593","si170608","si170619","si170630","si170641","si170652","si170749","si170761","si170773","si170791","si170803","si170815","si171996","si172013","si172026","si172038","si172055","si172068"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide170847"},"question":{"interactionId":"170567","quizId":377,"title":"","text":"Bersikap tenang lebih terpuji dibanding mencari ide baru","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si183373","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195918","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183438","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si183393","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183400","class":"TODO::Senthil","title":"Lebih baik bersikap sok kuasa daripada rakus ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183415","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183419","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183415_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si183426","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183430","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183426_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si183659","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183663","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183659_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si183674","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183678","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183674_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si183689","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183693","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183689_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si183434","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si183442","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide183360q39","for":"Slide183360q39"},"textData":{}}},{"id":"si183459","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide183360q39","for":"Slide183360q39"},"textData":{}}},{"id":"si183472","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide183360q39","for":"Slide183360q39"},"textData":{}}},{"id":"si183484","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide183360q39","for":"Slide183360q39"},"textData":{}}},{"id":"si183501","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide183360q39","for":"Slide183360q39"},"textData":{}}},{"id":"si183514","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide183360q39","for":"Slide183360q39"},"textData":{}}},{"id":"si183568","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide183360q39","for":"Slide183360q39"},"textData":{}}},{"id":"si183585","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide183360q39","for":"Slide183360q39"},"textData":{}}},{"id":"si183598","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide183360q39","for":"Slide183360q39"},"textData":{}}},{"id":"si183610","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide183360q39","for":"Slide183360q39"},"textData":{}}},{"id":"si183627","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide183360q39","for":"Slide183360q39"},"textData":{}}},{"id":"si183640","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide183360q39","for":"Slide183360q39"},"textData":{}}},{"id":"Slide183360","class":"Question Slide","instance":"40","thumbnail":"","children":["si183373","si195918","si183393","si183400","si183419","si183430","si183663","si183678","si183693","si183442","si183459","si183472","si183484","si183501","si183514","si183568","si183585","si183598","si183610","si183627","si183640"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide183360"},"question":{"interactionId":"183380","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik bersikap sok kuasa daripada rakus","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si183710","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195922","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183775","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si183730","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183737","class":"TODO::Senthil","title":"Orang yang tidak setia lebih buruk daripada pencemburu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183752","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183756","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183752_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si183763","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183767","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183763_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si183996","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184000","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183996_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si184011","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184015","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184011_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si184026","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184030","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184026_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si183771","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si183779","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide183697q40","for":"Slide183697q40"},"textData":{}}},{"id":"si183796","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide183697q40","for":"Slide183697q40"},"textData":{}}},{"id":"si183809","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide183697q40","for":"Slide183697q40"},"textData":{}}},{"id":"si183821","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide183697q40","for":"Slide183697q40"},"textData":{}}},{"id":"si183838","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide183697q40","for":"Slide183697q40"},"textData":{}}},{"id":"si183851","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide183697q40","for":"Slide183697q40"},"textData":{}}},{"id":"si183905","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide183697q40","for":"Slide183697q40"},"textData":{}}},{"id":"si183922","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide183697q40","for":"Slide183697q40"},"textData":{}}},{"id":"si183935","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide183697q40","for":"Slide183697q40"},"textData":{}}},{"id":"si183947","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide183697q40","for":"Slide183697q40"},"textData":{}}},{"id":"si183964","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide183697q40","for":"Slide183697q40"},"textData":{}}},{"id":"si183977","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide183697q40","for":"Slide183697q40"},"textData":{}}},{"id":"Slide183697","class":"Question Slide","instance":"41","thumbnail":"","children":["si183710","si195922","si183730","si183737","si183756","si183767","si184000","si184015","si184030","si183779","si183796","si183809","si183821","si183838","si183851","si183905","si183922","si183935","si183947","si183964","si183977"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide183697"},"question":{"interactionId":"183717","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang tidak setia lebih buruk daripada pencemburu","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si184047","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195926","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184112","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si184067","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184074","class":"TODO::Senthil","title":"Berbohong lebih bijaksana dibanding membocorkan rahasia ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184089","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184093","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184089_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si184100","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184104","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184100_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si184333","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184337","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184333_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si184348","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184352","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184348_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si184363","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184367","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184363_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si184108","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si184116","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide184034q41","for":"Slide184034q41"},"textData":{}}},{"id":"si184133","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide184034q41","for":"Slide184034q41"},"textData":{}}},{"id":"si184146","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide184034q41","for":"Slide184034q41"},"textData":{}}},{"id":"si184158","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide184034q41","for":"Slide184034q41"},"textData":{}}},{"id":"si184175","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide184034q41","for":"Slide184034q41"},"textData":{}}},{"id":"si184188","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide184034q41","for":"Slide184034q41"},"textData":{}}},{"id":"si184242","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide184034q41","for":"Slide184034q41"},"textData":{}}},{"id":"si184259","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide184034q41","for":"Slide184034q41"},"textData":{}}},{"id":"si184272","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide184034q41","for":"Slide184034q41"},"textData":{}}},{"id":"si184284","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide184034q41","for":"Slide184034q41"},"textData":{}}},{"id":"si184301","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide184034q41","for":"Slide184034q41"},"textData":{}}},{"id":"si184314","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide184034q41","for":"Slide184034q41"},"textData":{}}},{"id":"Slide184034","class":"Question Slide","instance":"42","thumbnail":"","children":["si184047","si195926","si184067","si184074","si184093","si184104","si184337","si184352","si184367","si184116","si184133","si184146","si184158","si184175","si184188","si184242","si184259","si184272","si184284","si184301","si184314"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide184034"},"question":{"interactionId":"184054","quizId":377,"title":"","text":"Berbohong lebih bijaksana dibanding membocorkan rahasia","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si184384","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195930","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184449","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si184404","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184411","class":"TODO::Senthil","title":"Kerja asal-asalan lebih berharga dibanding menunda pekerjaan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184426","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184430","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184426_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si184437","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184441","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184437_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si184670","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184674","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184670_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si184685","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184689","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184685_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si184700","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184704","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184700_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si184445","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si184453","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide184371q42","for":"Slide184371q42"},"textData":{}}},{"id":"si184470","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide184371q42","for":"Slide184371q42"},"textData":{}}},{"id":"si184483","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide184371q42","for":"Slide184371q42"},"textData":{}}},{"id":"si184495","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide184371q42","for":"Slide184371q42"},"textData":{}}},{"id":"si184512","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide184371q42","for":"Slide184371q42"},"textData":{}}},{"id":"si184525","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide184371q42","for":"Slide184371q42"},"textData":{}}},{"id":"si184579","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide184371q42","for":"Slide184371q42"},"textData":{}}},{"id":"si184596","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide184371q42","for":"Slide184371q42"},"textData":{}}},{"id":"si184609","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide184371q42","for":"Slide184371q42"},"textData":{}}},{"id":"si184621","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide184371q42","for":"Slide184371q42"},"textData":{}}},{"id":"si184638","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide184371q42","for":"Slide184371q42"},"textData":{}}},{"id":"si184651","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide184371q42","for":"Slide184371q42"},"textData":{}}},{"id":"Slide184371","class":"Question Slide","instance":"43","thumbnail":"","children":["si184384","si195930","si184404","si184411","si184430","si184441","si184674","si184689","si184704","si184453","si184470","si184483","si184495","si184512","si184525","si184579","si184596","si184609","si184621","si184638","si184651"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide184371"},"question":{"interactionId":"184391","quizId":377,"title":"","text":"Kerja asal-asalan lebih berharga dibanding menunda pekerjaan","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si184721","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195934","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184786","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si184741","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184748","class":"TODO::Senthil","title":"Penghianat lebih tidak bermartabat dibanding koruptor ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184763","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184767","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184763_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si184774","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184778","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si184774_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si185007","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185011","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185007_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si185022","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185026","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185022_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si185037","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185041","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185037_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si184782","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si184790","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide184708q43","for":"Slide184708q43"},"textData":{}}},{"id":"si184807","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide184708q43","for":"Slide184708q43"},"textData":{}}},{"id":"si184820","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide184708q43","for":"Slide184708q43"},"textData":{}}},{"id":"si184832","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide184708q43","for":"Slide184708q43"},"textData":{}}},{"id":"si184849","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide184708q43","for":"Slide184708q43"},"textData":{}}},{"id":"si184862","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide184708q43","for":"Slide184708q43"},"textData":{}}},{"id":"si184916","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide184708q43","for":"Slide184708q43"},"textData":{}}},{"id":"si184933","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide184708q43","for":"Slide184708q43"},"textData":{}}},{"id":"si184946","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide184708q43","for":"Slide184708q43"},"textData":{}}},{"id":"si184958","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide184708q43","for":"Slide184708q43"},"textData":{}}},{"id":"si184975","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide184708q43","for":"Slide184708q43"},"textData":{}}},{"id":"si184988","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide184708q43","for":"Slide184708q43"},"textData":{}}},{"id":"Slide184708","class":"Question Slide","instance":"44","thumbnail":"","children":["si184721","si195934","si184741","si184748","si184767","si184778","si185011","si185026","si185041","si184790","si184807","si184820","si184832","si184849","si184862","si184916","si184933","si184946","si184958","si184975","si184988"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide184708"},"question":{"interactionId":"184728","quizId":377,"title":"","text":"Penghianat lebih tidak bermartabat dibanding koruptor","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si185058","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195938","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185123","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si185078","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185085","class":"TODO::Senthil","title":"Kesetiaan lebih mulia dibanding tanggung jawab ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185100","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185104","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185100_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si185111","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185115","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185111_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si185344","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185348","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185344_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si185359","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185363","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185359_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si185374","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185378","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185374_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si185119","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si185127","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide185045q44","for":"Slide185045q44"},"textData":{}}},{"id":"si185144","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide185045q44","for":"Slide185045q44"},"textData":{}}},{"id":"si185157","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide185045q44","for":"Slide185045q44"},"textData":{}}},{"id":"si185169","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide185045q44","for":"Slide185045q44"},"textData":{}}},{"id":"si185186","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide185045q44","for":"Slide185045q44"},"textData":{}}},{"id":"si185199","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide185045q44","for":"Slide185045q44"},"textData":{}}},{"id":"si185253","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide185045q44","for":"Slide185045q44"},"textData":{}}},{"id":"si185270","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide185045q44","for":"Slide185045q44"},"textData":{}}},{"id":"si185283","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide185045q44","for":"Slide185045q44"},"textData":{}}},{"id":"si185295","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide185045q44","for":"Slide185045q44"},"textData":{}}},{"id":"si185312","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide185045q44","for":"Slide185045q44"},"textData":{}}},{"id":"si185325","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide185045q44","for":"Slide185045q44"},"textData":{}}},{"id":"Slide185045","class":"Question Slide","instance":"45","thumbnail":"","children":["si185058","si195938","si185078","si185085","si185104","si185115","si185348","si185363","si185378","si185127","si185144","si185157","si185169","si185186","si185199","si185253","si185270","si185283","si185295","si185312","si185325"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide185045"},"question":{"interactionId":"185065","quizId":377,"title":"","text":"Kesetiaan lebih mulia dibanding tanggung jawab","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si185395","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195942","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185460","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si185415","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185422","class":"TODO::Senthil","title":"Pemimpin lebih berharga dibanding kritikus ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185437","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185441","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185437_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si185448","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185452","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185448_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si185681","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185685","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185681_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si185696","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185700","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185696_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si185711","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185715","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185711_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si185456","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si185464","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide185382q45","for":"Slide185382q45"},"textData":{}}},{"id":"si185481","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide185382q45","for":"Slide185382q45"},"textData":{}}},{"id":"si185494","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide185382q45","for":"Slide185382q45"},"textData":{}}},{"id":"si185506","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide185382q45","for":"Slide185382q45"},"textData":{}}},{"id":"si185523","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide185382q45","for":"Slide185382q45"},"textData":{}}},{"id":"si185536","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide185382q45","for":"Slide185382q45"},"textData":{}}},{"id":"si185590","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide185382q45","for":"Slide185382q45"},"textData":{}}},{"id":"si185607","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide185382q45","for":"Slide185382q45"},"textData":{}}},{"id":"si185620","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide185382q45","for":"Slide185382q45"},"textData":{}}},{"id":"si185632","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide185382q45","for":"Slide185382q45"},"textData":{}}},{"id":"si185649","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide185382q45","for":"Slide185382q45"},"textData":{}}},{"id":"si185662","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide185382q45","for":"Slide185382q45"},"textData":{}}},{"id":"Slide185382","class":"Question Slide","instance":"46","thumbnail":"","children":["si185395","si195942","si185415","si185422","si185441","si185452","si185685","si185700","si185715","si185464","si185481","si185494","si185506","si185523","si185536","si185590","si185607","si185620","si185632","si185649","si185662"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide185382"},"question":{"interactionId":"185402","quizId":377,"title":"","text":"Pemimpin lebih berharga dibanding kritikus","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si185732","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195946","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185797","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si185752","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185759","class":"TODO::Senthil","title":"Orang yang masa bodoh lebih menjengkelkan daripada orang yang mudah   tersinggung ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185774","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185778","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185774_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si185785","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185789","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si185785_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si186018","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186022","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186018_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si186033","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186037","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186033_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si186048","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186052","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186048_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si185793","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si185801","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide185719q46","for":"Slide185719q46"},"textData":{}}},{"id":"si185818","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide185719q46","for":"Slide185719q46"},"textData":{}}},{"id":"si185831","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide185719q46","for":"Slide185719q46"},"textData":{}}},{"id":"si185843","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide185719q46","for":"Slide185719q46"},"textData":{}}},{"id":"si185860","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide185719q46","for":"Slide185719q46"},"textData":{}}},{"id":"si185873","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide185719q46","for":"Slide185719q46"},"textData":{}}},{"id":"si185927","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide185719q46","for":"Slide185719q46"},"textData":{}}},{"id":"si185944","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide185719q46","for":"Slide185719q46"},"textData":{}}},{"id":"si185957","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide185719q46","for":"Slide185719q46"},"textData":{}}},{"id":"si185969","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide185719q46","for":"Slide185719q46"},"textData":{}}},{"id":"si185986","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide185719q46","for":"Slide185719q46"},"textData":{}}},{"id":"si185999","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide185719q46","for":"Slide185719q46"},"textData":{}}},{"id":"Slide185719","class":"Question Slide","instance":"47","thumbnail":"","children":["si185732","si195946","si185752","si185759","si185778","si185789","si186022","si186037","si186052","si185801","si185818","si185831","si185843","si185860","si185873","si185927","si185944","si185957","si185969","si185986","si185999"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide185719"},"question":{"interactionId":"185739","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang masa bodoh lebih menjengkelkan daripada orang yang mudah   tersinggung","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si186069","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195950","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186134","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si186089","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186096","class":"TODO::Senthil","title":"Lebih hina menjadi orang munafik daripada orang mencari selamat ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186111","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186115","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186111_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si186122","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186126","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186122_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si186355","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186359","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186355_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si186370","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186374","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186370_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si186385","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186389","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186385_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si186130","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si186138","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide186056q47","for":"Slide186056q47"},"textData":{}}},{"id":"si186155","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide186056q47","for":"Slide186056q47"},"textData":{}}},{"id":"si186168","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide186056q47","for":"Slide186056q47"},"textData":{}}},{"id":"si186180","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide186056q47","for":"Slide186056q47"},"textData":{}}},{"id":"si186197","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide186056q47","for":"Slide186056q47"},"textData":{}}},{"id":"si186210","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide186056q47","for":"Slide186056q47"},"textData":{}}},{"id":"si186264","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide186056q47","for":"Slide186056q47"},"textData":{}}},{"id":"si186281","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide186056q47","for":"Slide186056q47"},"textData":{}}},{"id":"si186294","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide186056q47","for":"Slide186056q47"},"textData":{}}},{"id":"si186306","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide186056q47","for":"Slide186056q47"},"textData":{}}},{"id":"si186323","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide186056q47","for":"Slide186056q47"},"textData":{}}},{"id":"si186336","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide186056q47","for":"Slide186056q47"},"textData":{}}},{"id":"Slide186056","class":"Question Slide","instance":"48","thumbnail":"","children":["si186069","si195950","si186089","si186096","si186115","si186126","si186359","si186374","si186389","si186138","si186155","si186168","si186180","si186197","si186210","si186264","si186281","si186294","si186306","si186323","si186336"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide186056"},"question":{"interactionId":"186076","quizId":377,"title":"","text":"Lebih hina menjadi orang munafik daripada orang mencari selamat","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si186406","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195954","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186471","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si186426","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186433","class":"TODO::Senthil","title":"Pemalas lebih berharga dibanding orang yang tidak bertanggung jawab ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186448","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186452","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186448_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si186459","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186463","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186459_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si186692","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186696","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186692_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si186707","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186711","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186707_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si186722","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186726","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186722_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si186467","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si186475","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide186393q48","for":"Slide186393q48"},"textData":{}}},{"id":"si186492","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide186393q48","for":"Slide186393q48"},"textData":{}}},{"id":"si186505","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide186393q48","for":"Slide186393q48"},"textData":{}}},{"id":"si186517","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide186393q48","for":"Slide186393q48"},"textData":{}}},{"id":"si186534","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide186393q48","for":"Slide186393q48"},"textData":{}}},{"id":"si186547","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide186393q48","for":"Slide186393q48"},"textData":{}}},{"id":"si186601","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide186393q48","for":"Slide186393q48"},"textData":{}}},{"id":"si186618","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide186393q48","for":"Slide186393q48"},"textData":{}}},{"id":"si186631","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide186393q48","for":"Slide186393q48"},"textData":{}}},{"id":"si186643","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide186393q48","for":"Slide186393q48"},"textData":{}}},{"id":"si186660","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide186393q48","for":"Slide186393q48"},"textData":{}}},{"id":"si186673","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide186393q48","for":"Slide186393q48"},"textData":{}}},{"id":"Slide186393","class":"Question Slide","instance":"49","thumbnail":"","children":["si186406","si195954","si186426","si186433","si186452","si186463","si186696","si186711","si186726","si186475","si186492","si186505","si186517","si186534","si186547","si186601","si186618","si186631","si186643","si186660","si186673"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide186393"},"question":{"interactionId":"186413","quizId":377,"title":"","text":"Pemalas lebih berharga dibanding orang yang tidak bertanggung jawab","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si186743","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195958","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186808","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si186763","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186770","class":"TODO::Senthil","title":"Orang yang plin plan lebih bermutu daripada orang yang ceroboh ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186785","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186789","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186785_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si186796","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186800","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si186796_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si187029","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187033","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187029_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si187044","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187048","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187044_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si187059","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187063","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187059_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si186804","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si186812","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide186730q49","for":"Slide186730q49"},"textData":{}}},{"id":"si186829","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide186730q49","for":"Slide186730q49"},"textData":{}}},{"id":"si186842","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide186730q49","for":"Slide186730q49"},"textData":{}}},{"id":"si186854","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide186730q49","for":"Slide186730q49"},"textData":{}}},{"id":"si186871","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide186730q49","for":"Slide186730q49"},"textData":{}}},{"id":"si186884","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide186730q49","for":"Slide186730q49"},"textData":{}}},{"id":"si186938","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide186730q49","for":"Slide186730q49"},"textData":{}}},{"id":"si186955","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide186730q49","for":"Slide186730q49"},"textData":{}}},{"id":"si186968","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide186730q49","for":"Slide186730q49"},"textData":{}}},{"id":"si186980","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide186730q49","for":"Slide186730q49"},"textData":{}}},{"id":"si186997","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide186730q49","for":"Slide186730q49"},"textData":{}}},{"id":"si187010","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide186730q49","for":"Slide186730q49"},"textData":{}}},{"id":"Slide186730","class":"Question Slide","instance":"50","thumbnail":"","children":["si186743","si195958","si186763","si186770","si186789","si186800","si187033","si187048","si187063","si186812","si186829","si186842","si186854","si186871","si186884","si186938","si186955","si186968","si186980","si186997","si187010"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide186730"},"question":{"interactionId":"186750","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang plin plan lebih bermutu daripada orang yang ceroboh","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si187080","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195962","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187145","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si187100","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187107","class":"TODO::Senthil","title":"Melakukan pemerasan lebih hina dibanding punya pikiran cabul ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187122","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187126","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187122_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si187133","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187137","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187133_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si187366","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187370","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187366_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si187381","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187385","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187381_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si187396","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187400","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187396_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si187141","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si187149","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide187067q50","for":"Slide187067q50"},"textData":{}}},{"id":"si187166","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide187067q50","for":"Slide187067q50"},"textData":{}}},{"id":"si187179","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide187067q50","for":"Slide187067q50"},"textData":{}}},{"id":"si187191","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide187067q50","for":"Slide187067q50"},"textData":{}}},{"id":"si187208","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide187067q50","for":"Slide187067q50"},"textData":{}}},{"id":"si187221","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide187067q50","for":"Slide187067q50"},"textData":{}}},{"id":"si187275","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide187067q50","for":"Slide187067q50"},"textData":{}}},{"id":"si187292","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide187067q50","for":"Slide187067q50"},"textData":{}}},{"id":"si187305","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide187067q50","for":"Slide187067q50"},"textData":{}}},{"id":"si187317","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide187067q50","for":"Slide187067q50"},"textData":{}}},{"id":"si187334","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide187067q50","for":"Slide187067q50"},"textData":{}}},{"id":"si187347","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide187067q50","for":"Slide187067q50"},"textData":{}}},{"id":"Slide187067","class":"Question Slide","instance":"51","thumbnail":"","children":["si187080","si195962","si187100","si187107","si187126","si187137","si187370","si187385","si187400","si187149","si187166","si187179","si187191","si187208","si187221","si187275","si187292","si187305","si187317","si187334","si187347"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide187067"},"question":{"interactionId":"187087","quizId":377,"title":"","text":"Melakukan pemerasan lebih hina dibanding punya pikiran cabul\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si194391","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si196038","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193600","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1246","roles":{}},{"id":"si193510","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1233","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193522","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1234","title":"Penipu lebih tercela dibanding orang yang sadis ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193533","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1235","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193537","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1236","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193533_a","class":"TODO::Senthil","instance":"679","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si193544","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1237","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193548","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1238","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193544_a","class":"TODO::Senthil","instance":"681","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193555","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1239","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193559","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1240","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193555_a","class":"TODO::Senthil","instance":"683","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193566","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1241","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193570","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1242","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193566_a","class":"TODO::Senthil","instance":"685","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193577","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1243","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193581","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1244","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193577_a","class":"TODO::Senthil","instance":"687","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193594","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1245","roles":{}},{"id":"si193678","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_278","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide193776q51","for":"Slide193776q51"},"textData":{}}},{"id":"si193690","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide193776q51","for":"Slide193776q51"},"textData":{}}},{"id":"si193702","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide193776q51","for":"Slide193776q51"},"textData":{}}},{"id":"si193720","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_279","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide193776q51","for":"Slide193776q51"},"textData":{}}},{"id":"si193732","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide193776q51","for":"Slide193776q51"},"textData":{}}},{"id":"si193744","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide193776q51","for":"Slide193776q51"},"textData":{}}},{"id":"si194403","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide193776q51","for":"Slide193776q51"},"textData":{}}},{"id":"si194420","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide193776q51","for":"Slide193776q51"},"textData":{}}},{"id":"si194433","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide193776q51","for":"Slide193776q51"},"textData":{}}},{"id":"si194445","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide193776q51","for":"Slide193776q51"},"textData":{}}},{"id":"si194462","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide193776q51","for":"Slide193776q51"},"textData":{}}},{"id":"si194475","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide193776q51","for":"Slide193776q51"},"textData":{}}},{"id":"Slide193776","class":"Question Slide","instance":"52","thumbnail":"","children":["si194391","si196038","si193510","si193522","si193537","si193548","si193559","si193570","si193581","si193678","si193690","si193702","si193720","si193732","si193744","si194403","si194420","si194433","si194445","si194462","si194475"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide193776"},"question":{"interactionId":"193496","quizId":377,"title":"","text":"Penipu lebih tercela dibanding orang yang sadis","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si194395","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si196042","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193907","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1260","roles":{}},{"id":"si193817","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1247","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193829","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1248","title":"Orang yang tidak konsisten lebih mengecewakan daripada orang yang pilih kasih ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193840","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1249","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193844","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1250","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193840_a","class":"TODO::Senthil","instance":"689","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si193851","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1251","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193855","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1252","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193851_a","class":"TODO::Senthil","instance":"691","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193862","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1253","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193866","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1254","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193862_a","class":"TODO::Senthil","instance":"693","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193873","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1255","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193877","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1256","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193873_a","class":"TODO::Senthil","instance":"695","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193884","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1257","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193888","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1258","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193884_a","class":"TODO::Senthil","instance":"697","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193901","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1259","roles":{}},{"id":"si193985","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_281","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide194083q52","for":"Slide194083q52"},"textData":{}}},{"id":"si193997","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide194083q52","for":"Slide194083q52"},"textData":{}}},{"id":"si194009","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide194083q52","for":"Slide194083q52"},"textData":{}}},{"id":"si194027","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_282","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide194083q52","for":"Slide194083q52"},"textData":{}}},{"id":"si194039","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide194083q52","for":"Slide194083q52"},"textData":{}}},{"id":"si194051","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide194083q52","for":"Slide194083q52"},"textData":{}}},{"id":"si194487","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide194083q52","for":"Slide194083q52"},"textData":{}}},{"id":"si194504","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide194083q52","for":"Slide194083q52"},"textData":{}}},{"id":"si194517","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide194083q52","for":"Slide194083q52"},"textData":{}}},{"id":"si194529","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide194083q52","for":"Slide194083q52"},"textData":{}}},{"id":"si194546","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide194083q52","for":"Slide194083q52"},"textData":{}}},{"id":"si194559","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide194083q52","for":"Slide194083q52"},"textData":{}}},{"id":"Slide194083","class":"Question Slide","instance":"53","thumbnail":"","children":["si194395","si196042","si193817","si193829","si193844","si193855","si193866","si193877","si193888","si193985","si193997","si194009","si194027","si194039","si194051","si194487","si194504","si194517","si194529","si194546","si194559"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide194083"},"question":{"interactionId":"193803","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang tidak konsisten lebih mengecewakan daripada orang yang pilih kasih","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si194399","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si196046","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si194214","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1274","roles":{}},{"id":"si194124","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1261","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si194136","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1262","title":"Orang yang kaku lebih buruk daripada orang yang menunda pekerjaan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si194147","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1263","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si194151","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1264","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si194147_a","class":"TODO::Senthil","instance":"699","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si194158","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1265","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si194162","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1266","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si194158_a","class":"TODO::Senthil","instance":"701","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si194169","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1267","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si194173","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1268","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si194169_a","class":"TODO::Senthil","instance":"703","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si194180","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1269","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si194184","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1270","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si194180_a","class":"TODO::Senthil","instance":"705","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si194191","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1271","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si194195","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1272","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si194191_a","class":"TODO::Senthil","instance":"707","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si194208","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1273","roles":{}},{"id":"si194292","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_284","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide194390q53","for":"Slide194390q53"},"textData":{}}},{"id":"si194304","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide194390q53","for":"Slide194390q53"},"textData":{}}},{"id":"si194316","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide194390q53","for":"Slide194390q53"},"textData":{}}},{"id":"si194334","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_285","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide194390q53","for":"Slide194390q53"},"textData":{}}},{"id":"si194346","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide194390q53","for":"Slide194390q53"},"textData":{}}},{"id":"si194358","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide194390q53","for":"Slide194390q53"},"textData":{}}},{"id":"si194571","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide194390q53","for":"Slide194390q53"},"textData":{}}},{"id":"si194588","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide194390q53","for":"Slide194390q53"},"textData":{}}},{"id":"si194601","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide194390q53","for":"Slide194390q53"},"textData":{}}},{"id":"si194613","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide194390q53","for":"Slide194390q53"},"textData":{}}},{"id":"si194630","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide194390q53","for":"Slide194390q53"},"textData":{}}},{"id":"si194643","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide194390q53","for":"Slide194390q53"},"textData":{}}},{"id":"Slide194390","class":"Question Slide","instance":"54","thumbnail":"","children":["si194399","si196046","si194124","si194136","si194151","si194162","si194173","si194184","si194195","si194292","si194304","si194316","si194334","si194346","si194358","si194571","si194588","si194601","si194613","si194630","si194643"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide194390"},"question":{"interactionId":"194110","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang kaku lebih buruk daripada orang yang menunda pekerjaan","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si187417","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195966","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187482","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si187437","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187444","class":"TODO::Senthil","title":"Orang yang tidak mandiri lebih menyedihkan daripada penjilat ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187459","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187463","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187459_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si187470","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187474","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187470_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si187703","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187707","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187703_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si187718","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187722","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187718_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si187733","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187737","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187733_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si187478","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si187486","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide187404q54","for":"Slide187404q54"},"textData":{}}},{"id":"si187503","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide187404q54","for":"Slide187404q54"},"textData":{}}},{"id":"si187516","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide187404q54","for":"Slide187404q54"},"textData":{}}},{"id":"si187528","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide187404q54","for":"Slide187404q54"},"textData":{}}},{"id":"si187545","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide187404q54","for":"Slide187404q54"},"textData":{}}},{"id":"si187558","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide187404q54","for":"Slide187404q54"},"textData":{}}},{"id":"si187612","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide187404q54","for":"Slide187404q54"},"textData":{}}},{"id":"si187629","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide187404q54","for":"Slide187404q54"},"textData":{}}},{"id":"si187642","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide187404q54","for":"Slide187404q54"},"textData":{}}},{"id":"si187654","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide187404q54","for":"Slide187404q54"},"textData":{}}},{"id":"si187671","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide187404q54","for":"Slide187404q54"},"textData":{}}},{"id":"si187684","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide187404q54","for":"Slide187404q54"},"textData":{}}},{"id":"Slide187404","class":"Question Slide","instance":"55","thumbnail":"","children":["si187417","si195966","si187437","si187444","si187463","si187474","si187707","si187722","si187737","si187486","si187503","si187516","si187528","si187545","si187558","si187612","si187629","si187642","si187654","si187671","si187684"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide187404"},"question":{"interactionId":"187424","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang tidak mandiri lebih menyedihkan daripada penjilat\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si187754","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195970","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187819","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si187774","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187781","class":"TODO::Senthil","title":"Orang yang birokratis lebih mengganggu daripada orang yang melanggar aturan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187796","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187800","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187796_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si187807","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187811","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si187807_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si188040","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188044","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188040_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si188055","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188059","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188055_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si188070","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188074","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188070_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si187815","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si187823","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide187741q55","for":"Slide187741q55"},"textData":{}}},{"id":"si187840","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide187741q55","for":"Slide187741q55"},"textData":{}}},{"id":"si187853","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide187741q55","for":"Slide187741q55"},"textData":{}}},{"id":"si187865","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide187741q55","for":"Slide187741q55"},"textData":{}}},{"id":"si187882","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide187741q55","for":"Slide187741q55"},"textData":{}}},{"id":"si187895","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide187741q55","for":"Slide187741q55"},"textData":{}}},{"id":"si187949","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide187741q55","for":"Slide187741q55"},"textData":{}}},{"id":"si187966","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide187741q55","for":"Slide187741q55"},"textData":{}}},{"id":"si187979","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide187741q55","for":"Slide187741q55"},"textData":{}}},{"id":"si187991","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide187741q55","for":"Slide187741q55"},"textData":{}}},{"id":"si188008","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide187741q55","for":"Slide187741q55"},"textData":{}}},{"id":"si188021","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide187741q55","for":"Slide187741q55"},"textData":{}}},{"id":"Slide187741","class":"Question Slide","instance":"56","thumbnail":"","children":["si187754","si195970","si187774","si187781","si187800","si187811","si188044","si188059","si188074","si187823","si187840","si187853","si187865","si187882","si187895","si187949","si187966","si187979","si187991","si188008","si188021"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide187741"},"question":{"interactionId":"187761","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang birokratis lebih mengganggu daripada orang yang melanggar aturan\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si188091","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195974","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188156","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si188111","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188118","class":"TODO::Senthil","title":"Lebih baik ceroboh daripada otoriter ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188133","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188137","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188133_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si188144","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188148","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188144_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si188377","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188381","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188377_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si188392","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188396","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188392_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si188407","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188411","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188407_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si188152","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si188160","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide188078q56","for":"Slide188078q56"},"textData":{}}},{"id":"si188177","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide188078q56","for":"Slide188078q56"},"textData":{}}},{"id":"si188190","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide188078q56","for":"Slide188078q56"},"textData":{}}},{"id":"si188202","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide188078q56","for":"Slide188078q56"},"textData":{}}},{"id":"si188219","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide188078q56","for":"Slide188078q56"},"textData":{}}},{"id":"si188232","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide188078q56","for":"Slide188078q56"},"textData":{}}},{"id":"si188286","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide188078q56","for":"Slide188078q56"},"textData":{}}},{"id":"si188303","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide188078q56","for":"Slide188078q56"},"textData":{}}},{"id":"si188316","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide188078q56","for":"Slide188078q56"},"textData":{}}},{"id":"si188328","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide188078q56","for":"Slide188078q56"},"textData":{}}},{"id":"si188345","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide188078q56","for":"Slide188078q56"},"textData":{}}},{"id":"si188358","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide188078q56","for":"Slide188078q56"},"textData":{}}},{"id":"Slide188078","class":"Question Slide","instance":"57","thumbnail":"","children":["si188091","si195974","si188111","si188118","si188137","si188148","si188381","si188396","si188411","si188160","si188177","si188190","si188202","si188219","si188232","si188286","si188303","si188316","si188328","si188345","si188358"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide188078"},"question":{"interactionId":"188098","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik ceroboh daripada otoriter\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si188428","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195978","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188493","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si188448","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188455","class":"TODO::Senthil","title":"Lebih baik mudah dipengaruhi daripada mudah menyerah ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188470","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188474","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188470_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si188481","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188485","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188481_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si188714","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188718","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188714_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si188729","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188733","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188729_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si188744","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188748","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188744_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si188489","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si188497","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide188415q57","for":"Slide188415q57"},"textData":{}}},{"id":"si188514","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide188415q57","for":"Slide188415q57"},"textData":{}}},{"id":"si188527","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide188415q57","for":"Slide188415q57"},"textData":{}}},{"id":"si188539","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide188415q57","for":"Slide188415q57"},"textData":{}}},{"id":"si188556","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide188415q57","for":"Slide188415q57"},"textData":{}}},{"id":"si188569","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide188415q57","for":"Slide188415q57"},"textData":{}}},{"id":"si188623","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide188415q57","for":"Slide188415q57"},"textData":{}}},{"id":"si188640","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide188415q57","for":"Slide188415q57"},"textData":{}}},{"id":"si188653","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide188415q57","for":"Slide188415q57"},"textData":{}}},{"id":"si188665","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide188415q57","for":"Slide188415q57"},"textData":{}}},{"id":"si188682","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide188415q57","for":"Slide188415q57"},"textData":{}}},{"id":"si188695","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide188415q57","for":"Slide188415q57"},"textData":{}}},{"id":"Slide188415","class":"Question Slide","instance":"58","thumbnail":"","children":["si188428","si195978","si188448","si188455","si188474","si188485","si188718","si188733","si188748","si188497","si188514","si188527","si188539","si188556","si188569","si188623","si188640","si188653","si188665","si188682","si188695"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide188415"},"question":{"interactionId":"188435","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik mudah dipengaruhi daripada mudah menyerah\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si188765","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195982","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188830","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si188785","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188792","class":"TODO::Senthil","title":"Seseorang yang kaku lebih bijaksana daripada orang yang suka aturan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188807","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188811","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188807_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si188818","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188822","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si188818_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si189051","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189055","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189051_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si189066","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189070","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189066_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si189081","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189085","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189081_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si188826","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si188834","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide188752q58","for":"Slide188752q58"},"textData":{}}},{"id":"si188851","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide188752q58","for":"Slide188752q58"},"textData":{}}},{"id":"si188864","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide188752q58","for":"Slide188752q58"},"textData":{}}},{"id":"si188876","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide188752q58","for":"Slide188752q58"},"textData":{}}},{"id":"si188893","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide188752q58","for":"Slide188752q58"},"textData":{}}},{"id":"si188906","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide188752q58","for":"Slide188752q58"},"textData":{}}},{"id":"si188960","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide188752q58","for":"Slide188752q58"},"textData":{}}},{"id":"si188977","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide188752q58","for":"Slide188752q58"},"textData":{}}},{"id":"si188990","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide188752q58","for":"Slide188752q58"},"textData":{}}},{"id":"si189002","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide188752q58","for":"Slide188752q58"},"textData":{}}},{"id":"si189019","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide188752q58","for":"Slide188752q58"},"textData":{}}},{"id":"si189032","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide188752q58","for":"Slide188752q58"},"textData":{}}},{"id":"Slide188752","class":"Question Slide","instance":"59","thumbnail":"","children":["si188765","si195982","si188785","si188792","si188811","si188822","si189055","si189070","si189085","si188834","si188851","si188864","si188876","si188893","si188906","si188960","si188977","si188990","si189002","si189019","si189032"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide188752"},"question":{"interactionId":"188772","quizId":377,"title":"","text":"Seseorang yang kaku lebih bijaksana daripada orang yang suka aturan\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si189102","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195986","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189167","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si189122","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189129","class":"TODO::Senthil","title":"Orang yang pandai bergaul lebih mengesankan daripada orang yang pandai berbicara ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189144","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189148","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189144_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si189155","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189159","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189155_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si189388","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189392","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189388_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si189403","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189407","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189403_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si189418","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189422","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189418_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si189163","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si189171","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide189089q59","for":"Slide189089q59"},"textData":{}}},{"id":"si189188","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide189089q59","for":"Slide189089q59"},"textData":{}}},{"id":"si189201","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide189089q59","for":"Slide189089q59"},"textData":{}}},{"id":"si189213","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide189089q59","for":"Slide189089q59"},"textData":{}}},{"id":"si189230","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide189089q59","for":"Slide189089q59"},"textData":{}}},{"id":"si189243","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide189089q59","for":"Slide189089q59"},"textData":{}}},{"id":"si189297","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide189089q59","for":"Slide189089q59"},"textData":{}}},{"id":"si189314","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide189089q59","for":"Slide189089q59"},"textData":{}}},{"id":"si189327","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide189089q59","for":"Slide189089q59"},"textData":{}}},{"id":"si189339","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide189089q59","for":"Slide189089q59"},"textData":{}}},{"id":"si189356","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide189089q59","for":"Slide189089q59"},"textData":{}}},{"id":"si189369","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide189089q59","for":"Slide189089q59"},"textData":{}}},{"id":"Slide189089","class":"Question Slide","instance":"60","thumbnail":"","children":["si189102","si195986","si189122","si189129","si189148","si189159","si189392","si189407","si189422","si189171","si189188","si189201","si189213","si189230","si189243","si189297","si189314","si189327","si189339","si189356","si189369"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide189089"},"question":{"interactionId":"189109","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang pandai bergaul lebih mengesankan daripada orang yang pandai berbicara\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si189439","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195990","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189504","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si189459","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189466","class":"TODO::Senthil","title":"Mampu menyesuaikan diri lebih bijak ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189481","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189485","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189481_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si189492","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189496","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189492_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si189725","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189729","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189725_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si189740","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189744","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189740_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si189755","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189759","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189755_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si189500","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si189508","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide189426q60","for":"Slide189426q60"},"textData":{}}},{"id":"si189525","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide189426q60","for":"Slide189426q60"},"textData":{}}},{"id":"si189538","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide189426q60","for":"Slide189426q60"},"textData":{}}},{"id":"si189550","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide189426q60","for":"Slide189426q60"},"textData":{}}},{"id":"si189567","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide189426q60","for":"Slide189426q60"},"textData":{}}},{"id":"si189580","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide189426q60","for":"Slide189426q60"},"textData":{}}},{"id":"si189634","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide189426q60","for":"Slide189426q60"},"textData":{}}},{"id":"si189651","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide189426q60","for":"Slide189426q60"},"textData":{}}},{"id":"si189664","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide189426q60","for":"Slide189426q60"},"textData":{}}},{"id":"si189676","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide189426q60","for":"Slide189426q60"},"textData":{}}},{"id":"si189693","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide189426q60","for":"Slide189426q60"},"textData":{}}},{"id":"si189706","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide189426q60","for":"Slide189426q60"},"textData":{}}},{"id":"Slide189426","class":"Question Slide","instance":"61","thumbnail":"","children":["si189439","si195990","si189459","si189466","si189485","si189496","si189729","si189744","si189759","si189508","si189525","si189538","si189550","si189567","si189580","si189634","si189651","si189664","si189676","si189693","si189706"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide189426"},"question":{"interactionId":"189446","quizId":377,"title":"","text":"Mampu menyesuaikan diri lebih bijak\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si189776","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195994","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189841","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si189796","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189803","class":"TODO::Senthil","title":"Lebih penting punya banyak teman ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189818","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189822","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189818_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si189829","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189833","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si189829_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si190062","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190066","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190062_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si190077","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190081","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190077_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si190092","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190096","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190092_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si189837","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si189845","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide189763q61","for":"Slide189763q61"},"textData":{}}},{"id":"si189862","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide189763q61","for":"Slide189763q61"},"textData":{}}},{"id":"si189875","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide189763q61","for":"Slide189763q61"},"textData":{}}},{"id":"si189887","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide189763q61","for":"Slide189763q61"},"textData":{}}},{"id":"si189904","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide189763q61","for":"Slide189763q61"},"textData":{}}},{"id":"si189917","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide189763q61","for":"Slide189763q61"},"textData":{}}},{"id":"si189971","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide189763q61","for":"Slide189763q61"},"textData":{}}},{"id":"si189988","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide189763q61","for":"Slide189763q61"},"textData":{}}},{"id":"si190001","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide189763q61","for":"Slide189763q61"},"textData":{}}},{"id":"si190013","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide189763q61","for":"Slide189763q61"},"textData":{}}},{"id":"si190030","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide189763q61","for":"Slide189763q61"},"textData":{}}},{"id":"si190043","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide189763q61","for":"Slide189763q61"},"textData":{}}},{"id":"Slide189763","class":"Question Slide","instance":"62","thumbnail":"","children":["si189776","si195994","si189796","si189803","si189822","si189833","si190066","si190081","si190096","si189845","si189862","si189875","si189887","si189904","si189917","si189971","si189988","si190001","si190013","si190030","si190043"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide189763"},"question":{"interactionId":"189783","quizId":377,"title":"","text":"Lebih penting punya banyak teman\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si190113","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195998","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190178","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si190133","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190140","class":"TODO::Senthil","title":"Lebih penting berpandangan positif daripada mampu mengontrol suasana hati  ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190155","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190159","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190155_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si190166","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190170","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190166_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si190399","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190403","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190399_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si190414","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190418","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190414_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si190429","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190433","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190429_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si190174","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si190182","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide190100q62","for":"Slide190100q62"},"textData":{}}},{"id":"si190199","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide190100q62","for":"Slide190100q62"},"textData":{}}},{"id":"si190212","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide190100q62","for":"Slide190100q62"},"textData":{}}},{"id":"si190224","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide190100q62","for":"Slide190100q62"},"textData":{}}},{"id":"si190241","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide190100q62","for":"Slide190100q62"},"textData":{}}},{"id":"si190254","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide190100q62","for":"Slide190100q62"},"textData":{}}},{"id":"si190308","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide190100q62","for":"Slide190100q62"},"textData":{}}},{"id":"si190325","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide190100q62","for":"Slide190100q62"},"textData":{}}},{"id":"si190338","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide190100q62","for":"Slide190100q62"},"textData":{}}},{"id":"si190350","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide190100q62","for":"Slide190100q62"},"textData":{}}},{"id":"si190367","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide190100q62","for":"Slide190100q62"},"textData":{}}},{"id":"si190380","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide190100q62","for":"Slide190100q62"},"textData":{}}},{"id":"Slide190100","class":"Question Slide","instance":"63","thumbnail":"","children":["si190113","si195998","si190133","si190140","si190159","si190170","si190403","si190418","si190433","si190182","si190199","si190212","si190224","si190241","si190254","si190308","si190325","si190338","si190350","si190367","si190380"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide190100"},"question":{"interactionId":"190120","quizId":377,"title":"","text":"Lebih penting berpandangan positif daripada mampu mengontrol suasana hati \r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si190450","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si196002","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190515","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si190470","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190477","class":"TODO::Senthil","title":"Saya lebih suka menjadi orang yang popular daripada menjadi orang yang  pintar ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190492","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190496","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190492_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si190503","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190507","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190503_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si190736","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190740","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190736_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si190751","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190755","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190751_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si190766","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190770","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190766_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si190511","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si190519","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide190437q63","for":"Slide190437q63"},"textData":{}}},{"id":"si190536","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide190437q63","for":"Slide190437q63"},"textData":{}}},{"id":"si190549","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide190437q63","for":"Slide190437q63"},"textData":{}}},{"id":"si190561","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide190437q63","for":"Slide190437q63"},"textData":{}}},{"id":"si190578","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide190437q63","for":"Slide190437q63"},"textData":{}}},{"id":"si190591","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide190437q63","for":"Slide190437q63"},"textData":{}}},{"id":"si190645","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide190437q63","for":"Slide190437q63"},"textData":{}}},{"id":"si190662","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide190437q63","for":"Slide190437q63"},"textData":{}}},{"id":"si190675","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide190437q63","for":"Slide190437q63"},"textData":{}}},{"id":"si190687","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide190437q63","for":"Slide190437q63"},"textData":{}}},{"id":"si190704","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide190437q63","for":"Slide190437q63"},"textData":{}}},{"id":"si190717","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide190437q63","for":"Slide190437q63"},"textData":{}}},{"id":"Slide190437","class":"Question Slide","instance":"64","thumbnail":"","children":["si190450","si196002","si190470","si190477","si190496","si190507","si190740","si190755","si190770","si190519","si190536","si190549","si190561","si190578","si190591","si190645","si190662","si190675","si190687","si190704","si190717"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide190437"},"question":{"interactionId":"190457","quizId":377,"title":"","text":"Saya lebih suka menjadi orang yang popular daripada menjadi orang yang  pintar\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si190787","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si196006","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190852","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si190807","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190814","class":"TODO::Senthil","title":"Menghargai keyakinan orang lain lebih terpuji dibanding menjalankan ibadah sesuai ajaran agama ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190829","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190833","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190829_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si190840","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190844","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si190840_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si191073","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191077","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191073_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si191088","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191092","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191088_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si191103","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191107","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191103_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si190848","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si190856","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide190774q64","for":"Slide190774q64"},"textData":{}}},{"id":"si190873","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide190774q64","for":"Slide190774q64"},"textData":{}}},{"id":"si190886","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide190774q64","for":"Slide190774q64"},"textData":{}}},{"id":"si190898","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide190774q64","for":"Slide190774q64"},"textData":{}}},{"id":"si190915","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide190774q64","for":"Slide190774q64"},"textData":{}}},{"id":"si190928","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide190774q64","for":"Slide190774q64"},"textData":{}}},{"id":"si190982","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide190774q64","for":"Slide190774q64"},"textData":{}}},{"id":"si190999","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide190774q64","for":"Slide190774q64"},"textData":{}}},{"id":"si191012","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide190774q64","for":"Slide190774q64"},"textData":{}}},{"id":"si191024","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide190774q64","for":"Slide190774q64"},"textData":{}}},{"id":"si191041","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide190774q64","for":"Slide190774q64"},"textData":{}}},{"id":"si191054","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide190774q64","for":"Slide190774q64"},"textData":{}}},{"id":"Slide190774","class":"Question Slide","instance":"65","thumbnail":"","children":["si190787","si196006","si190807","si190814","si190833","si190844","si191077","si191092","si191107","si190856","si190873","si190886","si190898","si190915","si190928","si190982","si190999","si191012","si191024","si191041","si191054"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide190774"},"question":{"interactionId":"190794","quizId":377,"title":"","text":"Menghargai keyakinan orang lain lebih terpuji dibanding menjalankan ibadah sesuai ajaran agama\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si191124","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si196010","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191189","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si191144","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191151","class":"TODO::Senthil","title":"Kepandaian bernegosiasi lebih berharga dibanding kebiasaan mematuhi peraturan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191166","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191170","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191166_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si191177","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191181","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191177_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si191410","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191414","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191410_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si191425","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191429","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191425_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si191440","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191444","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191440_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si191185","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si191193","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide191111q65","for":"Slide191111q65"},"textData":{}}},{"id":"si191210","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide191111q65","for":"Slide191111q65"},"textData":{}}},{"id":"si191223","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide191111q65","for":"Slide191111q65"},"textData":{}}},{"id":"si191235","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide191111q65","for":"Slide191111q65"},"textData":{}}},{"id":"si191252","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide191111q65","for":"Slide191111q65"},"textData":{}}},{"id":"si191265","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide191111q65","for":"Slide191111q65"},"textData":{}}},{"id":"si191319","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide191111q65","for":"Slide191111q65"},"textData":{}}},{"id":"si191336","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide191111q65","for":"Slide191111q65"},"textData":{}}},{"id":"si191349","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide191111q65","for":"Slide191111q65"},"textData":{}}},{"id":"si191361","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide191111q65","for":"Slide191111q65"},"textData":{}}},{"id":"si191378","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide191111q65","for":"Slide191111q65"},"textData":{}}},{"id":"si191391","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide191111q65","for":"Slide191111q65"},"textData":{}}},{"id":"Slide191111","class":"Question Slide","instance":"66","thumbnail":"","children":["si191124","si196010","si191144","si191151","si191170","si191181","si191414","si191429","si191444","si191193","si191210","si191223","si191235","si191252","si191265","si191319","si191336","si191349","si191361","si191378","si191391"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide191111"},"question":{"interactionId":"191131","quizId":377,"title":"","text":"Kepandaian bernegosiasi lebih berharga dibanding kebiasaan mematuhi peraturan\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si191461","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si196014","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191526","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si191481","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191488","class":"TODO::Senthil","title":"Bersikap ceroboh lebih positif dibanding berpandangan kuno ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191503","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191507","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191503_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si191514","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191518","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191514_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si191747","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191751","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191747_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si191762","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191766","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191762_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si191777","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191781","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191777_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si191522","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si191530","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide191448q66","for":"Slide191448q66"},"textData":{}}},{"id":"si191547","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide191448q66","for":"Slide191448q66"},"textData":{}}},{"id":"si191560","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide191448q66","for":"Slide191448q66"},"textData":{}}},{"id":"si191572","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide191448q66","for":"Slide191448q66"},"textData":{}}},{"id":"si191589","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide191448q66","for":"Slide191448q66"},"textData":{}}},{"id":"si191602","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide191448q66","for":"Slide191448q66"},"textData":{}}},{"id":"si191656","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide191448q66","for":"Slide191448q66"},"textData":{}}},{"id":"si191673","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide191448q66","for":"Slide191448q66"},"textData":{}}},{"id":"si191686","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide191448q66","for":"Slide191448q66"},"textData":{}}},{"id":"si191698","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide191448q66","for":"Slide191448q66"},"textData":{}}},{"id":"si191715","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide191448q66","for":"Slide191448q66"},"textData":{}}},{"id":"si191728","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide191448q66","for":"Slide191448q66"},"textData":{}}},{"id":"Slide191448","class":"Question Slide","instance":"67","thumbnail":"","children":["si191461","si196014","si191481","si191488","si191507","si191518","si191751","si191766","si191781","si191530","si191547","si191560","si191572","si191589","si191602","si191656","si191673","si191686","si191698","si191715","si191728"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide191448"},"question":{"interactionId":"191468","quizId":377,"title":"","text":"Bersikap ceroboh lebih positif dibanding berpandangan kuno\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si191798","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si196018","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191863","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si191818","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191825","class":"TODO::Senthil","title":"Tidak disiplin masih lebih positif daripada tidak dinamis (kaku) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191840","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191844","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191840_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si191851","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191855","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si191851_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si192084","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192088","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192084_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si192099","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192103","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192099_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si192114","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192118","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192114_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si191859","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si191867","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide191785q67","for":"Slide191785q67"},"textData":{}}},{"id":"si191884","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide191785q67","for":"Slide191785q67"},"textData":{}}},{"id":"si191897","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide191785q67","for":"Slide191785q67"},"textData":{}}},{"id":"si191909","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide191785q67","for":"Slide191785q67"},"textData":{}}},{"id":"si191926","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide191785q67","for":"Slide191785q67"},"textData":{}}},{"id":"si191939","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide191785q67","for":"Slide191785q67"},"textData":{}}},{"id":"si191993","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide191785q67","for":"Slide191785q67"},"textData":{}}},{"id":"si192010","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide191785q67","for":"Slide191785q67"},"textData":{}}},{"id":"si192023","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide191785q67","for":"Slide191785q67"},"textData":{}}},{"id":"si192035","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide191785q67","for":"Slide191785q67"},"textData":{}}},{"id":"si192052","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide191785q67","for":"Slide191785q67"},"textData":{}}},{"id":"si192065","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide191785q67","for":"Slide191785q67"},"textData":{}}},{"id":"Slide191785","class":"Question Slide","instance":"68","thumbnail":"","children":["si191798","si196018","si191818","si191825","si191844","si191855","si192088","si192103","si192118","si191867","si191884","si191897","si191909","si191926","si191939","si191993","si192010","si192023","si192035","si192052","si192065"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide191785"},"question":{"interactionId":"191805","quizId":377,"title":"","text":"Tidak disiplin masih lebih positif daripada tidak dinamis (kaku)\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si192135","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si196022","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192200","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si192155","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192162","class":"TODO::Senthil","title":"Orang yang keras kepala lebih menyebalkan daripada orang yang tidak berpendirian ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192177","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192181","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192177_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si192188","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192192","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192188_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si192421","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192425","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192421_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si192436","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192440","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192436_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si192451","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192455","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192451_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si192196","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si192204","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide192122q68","for":"Slide192122q68"},"textData":{}}},{"id":"si192221","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide192122q68","for":"Slide192122q68"},"textData":{}}},{"id":"si192234","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide192122q68","for":"Slide192122q68"},"textData":{}}},{"id":"si192246","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide192122q68","for":"Slide192122q68"},"textData":{}}},{"id":"si192263","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide192122q68","for":"Slide192122q68"},"textData":{}}},{"id":"si192276","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide192122q68","for":"Slide192122q68"},"textData":{}}},{"id":"si192330","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide192122q68","for":"Slide192122q68"},"textData":{}}},{"id":"si192347","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide192122q68","for":"Slide192122q68"},"textData":{}}},{"id":"si192360","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide192122q68","for":"Slide192122q68"},"textData":{}}},{"id":"si192372","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide192122q68","for":"Slide192122q68"},"textData":{}}},{"id":"si192389","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide192122q68","for":"Slide192122q68"},"textData":{}}},{"id":"si192402","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide192122q68","for":"Slide192122q68"},"textData":{}}},{"id":"Slide192122","class":"Question Slide","instance":"69","thumbnail":"","children":["si192135","si196022","si192155","si192162","si192181","si192192","si192425","si192440","si192455","si192204","si192221","si192234","si192246","si192263","si192276","si192330","si192347","si192360","si192372","si192389","si192402"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide192122"},"question":{"interactionId":"192142","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang keras kepala lebih menyebalkan daripada orang yang tidak berpendirian\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si192472","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si196026","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192537","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si192492","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192499","class":"TODO::Senthil","title":"Sikap takut gagal masih lebih baik daripada sifat mudah frustasi ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192514","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192518","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192514_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si192525","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192529","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192525_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si192758","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192762","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192758_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si192773","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192777","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192773_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si192788","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192792","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192788_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si192533","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si192541","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide192459q69","for":"Slide192459q69"},"textData":{}}},{"id":"si192558","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide192459q69","for":"Slide192459q69"},"textData":{}}},{"id":"si192571","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide192459q69","for":"Slide192459q69"},"textData":{}}},{"id":"si192583","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide192459q69","for":"Slide192459q69"},"textData":{}}},{"id":"si192600","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide192459q69","for":"Slide192459q69"},"textData":{}}},{"id":"si192613","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide192459q69","for":"Slide192459q69"},"textData":{}}},{"id":"si192667","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide192459q69","for":"Slide192459q69"},"textData":{}}},{"id":"si192684","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide192459q69","for":"Slide192459q69"},"textData":{}}},{"id":"si192697","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide192459q69","for":"Slide192459q69"},"textData":{}}},{"id":"si192709","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide192459q69","for":"Slide192459q69"},"textData":{}}},{"id":"si192726","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide192459q69","for":"Slide192459q69"},"textData":{}}},{"id":"si192739","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide192459q69","for":"Slide192459q69"},"textData":{}}},{"id":"Slide192459","class":"Question Slide","instance":"70","thumbnail":"","children":["si192472","si196026","si192492","si192499","si192518","si192529","si192762","si192777","si192792","si192541","si192558","si192571","si192583","si192600","si192613","si192667","si192684","si192697","si192709","si192726","si192739"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide192459"},"question":{"interactionId":"192479","quizId":377,"title":"","text":"Sikap takut gagal masih lebih baik daripada sifat mudah frustasi\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si192809","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si196030","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192874","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si192829","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192836","class":"TODO::Senthil","title":"Lebih baik menjadi orang yang bodoh daripada orang yang licik ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192851","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192855","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192851_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si192862","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192866","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si192862_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193095","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193099","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193095_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193110","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193114","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193110_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193125","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193129","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193125_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si192870","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si192878","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide192796q70","for":"Slide192796q70"},"textData":{}}},{"id":"si192895","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide192796q70","for":"Slide192796q70"},"textData":{}}},{"id":"si192908","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide192796q70","for":"Slide192796q70"},"textData":{}}},{"id":"si192920","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide192796q70","for":"Slide192796q70"},"textData":{}}},{"id":"si192937","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide192796q70","for":"Slide192796q70"},"textData":{}}},{"id":"si192950","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide192796q70","for":"Slide192796q70"},"textData":{}}},{"id":"si193004","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide192796q70","for":"Slide192796q70"},"textData":{}}},{"id":"si193021","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide192796q70","for":"Slide192796q70"},"textData":{}}},{"id":"si193034","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide192796q70","for":"Slide192796q70"},"textData":{}}},{"id":"si193046","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide192796q70","for":"Slide192796q70"},"textData":{}}},{"id":"si193063","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide192796q70","for":"Slide192796q70"},"textData":{}}},{"id":"si193076","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide192796q70","for":"Slide192796q70"},"textData":{}}},{"id":"Slide192796","class":"Question Slide","instance":"71","thumbnail":"","children":["si192809","si196030","si192829","si192836","si192855","si192866","si193099","si193114","si193129","si192878","si192895","si192908","si192920","si192937","si192950","si193004","si193021","si193034","si193046","si193063","si193076"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide192796"},"question":{"interactionId":"192816","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik menjadi orang yang bodoh daripada orang yang licik\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si193146","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si196034","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193211","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si193166","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193173","class":"TODO::Senthil","title":"Lebih baik bersikap fleksibel daripada memiliki tujuan hidup yang jelas ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193188","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193192","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193188_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193199","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193203","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193199_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193432","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193436","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193432_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193447","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193451","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193447_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si193462","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193466","class":"TODO::Senthil","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si193462_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si193207","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si193215","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide193133q71","for":"Slide193133q71"},"textData":{}}},{"id":"si193232","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide193133q71","for":"Slide193133q71"},"textData":{}}},{"id":"si193245","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide193133q71","for":"Slide193133q71"},"textData":{}}},{"id":"si193257","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide193133q71","for":"Slide193133q71"},"textData":{}}},{"id":"si193274","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide193133q71","for":"Slide193133q71"},"textData":{}}},{"id":"si193287","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide193133q71","for":"Slide193133q71"},"textData":{}}},{"id":"si193341","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide193133q71","for":"Slide193133q71"},"textData":{}}},{"id":"si193358","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide193133q71","for":"Slide193133q71"},"textData":{}}},{"id":"si193371","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide193133q71","for":"Slide193133q71"},"textData":{}}},{"id":"si193383","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide193133q71","for":"Slide193133q71"},"textData":{}}},{"id":"si193400","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide193133q71","for":"Slide193133q71"},"textData":{}}},{"id":"si193413","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide193133q71","for":"Slide193133q71"},"textData":{}}},{"id":"Slide193133","class":"Question Slide","instance":"72","thumbnail":"","children":["si193146","si196034","si193166","si193173","si193192","si193203","si193436","si193451","si193466","si193215","si193232","si193245","si193257","si193274","si193287","si193341","si193358","si193371","si193383","si193400","si193413"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide193133"},"question":{"interactionId":"193153","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik bersikap fleksibel daripada memiliki tujuan hidup yang jelas\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si172452","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195806","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172210","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_839","roles":{}},{"id":"si172120","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_826","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172132","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_827","title":"Saya lebih kagum pada orang yang kreatif daripada orang yang tabah ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172143","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_828","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172147","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_829","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172143_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_529","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si172154","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_830","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172158","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_831","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172154_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_530","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si172165","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_832","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172169","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_833","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172165_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_531","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si172176","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_834","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172180","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_835","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172176_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_532","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si172187","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_836","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172191","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_837","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172187_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_533","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si172204","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_838","roles":{}},{"id":"si172288","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_190","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide172451q72","for":"Slide172451q72"},"textData":{}}},{"id":"si172300","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide172451q72","for":"Slide172451q72"},"textData":{}}},{"id":"si172312","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide172451q72","for":"Slide172451q72"},"textData":{}}},{"id":"si172330","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_191","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide172451q72","for":"Slide172451q72"},"textData":{}}},{"id":"si172342","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide172451q72","for":"Slide172451q72"},"textData":{}}},{"id":"si172354","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide172451q72","for":"Slide172451q72"},"textData":{}}},{"id":"si172372","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_1","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide172451q72","for":"Slide172451q72"},"textData":{}}},{"id":"si172384","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide172451q72","for":"Slide172451q72"},"textData":{}}},{"id":"si172396","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide172451q72","for":"Slide172451q72"},"textData":{}}},{"id":"si172414","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_2","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide172451q72","for":"Slide172451q72"},"textData":{}}},{"id":"si172426","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide172451q72","for":"Slide172451q72"},"textData":{}}},{"id":"si172438","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide172451q72","for":"Slide172451q72"},"textData":{}}},{"id":"Slide172451","class":"Question Slide","instance":"73","thumbnail":"","children":["si172452","si195806","si172120","si172132","si172147","si172158","si172169","si172180","si172191","si172288","si172300","si172312","si172330","si172342","si172354","si172372","si172384","si172396","si172414","si172426","si172438"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide172451"},"question":{"interactionId":"172106","quizId":377,"title":"","text":"Saya lebih kagum pada orang yang kreatif daripada orang yang tabah\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si173204","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195810","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172962","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_862","roles":{}},{"id":"si172872","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_841","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172884","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_842","title":"Saya lebih menghargai orang yang demokratis daripada orang yang cerdas ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172895","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_851","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172899","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_852","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172895_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_539","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si172906","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_853","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172910","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_854","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172906_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_540","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si172917","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_855","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172921","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_856","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172917_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_541","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si172928","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_857","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172932","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_858","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172928_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_542","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si172939","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_859","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172943","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_860","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si172939_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_543","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si172956","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_861","roles":{}},{"id":"si173040","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_194","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide173203q73","for":"Slide173203q73"},"textData":{}}},{"id":"si173052","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide173203q73","for":"Slide173203q73"},"textData":{}}},{"id":"si173064","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide173203q73","for":"Slide173203q73"},"textData":{}}},{"id":"si173082","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_195","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide173203q73","for":"Slide173203q73"},"textData":{}}},{"id":"si173094","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide173203q73","for":"Slide173203q73"},"textData":{}}},{"id":"si173106","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide173203q73","for":"Slide173203q73"},"textData":{}}},{"id":"si173124","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_4","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide173203q73","for":"Slide173203q73"},"textData":{}}},{"id":"si173136","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide173203q73","for":"Slide173203q73"},"textData":{}}},{"id":"si173148","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide173203q73","for":"Slide173203q73"},"textData":{}}},{"id":"si173166","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_5","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide173203q73","for":"Slide173203q73"},"textData":{}}},{"id":"si173178","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide173203q73","for":"Slide173203q73"},"textData":{}}},{"id":"si173190","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide173203q73","for":"Slide173203q73"},"textData":{}}},{"id":"Slide173203","class":"Question Slide","instance":"74","thumbnail":"","children":["si173204","si195810","si172872","si172884","si172899","si172910","si172921","si172932","si172943","si173040","si173052","si173064","si173082","si173094","si173106","si173124","si173136","si173148","si173166","si173178","si173190"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide173203"},"question":{"interactionId":"172858","quizId":377,"title":"","text":"Saya lebih menghargai orang yang demokratis daripada orang yang cerdas\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si174324","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195814","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173338","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_874","roles":{}},{"id":"si173248","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_843","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173260","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_844","title":"Lebih baik jadi orang yang berpandangan luas daripada orang yang memiliki prinsip  ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173271","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_863","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173275","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_864","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173271_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_544","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si173282","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_865","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173286","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_866","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173282_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_545","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si173293","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_867","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173297","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_868","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173293_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_546","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si173304","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_869","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173308","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_870","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173304_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_547","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si173315","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_871","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173319","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_872","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173315_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_548","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si173332","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_873","roles":{}},{"id":"si173416","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_197","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide173579q74","for":"Slide173579q74"},"textData":{}}},{"id":"si173428","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide173579q74","for":"Slide173579q74"},"textData":{}}},{"id":"si173440","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide173579q74","for":"Slide173579q74"},"textData":{}}},{"id":"si173458","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_198","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide173579q74","for":"Slide173579q74"},"textData":{}}},{"id":"si173470","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide173579q74","for":"Slide173579q74"},"textData":{}}},{"id":"si173482","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide173579q74","for":"Slide173579q74"},"textData":{}}},{"id":"si173500","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_6","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide173579q74","for":"Slide173579q74"},"textData":{}}},{"id":"si173512","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide173579q74","for":"Slide173579q74"},"textData":{}}},{"id":"si173524","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide173579q74","for":"Slide173579q74"},"textData":{}}},{"id":"si173542","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_7","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide173579q74","for":"Slide173579q74"},"textData":{}}},{"id":"si173554","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide173579q74","for":"Slide173579q74"},"textData":{}}},{"id":"si173566","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide173579q74","for":"Slide173579q74"},"textData":{}}},{"id":"Slide173579","class":"Question Slide","instance":"75","thumbnail":"","children":["si174324","si195814","si173248","si173260","si173275","si173286","si173297","si173308","si173319","si173416","si173428","si173440","si173458","si173470","si173482","si173500","si173512","si173524","si173542","si173554","si173566"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide173579"},"question":{"interactionId":"173234","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik jadi orang yang berpandangan luas daripada orang yang memiliki prinsip \r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si175452","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195826","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174466","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_910","roles":{}},{"id":"si174376","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_849","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174388","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_850","title":"Menghargai pendapat orang lain lebih terpuji dibandingkan menghasilkan ide bagus ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174399","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_899","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174403","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_900","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174399_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_559","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si174410","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_901","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174414","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_902","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174410_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_560","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si174421","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_903","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174425","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_904","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174421_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_561","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si174432","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_905","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174436","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_906","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174432_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_562","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si174443","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_907","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174447","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_908","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174443_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_563","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si174460","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_909","roles":{}},{"id":"si174544","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_206","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide174707q75","for":"Slide174707q75"},"textData":{}}},{"id":"si174556","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide174707q75","for":"Slide174707q75"},"textData":{}}},{"id":"si174568","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide174707q75","for":"Slide174707q75"},"textData":{}}},{"id":"si174586","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_207","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide174707q75","for":"Slide174707q75"},"textData":{}}},{"id":"si174598","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide174707q75","for":"Slide174707q75"},"textData":{}}},{"id":"si174610","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide174707q75","for":"Slide174707q75"},"textData":{}}},{"id":"si174628","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_12","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide174707q75","for":"Slide174707q75"},"textData":{}}},{"id":"si174640","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide174707q75","for":"Slide174707q75"},"textData":{}}},{"id":"si174652","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide174707q75","for":"Slide174707q75"},"textData":{}}},{"id":"si174670","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_13","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide174707q75","for":"Slide174707q75"},"textData":{}}},{"id":"si174682","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide174707q75","for":"Slide174707q75"},"textData":{}}},{"id":"si174694","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide174707q75","for":"Slide174707q75"},"textData":{}}},{"id":"Slide174707","class":"Question Slide","instance":"76","thumbnail":"","children":["si175452","si195826","si174376","si174388","si174403","si174414","si174425","si174436","si174447","si174544","si174556","si174568","si174586","si174598","si174610","si174628","si174640","si174652","si174670","si174682","si174694"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide174707"},"question":{"interactionId":"174362","quizId":377,"title":"","text":"Menghargai pendapat orang lain lebih terpuji dibandingkan menghasilkan ide bagus\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si176580","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195838","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175594","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_952","roles":{}},{"id":"si175504","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_939","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175516","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_940","title":"Tidak berani beda pendapat lebih baik daripada kurang ajar pada yang  lebih tua ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175527","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_941","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175531","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_942","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175527_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_574","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si175538","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_943","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175542","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_944","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175538_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_575","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si175549","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_945","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175553","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_946","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175549_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_576","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si175560","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_947","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175564","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_948","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175560_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_577","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si175571","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_949","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175575","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_950","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175571_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_578","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si175588","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_951","roles":{}},{"id":"si175672","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_215","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide175835q76","for":"Slide175835q76"},"textData":{}}},{"id":"si175684","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide175835q76","for":"Slide175835q76"},"textData":{}}},{"id":"si175696","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide175835q76","for":"Slide175835q76"},"textData":{}}},{"id":"si175714","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_216","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide175835q76","for":"Slide175835q76"},"textData":{}}},{"id":"si175726","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide175835q76","for":"Slide175835q76"},"textData":{}}},{"id":"si175738","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide175835q76","for":"Slide175835q76"},"textData":{}}},{"id":"si175756","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_18","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide175835q76","for":"Slide175835q76"},"textData":{}}},{"id":"si175768","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide175835q76","for":"Slide175835q76"},"textData":{}}},{"id":"si175780","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide175835q76","for":"Slide175835q76"},"textData":{}}},{"id":"si175798","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_19","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide175835q76","for":"Slide175835q76"},"textData":{}}},{"id":"si175810","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide175835q76","for":"Slide175835q76"},"textData":{}}},{"id":"si175822","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide175835q76","for":"Slide175835q76"},"textData":{}}},{"id":"Slide175835","class":"Question Slide","instance":"77","thumbnail":"","children":["si176580","si195838","si175504","si175516","si175531","si175542","si175553","si175564","si175575","si175672","si175684","si175696","si175714","si175726","si175738","si175756","si175768","si175780","si175798","si175810","si175822"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide175835"},"question":{"interactionId":"175490","quizId":377,"title":"","text":"Tidak berani beda pendapat lebih baik daripada kurang ajar pada yang  lebih tua\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si177708","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195850","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176722","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_994","roles":{}},{"id":"si176632","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_981","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176644","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_982","title":"Bersikap malas lebih terpuji dibanding mudah cemas dan gugup ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176655","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_983","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176659","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_984","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176655_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_589","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si176666","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_985","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176670","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_986","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176666_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_590","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si176677","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_987","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176681","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_988","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176677_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_591","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si176688","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_989","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176692","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_990","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176688_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_592","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si176699","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_991","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176703","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_992","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176699_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_593","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si176716","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_993","roles":{}},{"id":"si176800","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_224","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide176963q77","for":"Slide176963q77"},"textData":{}}},{"id":"si176812","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide176963q77","for":"Slide176963q77"},"textData":{}}},{"id":"si176824","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide176963q77","for":"Slide176963q77"},"textData":{}}},{"id":"si176842","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_225","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide176963q77","for":"Slide176963q77"},"textData":{}}},{"id":"si176854","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide176963q77","for":"Slide176963q77"},"textData":{}}},{"id":"si176866","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide176963q77","for":"Slide176963q77"},"textData":{}}},{"id":"si176884","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_24","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide176963q77","for":"Slide176963q77"},"textData":{}}},{"id":"si176896","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide176963q77","for":"Slide176963q77"},"textData":{}}},{"id":"si176908","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide176963q77","for":"Slide176963q77"},"textData":{}}},{"id":"si176926","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_25","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide176963q77","for":"Slide176963q77"},"textData":{}}},{"id":"si176938","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide176963q77","for":"Slide176963q77"},"textData":{}}},{"id":"si176950","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide176963q77","for":"Slide176963q77"},"textData":{}}},{"id":"Slide176963","class":"Question Slide","instance":"78","thumbnail":"","children":["si177708","si195850","si176632","si176644","si176659","si176670","si176681","si176692","si176703","si176800","si176812","si176824","si176842","si176854","si176866","si176884","si176896","si176908","si176926","si176938","si176950"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide176963"},"question":{"interactionId":"176618","quizId":377,"title":"","text":"Bersikap malas lebih terpuji dibanding mudah cemas dan gugup\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si178836","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195862","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177850","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1036","roles":{}},{"id":"si177760","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1023","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177772","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1024","title":"Menonjolkan diri lebih memuakkan dibanding tersinggung jika dikritik . ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177783","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1025","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177787","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1026","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177783_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_604","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si177794","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1027","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177798","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1028","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177794_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_605","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si177805","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1029","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177809","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1030","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177805_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_606","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si177816","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1031","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177820","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1032","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177816_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_607","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si177827","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1033","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177831","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1034","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177827_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_608","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si177844","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1035","roles":{}},{"id":"si177928","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_233","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide178091q78","for":"Slide178091q78"},"textData":{}}},{"id":"si177940","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide178091q78","for":"Slide178091q78"},"textData":{}}},{"id":"si177952","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide178091q78","for":"Slide178091q78"},"textData":{}}},{"id":"si177970","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_234","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide178091q78","for":"Slide178091q78"},"textData":{}}},{"id":"si177982","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide178091q78","for":"Slide178091q78"},"textData":{}}},{"id":"si177994","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide178091q78","for":"Slide178091q78"},"textData":{}}},{"id":"si178012","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_30","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide178091q78","for":"Slide178091q78"},"textData":{}}},{"id":"si178024","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide178091q78","for":"Slide178091q78"},"textData":{}}},{"id":"si178036","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide178091q78","for":"Slide178091q78"},"textData":{}}},{"id":"si178054","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_31","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide178091q78","for":"Slide178091q78"},"textData":{}}},{"id":"si178066","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide178091q78","for":"Slide178091q78"},"textData":{}}},{"id":"si178078","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide178091q78","for":"Slide178091q78"},"textData":{}}},{"id":"Slide178091","class":"Question Slide","instance":"79","thumbnail":"","children":["si178836","si195862","si177760","si177772","si177787","si177798","si177809","si177820","si177831","si177928","si177940","si177952","si177970","si177982","si177994","si178012","si178024","si178036","si178054","si178066","si178078"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide178091"},"question":{"interactionId":"177746","quizId":377,"title":"","text":"Menonjolkan diri lebih memuakkan dibanding tersinggung jika dikritik .\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si178840","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195866","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178222","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1050","roles":{}},{"id":"si178132","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1037","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178144","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1038","title":"Lebih baik mudah dipengaruhi daripada merasa paling benar  ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178155","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1039","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178159","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1040","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178155_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_609","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si178166","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1041","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178170","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1042","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178166_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_610","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si178177","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1043","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178181","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1044","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178177_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_611","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si178188","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1045","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178192","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1046","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178188_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_612","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si178199","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1047","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178203","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1048","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178199_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_613","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si178216","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1049","roles":{}},{"id":"si178300","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_236","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide178463q79","for":"Slide178463q79"},"textData":{}}},{"id":"si178312","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide178463q79","for":"Slide178463q79"},"textData":{}}},{"id":"si178324","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide178463q79","for":"Slide178463q79"},"textData":{}}},{"id":"si178342","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_237","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide178463q79","for":"Slide178463q79"},"textData":{}}},{"id":"si178354","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide178463q79","for":"Slide178463q79"},"textData":{}}},{"id":"si178366","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide178463q79","for":"Slide178463q79"},"textData":{}}},{"id":"si178384","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_32","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide178463q79","for":"Slide178463q79"},"textData":{}}},{"id":"si178396","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide178463q79","for":"Slide178463q79"},"textData":{}}},{"id":"si178408","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide178463q79","for":"Slide178463q79"},"textData":{}}},{"id":"si178426","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_33","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide178463q79","for":"Slide178463q79"},"textData":{}}},{"id":"si178438","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide178463q79","for":"Slide178463q79"},"textData":{}}},{"id":"si178450","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide178463q79","for":"Slide178463q79"},"textData":{}}},{"id":"Slide178463","class":"Question Slide","instance":"80","thumbnail":"","children":["si178840","si195866","si178132","si178144","si178159","si178170","si178181","si178192","si178203","si178300","si178312","si178324","si178342","si178354","si178366","si178384","si178396","si178408","si178426","si178438","si178450"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide178463"},"question":{"interactionId":"178118","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik mudah dipengaruhi daripada merasa paling benar \r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si178844","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195870","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178594","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1064","roles":{}},{"id":"si178504","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1051","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178516","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1052","title":"Memiliki banyak ide lebih disegani dibanding mengakui kesalahan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178527","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1053","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178531","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1054","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178527_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_614","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si178538","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1055","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178542","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1056","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178538_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_615","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si178549","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1057","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178553","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1058","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178549_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_616","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si178560","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1059","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178564","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1060","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178560_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_617","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si178571","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1061","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178575","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1062","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178571_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_618","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si178588","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1063","roles":{}},{"id":"si178672","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_239","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide178835q80","for":"Slide178835q80"},"textData":{}}},{"id":"si178684","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide178835q80","for":"Slide178835q80"},"textData":{}}},{"id":"si178696","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide178835q80","for":"Slide178835q80"},"textData":{}}},{"id":"si178714","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_240","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide178835q80","for":"Slide178835q80"},"textData":{}}},{"id":"si178726","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide178835q80","for":"Slide178835q80"},"textData":{}}},{"id":"si178738","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide178835q80","for":"Slide178835q80"},"textData":{}}},{"id":"si178756","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_34","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide178835q80","for":"Slide178835q80"},"textData":{}}},{"id":"si178768","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide178835q80","for":"Slide178835q80"},"textData":{}}},{"id":"si178780","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide178835q80","for":"Slide178835q80"},"textData":{}}},{"id":"si178798","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_35","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide178835q80","for":"Slide178835q80"},"textData":{}}},{"id":"si178810","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide178835q80","for":"Slide178835q80"},"textData":{}}},{"id":"si178822","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide178835q80","for":"Slide178835q80"},"textData":{}}},{"id":"Slide178835","class":"Question Slide","instance":"81","thumbnail":"","children":["si178844","si195870","si178504","si178516","si178531","si178542","si178553","si178564","si178575","si178672","si178684","si178696","si178714","si178726","si178738","si178756","si178768","si178780","si178798","si178810","si178822"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide178835"},"question":{"interactionId":"178490","quizId":377,"title":"","text":"Memiliki banyak ide lebih disegani dibanding mengakui kesalahan\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si177712","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195854","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177094","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1008","roles":{}},{"id":"si177004","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_995","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177016","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_996","title":"Tidak punya sikap lebih terpuji dibanding mudah berkonflik dengan orang  lain ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177027","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_997","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177031","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_998","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177027_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_594","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si177038","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_999","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177042","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1000","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177038_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_595","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si177049","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1001","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177053","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1002","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177049_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_596","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si177060","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1003","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177064","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1004","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177060_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_597","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si177071","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1005","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177075","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1006","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177071_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_598","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si177088","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1007","roles":{}},{"id":"si177172","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_227","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide177335q81","for":"Slide177335q81"},"textData":{}}},{"id":"si177184","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide177335q81","for":"Slide177335q81"},"textData":{}}},{"id":"si177196","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide177335q81","for":"Slide177335q81"},"textData":{}}},{"id":"si177214","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_228","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide177335q81","for":"Slide177335q81"},"textData":{}}},{"id":"si177226","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide177335q81","for":"Slide177335q81"},"textData":{}}},{"id":"si177238","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide177335q81","for":"Slide177335q81"},"textData":{}}},{"id":"si177256","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_26","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide177335q81","for":"Slide177335q81"},"textData":{}}},{"id":"si177268","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide177335q81","for":"Slide177335q81"},"textData":{}}},{"id":"si177280","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide177335q81","for":"Slide177335q81"},"textData":{}}},{"id":"si177298","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_27","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide177335q81","for":"Slide177335q81"},"textData":{}}},{"id":"si177310","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide177335q81","for":"Slide177335q81"},"textData":{}}},{"id":"si177322","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide177335q81","for":"Slide177335q81"},"textData":{}}},{"id":"Slide177335","class":"Question Slide","instance":"82","thumbnail":"","children":["si177712","si195854","si177004","si177016","si177031","si177042","si177053","si177064","si177075","si177172","si177184","si177196","si177214","si177226","si177238","si177256","si177268","si177280","si177298","si177310","si177322"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide177335"},"question":{"interactionId":"176990","quizId":377,"title":"","text":"Tidak punya sikap lebih terpuji dibanding mudah berkonflik dengan orang  lain\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si177716","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195858","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177466","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1022","roles":{}},{"id":"si177376","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1009","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177388","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1010","title":"Lebih baik yakin pada pendapat pribadi daripada mengikuti pendapat orang banya ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177399","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1011","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177403","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1012","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177399_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_599","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si177410","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1013","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177414","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1014","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177410_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_600","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si177421","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1015","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177425","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1016","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177421_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_601","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si177432","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1017","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177436","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1018","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177432_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_602","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si177443","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1019","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177447","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1020","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si177443_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_603","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si177460","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1021","roles":{}},{"id":"si177544","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_230","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide177707q82","for":"Slide177707q82"},"textData":{}}},{"id":"si177556","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide177707q82","for":"Slide177707q82"},"textData":{}}},{"id":"si177568","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide177707q82","for":"Slide177707q82"},"textData":{}}},{"id":"si177586","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_231","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide177707q82","for":"Slide177707q82"},"textData":{}}},{"id":"si177598","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide177707q82","for":"Slide177707q82"},"textData":{}}},{"id":"si177610","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide177707q82","for":"Slide177707q82"},"textData":{}}},{"id":"si177628","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_28","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide177707q82","for":"Slide177707q82"},"textData":{}}},{"id":"si177640","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide177707q82","for":"Slide177707q82"},"textData":{}}},{"id":"si177652","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide177707q82","for":"Slide177707q82"},"textData":{}}},{"id":"si177670","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_29","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide177707q82","for":"Slide177707q82"},"textData":{}}},{"id":"si177682","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide177707q82","for":"Slide177707q82"},"textData":{}}},{"id":"si177694","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide177707q82","for":"Slide177707q82"},"textData":{}}},{"id":"Slide177707","class":"Question Slide","instance":"83","thumbnail":"","children":["si177716","si195858","si177376","si177388","si177403","si177414","si177425","si177436","si177447","si177544","si177556","si177568","si177586","si177598","si177610","si177628","si177640","si177652","si177670","si177682","si177694"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide177707"},"question":{"interactionId":"177362","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik yakin pada pendapat pribadi daripada mengikuti pendapat orang banya\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si176584","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195842","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175966","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_966","roles":{}},{"id":"si175876","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_953","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175888","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_954","title":"Bersikap kritis Iebih positif dibanding rajin ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175899","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_955","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175903","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_956","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175899_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_579","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si175910","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_957","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175914","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_958","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175910_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_580","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si175921","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_959","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175925","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_960","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175921_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_581","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si175932","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_961","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175936","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_962","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175932_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_582","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si175943","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_963","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175947","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_964","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175943_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_583","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si175960","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_965","roles":{}},{"id":"si176044","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_218","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide176207q83","for":"Slide176207q83"},"textData":{}}},{"id":"si176056","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide176207q83","for":"Slide176207q83"},"textData":{}}},{"id":"si176068","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide176207q83","for":"Slide176207q83"},"textData":{}}},{"id":"si176086","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_219","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide176207q83","for":"Slide176207q83"},"textData":{}}},{"id":"si176098","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide176207q83","for":"Slide176207q83"},"textData":{}}},{"id":"si176110","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide176207q83","for":"Slide176207q83"},"textData":{}}},{"id":"si176128","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_20","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide176207q83","for":"Slide176207q83"},"textData":{}}},{"id":"si176140","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide176207q83","for":"Slide176207q83"},"textData":{}}},{"id":"si176152","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide176207q83","for":"Slide176207q83"},"textData":{}}},{"id":"si176170","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_21","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide176207q83","for":"Slide176207q83"},"textData":{}}},{"id":"si176182","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide176207q83","for":"Slide176207q83"},"textData":{}}},{"id":"si176194","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide176207q83","for":"Slide176207q83"},"textData":{}}},{"id":"Slide176207","class":"Question Slide","instance":"84","thumbnail":"","children":["si176584","si195842","si175876","si175888","si175903","si175914","si175925","si175936","si175947","si176044","si176056","si176068","si176086","si176098","si176110","si176128","si176140","si176152","si176170","si176182","si176194"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide176207"},"question":{"interactionId":"175862","quizId":377,"title":"","text":"Bersikap kritis Iebih positif dibanding rajin\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si176588","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195846","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176338","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_980","roles":{}},{"id":"si176248","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_967","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176260","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_968","title":"Orang yang merintis karir baru Iebih bermasa depan dari pada orang yang berprestasi ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176271","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_969","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176275","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_970","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176271_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_584","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si176282","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_971","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176286","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_972","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176282_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_585","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si176293","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_973","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176297","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_974","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176293_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_586","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si176304","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_975","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176308","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_976","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176304_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_587","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si176315","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_977","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176319","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_978","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si176315_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_588","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si176332","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_979","roles":{}},{"id":"si176416","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_221","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide176579q84","for":"Slide176579q84"},"textData":{}}},{"id":"si176428","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide176579q84","for":"Slide176579q84"},"textData":{}}},{"id":"si176440","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide176579q84","for":"Slide176579q84"},"textData":{}}},{"id":"si176458","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_222","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide176579q84","for":"Slide176579q84"},"textData":{}}},{"id":"si176470","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide176579q84","for":"Slide176579q84"},"textData":{}}},{"id":"si176482","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide176579q84","for":"Slide176579q84"},"textData":{}}},{"id":"si176500","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_22","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide176579q84","for":"Slide176579q84"},"textData":{}}},{"id":"si176512","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide176579q84","for":"Slide176579q84"},"textData":{}}},{"id":"si176524","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide176579q84","for":"Slide176579q84"},"textData":{}}},{"id":"si176542","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_23","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide176579q84","for":"Slide176579q84"},"textData":{}}},{"id":"si176554","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide176579q84","for":"Slide176579q84"},"textData":{}}},{"id":"si176566","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide176579q84","for":"Slide176579q84"},"textData":{}}},{"id":"Slide176579","class":"Question Slide","instance":"85","thumbnail":"","children":["si176588","si195846","si176248","si176260","si176275","si176286","si176297","si176308","si176319","si176416","si176428","si176440","si176458","si176470","si176482","si176500","si176512","si176524","si176542","si176554","si176566"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide176579"},"question":{"interactionId":"176234","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang merintis karir baru Iebih bermasa depan dari pada orang yang berprestasi\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si175456","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195830","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174838","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_924","roles":{}},{"id":"si174748","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_911","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174760","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_912","title":"Lebih terpuji dapat menyelesaikan masalah dibanding dapat  menyenangkan hati atasan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174771","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_913","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174775","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_914","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174771_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_564","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si174782","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_915","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174786","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_916","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174782_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_565","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si174793","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_917","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174797","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_918","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174793_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_566","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si174804","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_919","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174808","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_920","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174804_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_567","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si174815","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_921","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174819","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_922","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174815_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_568","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si174832","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_923","roles":{}},{"id":"si174916","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_209","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide175079q85","for":"Slide175079q85"},"textData":{}}},{"id":"si174928","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide175079q85","for":"Slide175079q85"},"textData":{}}},{"id":"si174940","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide175079q85","for":"Slide175079q85"},"textData":{}}},{"id":"si174958","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_210","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide175079q85","for":"Slide175079q85"},"textData":{}}},{"id":"si174970","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide175079q85","for":"Slide175079q85"},"textData":{}}},{"id":"si174982","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide175079q85","for":"Slide175079q85"},"textData":{}}},{"id":"si175000","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_14","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide175079q85","for":"Slide175079q85"},"textData":{}}},{"id":"si175012","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide175079q85","for":"Slide175079q85"},"textData":{}}},{"id":"si175024","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide175079q85","for":"Slide175079q85"},"textData":{}}},{"id":"si175042","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_15","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide175079q85","for":"Slide175079q85"},"textData":{}}},{"id":"si175054","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide175079q85","for":"Slide175079q85"},"textData":{}}},{"id":"si175066","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide175079q85","for":"Slide175079q85"},"textData":{}}},{"id":"Slide175079","class":"Question Slide","instance":"86","thumbnail":"","children":["si175456","si195830","si174748","si174760","si174775","si174786","si174797","si174808","si174819","si174916","si174928","si174940","si174958","si174970","si174982","si175000","si175012","si175024","si175042","si175054","si175066"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide175079"},"question":{"interactionId":"174734","quizId":377,"title":"","text":"Lebih terpuji dapat menyelesaikan masalah dibanding dapat  menyenangkan hati atasan\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si175460","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195834","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175210","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_938","roles":{}},{"id":"si175120","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_925","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175132","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_926","title":"Orang yang berpendirian tegas lebih tinggi derajatnya daripada orang  yang sopan santun ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175143","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_927","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175147","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_928","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175143_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_569","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si175154","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_929","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175158","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_930","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175154_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_570","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si175165","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_931","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175169","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_932","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175165_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_571","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si175176","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_933","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175180","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_934","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175176_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_572","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si175187","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_935","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175191","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_936","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si175187_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_573","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si175204","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_937","roles":{}},{"id":"si175288","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_212","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide175451q86","for":"Slide175451q86"},"textData":{}}},{"id":"si175300","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide175451q86","for":"Slide175451q86"},"textData":{}}},{"id":"si175312","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide175451q86","for":"Slide175451q86"},"textData":{}}},{"id":"si175330","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_213","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide175451q86","for":"Slide175451q86"},"textData":{}}},{"id":"si175342","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide175451q86","for":"Slide175451q86"},"textData":{}}},{"id":"si175354","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide175451q86","for":"Slide175451q86"},"textData":{}}},{"id":"si175372","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_16","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide175451q86","for":"Slide175451q86"},"textData":{}}},{"id":"si175384","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide175451q86","for":"Slide175451q86"},"textData":{}}},{"id":"si175396","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide175451q86","for":"Slide175451q86"},"textData":{}}},{"id":"si175414","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_17","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide175451q86","for":"Slide175451q86"},"textData":{}}},{"id":"si175426","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide175451q86","for":"Slide175451q86"},"textData":{}}},{"id":"si175438","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide175451q86","for":"Slide175451q86"},"textData":{}}},{"id":"Slide175451","class":"Question Slide","instance":"87","thumbnail":"","children":["si175460","si195834","si175120","si175132","si175147","si175158","si175169","si175180","si175191","si175288","si175300","si175312","si175330","si175342","si175354","si175372","si175384","si175396","si175414","si175426","si175438"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide175451"},"question":{"interactionId":"175106","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang berpendirian tegas lebih tinggi derajatnya daripada orang  yang sopan santun\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si174328","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195818","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173710","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_886","roles":{}},{"id":"si173620","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_845","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173632","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_846","title":"Saya lebih menghargai orang yang menyukai tantangan daripada orang  yang teliti ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173643","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_875","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173647","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_876","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173643_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_549","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si173654","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_877","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173658","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_878","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173654_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_550","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si173665","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_879","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173669","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_880","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173665_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_551","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si173676","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_881","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173680","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_882","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173676_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_552","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si173687","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_883","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173691","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_884","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si173687_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_553","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si173704","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_885","roles":{}},{"id":"si173788","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_200","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide173951q87","for":"Slide173951q87"},"textData":{}}},{"id":"si173800","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide173951q87","for":"Slide173951q87"},"textData":{}}},{"id":"si173812","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide173951q87","for":"Slide173951q87"},"textData":{}}},{"id":"si173830","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_201","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide173951q87","for":"Slide173951q87"},"textData":{}}},{"id":"si173842","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide173951q87","for":"Slide173951q87"},"textData":{}}},{"id":"si173854","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide173951q87","for":"Slide173951q87"},"textData":{}}},{"id":"si173872","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_8","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide173951q87","for":"Slide173951q87"},"textData":{}}},{"id":"si173884","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide173951q87","for":"Slide173951q87"},"textData":{}}},{"id":"si173896","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide173951q87","for":"Slide173951q87"},"textData":{}}},{"id":"si173914","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_9","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide173951q87","for":"Slide173951q87"},"textData":{}}},{"id":"si173926","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide173951q87","for":"Slide173951q87"},"textData":{}}},{"id":"si173938","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide173951q87","for":"Slide173951q87"},"textData":{}}},{"id":"Slide173951","class":"Question Slide","instance":"88","thumbnail":"","children":["si174328","si195818","si173620","si173632","si173647","si173658","si173669","si173680","si173691","si173788","si173800","si173812","si173830","si173842","si173854","si173872","si173884","si173896","si173914","si173926","si173938"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide173951"},"question":{"interactionId":"173606","quizId":377,"title":"","text":"Saya lebih menghargai orang yang menyukai tantangan daripada orang  yang teliti\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si174332","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195822","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174082","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_898","roles":{}},{"id":"si173992","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_847","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174004","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_848","title":"Bersikap sok tahu lebih menyebalkan dibanding tidak punya pendapat  ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174015","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_887","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174019","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_888","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174015_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_554","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si174026","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_889","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174030","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_890","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174026_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_555","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si174037","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_891","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174041","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_892","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174037_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_556","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si174048","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_893","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174052","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_894","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174048_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_557","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si174059","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_895","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174063","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_896","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si174059_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_558","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si174076","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_897","roles":{}},{"id":"si174160","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_203","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide174323q88","for":"Slide174323q88"},"textData":{}}},{"id":"si174172","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide174323q88","for":"Slide174323q88"},"textData":{}}},{"id":"si174184","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide174323q88","for":"Slide174323q88"},"textData":{}}},{"id":"si174202","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_204","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide174323q88","for":"Slide174323q88"},"textData":{}}},{"id":"si174214","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide174323q88","for":"Slide174323q88"},"textData":{}}},{"id":"si174226","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide174323q88","for":"Slide174323q88"},"textData":{}}},{"id":"si174244","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_10","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide174323q88","for":"Slide174323q88"},"textData":{}}},{"id":"si174256","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide174323q88","for":"Slide174323q88"},"textData":{}}},{"id":"si174268","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide174323q88","for":"Slide174323q88"},"textData":{}}},{"id":"si174286","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_11","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide174323q88","for":"Slide174323q88"},"textData":{}}},{"id":"si174298","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide174323q88","for":"Slide174323q88"},"textData":{}}},{"id":"si174310","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide174323q88","for":"Slide174323q88"},"textData":{}}},{"id":"Slide174323","class":"Question Slide","instance":"89","thumbnail":"","children":["si174332","si195822","si173992","si174004","si174019","si174030","si174041","si174052","si174063","si174160","si174172","si174184","si174202","si174214","si174226","si174244","si174256","si174268","si174286","si174298","si174310"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide174323"},"question":{"interactionId":"173978","quizId":377,"title":"","text":"Bersikap sok tahu lebih menyebalkan dibanding tidak punya pendapat \r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si179964","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195874","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178978","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1078","roles":{}},{"id":"si178888","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1065","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178900","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1066","title":"Lebih baik takut gagal dibanding membuat rencana muluk ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178911","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1067","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178915","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1068","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178911_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_619","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si178922","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1069","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178926","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1070","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178922_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_620","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si178933","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1071","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178937","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1072","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178933_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_621","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si178944","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1073","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178948","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1074","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178944_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_622","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si178955","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1075","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178959","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1076","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si178955_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_623","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si178972","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1077","roles":{}},{"id":"si179056","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_242","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide179219q89","for":"Slide179219q89"},"textData":{}}},{"id":"si179068","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide179219q89","for":"Slide179219q89"},"textData":{}}},{"id":"si179080","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide179219q89","for":"Slide179219q89"},"textData":{}}},{"id":"si179098","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_243","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide179219q89","for":"Slide179219q89"},"textData":{}}},{"id":"si179110","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide179219q89","for":"Slide179219q89"},"textData":{}}},{"id":"si179122","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide179219q89","for":"Slide179219q89"},"textData":{}}},{"id":"si179140","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_36","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide179219q89","for":"Slide179219q89"},"textData":{}}},{"id":"si179152","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide179219q89","for":"Slide179219q89"},"textData":{}}},{"id":"si179164","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide179219q89","for":"Slide179219q89"},"textData":{}}},{"id":"si179182","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_37","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide179219q89","for":"Slide179219q89"},"textData":{}}},{"id":"si179194","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide179219q89","for":"Slide179219q89"},"textData":{}}},{"id":"si179206","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide179219q89","for":"Slide179219q89"},"textData":{}}},{"id":"Slide179219","class":"Question Slide","instance":"90","thumbnail":"","children":["si179964","si195874","si178888","si178900","si178915","si178926","si178937","si178948","si178959","si179056","si179068","si179080","si179098","si179110","si179122","si179140","si179152","si179164","si179182","si179194","si179206"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide179219"},"question":{"interactionId":"178874","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik takut gagal dibanding membuat rencana muluk\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si181092","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195882","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180106","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1120","roles":{}},{"id":"si180016","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1107","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180028","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1108","title":"Lebih baik dianggap kurang bersemangat daripada dianggap ambisius ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180039","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1109","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180043","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1110","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180039_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_634","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si180050","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1111","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180054","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1112","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180050_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_635","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si180061","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1113","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180065","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1114","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180061_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_636","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si180072","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1115","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180076","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1116","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180072_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_637","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si180083","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1117","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180087","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1118","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180083_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_638","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si180100","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1119","roles":{}},{"id":"si180184","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_251","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide180347q90","for":"Slide180347q90"},"textData":{}}},{"id":"si180196","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide180347q90","for":"Slide180347q90"},"textData":{}}},{"id":"si180208","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide180347q90","for":"Slide180347q90"},"textData":{}}},{"id":"si180226","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_252","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide180347q90","for":"Slide180347q90"},"textData":{}}},{"id":"si180238","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide180347q90","for":"Slide180347q90"},"textData":{}}},{"id":"si180250","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide180347q90","for":"Slide180347q90"},"textData":{}}},{"id":"si180268","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_42","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide180347q90","for":"Slide180347q90"},"textData":{}}},{"id":"si180280","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide180347q90","for":"Slide180347q90"},"textData":{}}},{"id":"si180292","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide180347q90","for":"Slide180347q90"},"textData":{}}},{"id":"si180310","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_43","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide180347q90","for":"Slide180347q90"},"textData":{}}},{"id":"si180322","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide180347q90","for":"Slide180347q90"},"textData":{}}},{"id":"si180334","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide180347q90","for":"Slide180347q90"},"textData":{}}},{"id":"Slide180347","class":"Question Slide","instance":"91","thumbnail":"","children":["si181092","si195882","si180016","si180028","si180043","si180054","si180065","si180076","si180087","si180184","si180196","si180208","si180226","si180238","si180250","si180268","si180280","si180292","si180310","si180322","si180334"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide180347"},"question":{"interactionId":"180002","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik dianggap kurang bersemangat daripada dianggap ambisius\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si182220","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195894","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181234","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1162","roles":{}},{"id":"si181144","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1149","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181156","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1150","title":"Mudah menyalahkan diri sendiri lebih baik daripada menyalahkan situasi ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181167","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1151","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181171","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1152","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181167_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_649","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si181178","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1153","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181182","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1154","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181178_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_650","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si181189","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1155","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181193","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1156","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181189_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_651","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si181200","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1157","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181204","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1158","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181200_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_652","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si181211","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1159","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181215","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1160","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181211_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_653","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si181228","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1161","roles":{}},{"id":"si181312","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_260","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide181475q91","for":"Slide181475q91"},"textData":{}}},{"id":"si181324","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide181475q91","for":"Slide181475q91"},"textData":{}}},{"id":"si181336","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide181475q91","for":"Slide181475q91"},"textData":{}}},{"id":"si181354","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_261","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide181475q91","for":"Slide181475q91"},"textData":{}}},{"id":"si181366","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide181475q91","for":"Slide181475q91"},"textData":{}}},{"id":"si181378","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide181475q91","for":"Slide181475q91"},"textData":{}}},{"id":"si181396","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_48","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide181475q91","for":"Slide181475q91"},"textData":{}}},{"id":"si181408","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide181475q91","for":"Slide181475q91"},"textData":{}}},{"id":"si181420","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide181475q91","for":"Slide181475q91"},"textData":{}}},{"id":"si181438","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_49","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide181475q91","for":"Slide181475q91"},"textData":{}}},{"id":"si181450","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide181475q91","for":"Slide181475q91"},"textData":{}}},{"id":"si181462","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide181475q91","for":"Slide181475q91"},"textData":{}}},{"id":"Slide181475","class":"Question Slide","instance":"92","thumbnail":"","children":["si182220","si195894","si181144","si181156","si181171","si181182","si181193","si181204","si181215","si181312","si181324","si181336","si181354","si181366","si181378","si181396","si181408","si181420","si181438","si181450","si181462"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide181475"},"question":{"interactionId":"181130","quizId":377,"title":"","text":"Mudah menyalahkan diri sendiri lebih baik daripada menyalahkan situasi\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si183348","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195906","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182362","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1204","roles":{}},{"id":"si182272","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1191","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182284","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1192","title":"Orang yang pasrah lebih baik daripada orang yang keras kepala ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182295","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1193","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182299","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1194","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182295_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_664","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si182306","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1195","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182310","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1196","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182306_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_665","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si182317","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1197","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182321","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1198","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182317_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_666","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si182328","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1199","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182332","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1200","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182328_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_667","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si182339","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1201","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182343","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1202","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182339_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_668","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si182356","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1203","roles":{}},{"id":"si182440","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_269","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide182603q92","for":"Slide182603q92"},"textData":{}}},{"id":"si182452","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide182603q92","for":"Slide182603q92"},"textData":{}}},{"id":"si182464","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide182603q92","for":"Slide182603q92"},"textData":{}}},{"id":"si182482","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_270","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide182603q92","for":"Slide182603q92"},"textData":{}}},{"id":"si182494","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide182603q92","for":"Slide182603q92"},"textData":{}}},{"id":"si182506","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide182603q92","for":"Slide182603q92"},"textData":{}}},{"id":"si182524","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_54","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide182603q92","for":"Slide182603q92"},"textData":{}}},{"id":"si182536","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide182603q92","for":"Slide182603q92"},"textData":{}}},{"id":"si182548","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide182603q92","for":"Slide182603q92"},"textData":{}}},{"id":"si182566","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_55","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide182603q92","for":"Slide182603q92"},"textData":{}}},{"id":"si182578","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide182603q92","for":"Slide182603q92"},"textData":{}}},{"id":"si182590","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide182603q92","for":"Slide182603q92"},"textData":{}}},{"id":"Slide182603","class":"Question Slide","instance":"93","thumbnail":"","children":["si183348","si195906","si182272","si182284","si182299","si182310","si182321","si182332","si182343","si182440","si182452","si182464","si182482","si182494","si182506","si182524","si182536","si182548","si182566","si182578","si182590"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide182603"},"question":{"interactionId":"182258","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang pasrah lebih baik daripada orang yang keras kepala\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si183352","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195910","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182734","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1218","roles":{}},{"id":"si182644","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1205","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182656","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1206","title":"Lebih baik mengalah pada mayoritas daripada nilai tidak sopan ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182667","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1207","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182671","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1208","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182667_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_669","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si182678","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1209","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182682","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1210","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182678_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_670","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si182689","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1211","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182693","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1212","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182689_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_671","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si182700","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1213","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182704","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1214","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182700_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_672","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si182711","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1215","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182715","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1216","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si182711_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_673","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si182728","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1217","roles":{}},{"id":"si182812","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_272","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide182975q93","for":"Slide182975q93"},"textData":{}}},{"id":"si182824","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide182975q93","for":"Slide182975q93"},"textData":{}}},{"id":"si182836","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide182975q93","for":"Slide182975q93"},"textData":{}}},{"id":"si182854","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_273","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide182975q93","for":"Slide182975q93"},"textData":{}}},{"id":"si182866","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide182975q93","for":"Slide182975q93"},"textData":{}}},{"id":"si182878","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide182975q93","for":"Slide182975q93"},"textData":{}}},{"id":"si182896","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_56","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide182975q93","for":"Slide182975q93"},"textData":{}}},{"id":"si182908","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide182975q93","for":"Slide182975q93"},"textData":{}}},{"id":"si182920","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide182975q93","for":"Slide182975q93"},"textData":{}}},{"id":"si182938","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_57","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide182975q93","for":"Slide182975q93"},"textData":{}}},{"id":"si182950","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide182975q93","for":"Slide182975q93"},"textData":{}}},{"id":"si182962","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide182975q93","for":"Slide182975q93"},"textData":{}}},{"id":"Slide182975","class":"Question Slide","instance":"94","thumbnail":"","children":["si183352","si195910","si182644","si182656","si182671","si182682","si182693","si182704","si182715","si182812","si182824","si182836","si182854","si182866","si182878","si182896","si182908","si182920","si182938","si182950","si182962"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide182975"},"question":{"interactionId":"182630","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik mengalah pada mayoritas daripada nilai tidak sopan\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si183356","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195914","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183106","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1232","roles":{}},{"id":"si183016","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1219","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183028","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1220","title":"Orang yang tegas lebih dibutuhkan daripada orang yang menarik ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183039","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1221","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183043","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1222","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183039_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_674","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si183050","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1223","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183054","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1224","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183050_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_675","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si183061","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1225","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183065","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1226","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183061_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_676","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si183072","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1227","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183076","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1228","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183072_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_677","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si183083","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1229","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183087","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1230","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si183083_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_678","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si183100","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1231","roles":{}},{"id":"si183184","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_275","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide183347q94","for":"Slide183347q94"},"textData":{}}},{"id":"si183196","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide183347q94","for":"Slide183347q94"},"textData":{}}},{"id":"si183208","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide183347q94","for":"Slide183347q94"},"textData":{}}},{"id":"si183226","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_276","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide183347q94","for":"Slide183347q94"},"textData":{}}},{"id":"si183238","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide183347q94","for":"Slide183347q94"},"textData":{}}},{"id":"si183250","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide183347q94","for":"Slide183347q94"},"textData":{}}},{"id":"si183268","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_58","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide183347q94","for":"Slide183347q94"},"textData":{}}},{"id":"si183280","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide183347q94","for":"Slide183347q94"},"textData":{}}},{"id":"si183292","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide183347q94","for":"Slide183347q94"},"textData":{}}},{"id":"si183310","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_59","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide183347q94","for":"Slide183347q94"},"textData":{}}},{"id":"si183322","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide183347q94","for":"Slide183347q94"},"textData":{}}},{"id":"si183334","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide183347q94","for":"Slide183347q94"},"textData":{}}},{"id":"Slide183347","class":"Question Slide","instance":"95","thumbnail":"","children":["si183356","si195914","si183016","si183028","si183043","si183054","si183065","si183076","si183087","si183184","si183196","si183208","si183226","si183238","si183250","si183268","si183280","si183292","si183310","si183322","si183334"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide183347"},"question":{"interactionId":"183002","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang tegas lebih dibutuhkan daripada orang yang menarik\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si182224","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195898","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181606","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1176","roles":{}},{"id":"si181516","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1163","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181528","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1164","title":"Bersikap berani lebih mulia dibanding bersikap jujur ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181539","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1165","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181543","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1166","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181539_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_654","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si181550","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1167","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181554","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1168","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181550_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_655","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si181561","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1169","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181565","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1170","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181561_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_656","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si181572","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1171","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181576","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1172","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181572_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_657","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si181583","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1173","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181587","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1174","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181583_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_658","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si181600","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1175","roles":{}},{"id":"si181684","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_263","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide181847q95","for":"Slide181847q95"},"textData":{}}},{"id":"si181696","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide181847q95","for":"Slide181847q95"},"textData":{}}},{"id":"si181708","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide181847q95","for":"Slide181847q95"},"textData":{}}},{"id":"si181726","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_264","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide181847q95","for":"Slide181847q95"},"textData":{}}},{"id":"si181738","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide181847q95","for":"Slide181847q95"},"textData":{}}},{"id":"si181750","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide181847q95","for":"Slide181847q95"},"textData":{}}},{"id":"si181768","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_50","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide181847q95","for":"Slide181847q95"},"textData":{}}},{"id":"si181780","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide181847q95","for":"Slide181847q95"},"textData":{}}},{"id":"si181792","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide181847q95","for":"Slide181847q95"},"textData":{}}},{"id":"si181810","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_51","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide181847q95","for":"Slide181847q95"},"textData":{}}},{"id":"si181822","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide181847q95","for":"Slide181847q95"},"textData":{}}},{"id":"si181834","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide181847q95","for":"Slide181847q95"},"textData":{}}},{"id":"Slide181847","class":"Question Slide","instance":"96","thumbnail":"","children":["si182224","si195898","si181516","si181528","si181543","si181554","si181565","si181576","si181587","si181684","si181696","si181708","si181726","si181738","si181750","si181768","si181780","si181792","si181810","si181822","si181834"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide181847"},"question":{"interactionId":"181502","quizId":377,"title":"","text":"Bersikap berani lebih mulia dibanding bersikap jujur\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si182228","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195902","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181978","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1190","roles":{}},{"id":"si181888","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1177","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181900","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1178","title":"Lebih berguna orang yang realistis daripada orang yang memiliki cita-cita ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181911","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1179","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181915","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1180","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181911_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_659","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si181922","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1181","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181926","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1182","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181922_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_660","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si181933","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1183","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181937","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1184","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181933_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_661","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si181944","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1185","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181948","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1186","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181944_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_662","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si181955","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1187","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181959","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1188","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si181955_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_663","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si181972","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1189","roles":{}},{"id":"si182056","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_266","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide182219q96","for":"Slide182219q96"},"textData":{}}},{"id":"si182068","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide182219q96","for":"Slide182219q96"},"textData":{}}},{"id":"si182080","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide182219q96","for":"Slide182219q96"},"textData":{}}},{"id":"si182098","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_267","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide182219q96","for":"Slide182219q96"},"textData":{}}},{"id":"si182110","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide182219q96","for":"Slide182219q96"},"textData":{}}},{"id":"si182122","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide182219q96","for":"Slide182219q96"},"textData":{}}},{"id":"si182140","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_52","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide182219q96","for":"Slide182219q96"},"textData":{}}},{"id":"si182152","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide182219q96","for":"Slide182219q96"},"textData":{}}},{"id":"si182164","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide182219q96","for":"Slide182219q96"},"textData":{}}},{"id":"si182182","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_53","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide182219q96","for":"Slide182219q96"},"textData":{}}},{"id":"si182194","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide182219q96","for":"Slide182219q96"},"textData":{}}},{"id":"si182206","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide182219q96","for":"Slide182219q96"},"textData":{}}},{"id":"Slide182219","class":"Question Slide","instance":"97","thumbnail":"","children":["si182228","si195902","si181888","si181900","si181915","si181926","si181937","si181948","si181959","si182056","si182068","si182080","si182098","si182110","si182122","si182140","si182152","si182164","si182182","si182194","si182206"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide182219"},"question":{"interactionId":"181874","quizId":377,"title":"","text":"Lebih berguna orang yang realistis daripada orang yang memiliki cita-cita\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si181096","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195886","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180478","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1134","roles":{}},{"id":"si180388","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1121","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180400","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1122","title":"Orang yang mau memperbaiki kesalahan lebih berharga dibanding orang  yang berwawasan luas ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180411","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1123","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180415","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1124","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180411_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_639","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si180422","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1125","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180426","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1126","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180422_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_640","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si180433","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1127","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180437","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1128","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180433_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_641","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si180444","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1129","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180448","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1130","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180444_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_642","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si180455","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1131","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180459","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1132","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180455_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_643","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si180472","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1133","roles":{}},{"id":"si180556","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_254","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide180719q97","for":"Slide180719q97"},"textData":{}}},{"id":"si180568","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide180719q97","for":"Slide180719q97"},"textData":{}}},{"id":"si180580","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide180719q97","for":"Slide180719q97"},"textData":{}}},{"id":"si180598","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_255","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide180719q97","for":"Slide180719q97"},"textData":{}}},{"id":"si180610","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide180719q97","for":"Slide180719q97"},"textData":{}}},{"id":"si180622","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide180719q97","for":"Slide180719q97"},"textData":{}}},{"id":"si180640","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_44","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide180719q97","for":"Slide180719q97"},"textData":{}}},{"id":"si180652","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide180719q97","for":"Slide180719q97"},"textData":{}}},{"id":"si180664","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide180719q97","for":"Slide180719q97"},"textData":{}}},{"id":"si180682","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_45","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide180719q97","for":"Slide180719q97"},"textData":{}}},{"id":"si180694","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide180719q97","for":"Slide180719q97"},"textData":{}}},{"id":"si180706","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide180719q97","for":"Slide180719q97"},"textData":{}}},{"id":"Slide180719","class":"Question Slide","instance":"98","thumbnail":"","children":["si181096","si195886","si180388","si180400","si180415","si180426","si180437","si180448","si180459","si180556","si180568","si180580","si180598","si180610","si180622","si180640","si180652","si180664","si180682","si180694","si180706"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide180719"},"question":{"interactionId":"180374","quizId":377,"title":"","text":"Orang yang mau memperbaiki kesalahan lebih berharga dibanding orang  yang berwawasan luas\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si181100","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195890","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180850","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1148","roles":{}},{"id":"si180760","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1135","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180772","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1136","title":"Lebih baik jadi orang yang bisa menerima kegagalan daripada orang yang mengakui kelalaian  ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180783","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1137","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180787","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1138","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180783_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_644","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si180794","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1139","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180798","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1140","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180794_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_645","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si180805","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1141","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180809","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1142","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180805_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_646","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si180816","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1143","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180820","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1144","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180816_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_647","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si180827","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1145","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180831","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1146","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si180827_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_648","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si180844","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1147","roles":{}},{"id":"si180928","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_257","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide181091q98","for":"Slide181091q98"},"textData":{}}},{"id":"si180940","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide181091q98","for":"Slide181091q98"},"textData":{}}},{"id":"si180952","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide181091q98","for":"Slide181091q98"},"textData":{}}},{"id":"si180970","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_258","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide181091q98","for":"Slide181091q98"},"textData":{}}},{"id":"si180982","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide181091q98","for":"Slide181091q98"},"textData":{}}},{"id":"si180994","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide181091q98","for":"Slide181091q98"},"textData":{}}},{"id":"si181012","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_46","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide181091q98","for":"Slide181091q98"},"textData":{}}},{"id":"si181024","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide181091q98","for":"Slide181091q98"},"textData":{}}},{"id":"si181036","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide181091q98","for":"Slide181091q98"},"textData":{}}},{"id":"si181054","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_47","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide181091q98","for":"Slide181091q98"},"textData":{}}},{"id":"si181066","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide181091q98","for":"Slide181091q98"},"textData":{}}},{"id":"si181078","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide181091q98","for":"Slide181091q98"},"textData":{}}},{"id":"Slide181091","class":"Question Slide","instance":"99","thumbnail":"","children":["si181100","si195890","si180760","si180772","si180787","si180798","si180809","si180820","si180831","si180928","si180940","si180952","si180970","si180982","si180994","si181012","si181024","si181036","si181054","si181066","si181078"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide181091"},"question":{"interactionId":"180746","quizId":377,"title":"","text":"Lebih baik jadi orang yang bisa menerima kegagalan daripada orang yang mengakui kelalaian \r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si179968","class":"TODO::Senthil","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195878","class":"TODO::Senthil","title":"$$time$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si179350","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1092","roles":{}},{"id":"si179260","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1079","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si179272","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1080","title":"Menyelesaikan tugas dengan cara biasa tapi tepat waktu lebih penting  daripada menyelesaikan tugas dengan kreatif tapi terlambat ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si179283","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1081","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si179287","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1082","title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si179283_a","class":"TODO::Senthil","instance":"520_624","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si179294","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1083","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si179298","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1084","title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si179294_a","class":"TODO::Senthil","instance":"522_625","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung tidak setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si179305","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1085","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si179309","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1086","title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si179305_a","class":"TODO::Senthil","instance":"524_626","roles":{"answer":{"title":"jika saudara tidak bisa memutuskan (untuk atau tidak setuju)","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si179316","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1087","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si179320","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1088","title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si179316_a","class":"TODO::Senthil","instance":"526_627","roles":{"answer":{"title":"jika saudara cenderung setuju dengan pernyataaan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si179327","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1089","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si179331","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1090","title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si179327_a","class":"TODO::Senthil","instance":"528_628","roles":{"answer":{"title":"jika saudara sangat setuju dengan pernyataan itu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si179344","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1091","roles":{}},{"id":"si179428","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_245","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide179591q99","for":"Slide179591q99"},"textData":{}}},{"id":"si179440","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide179591q99","for":"Slide179591q99"},"textData":{}}},{"id":"si179452","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide179591q99","for":"Slide179591q99"},"textData":{}}},{"id":"si179470","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_246","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide179591q99","for":"Slide179591q99"},"textData":{}}},{"id":"si179482","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide179591q99","for":"Slide179591q99"},"textData":{}}},{"id":"si179494","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide179591q99","for":"Slide179591q99"},"textData":{}}},{"id":"si179512","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_38","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide179591q99","for":"Slide179591q99"},"textData":{}}},{"id":"si179524","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide179591q99","for":"Slide179591q99"},"textData":{}}},{"id":"si179536","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide179591q99","for":"Slide179591q99"},"textData":{}}},{"id":"si179554","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_39","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide179591q99","for":"Slide179591q99"},"textData":{}}},{"id":"si179566","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide179591q99","for":"Slide179591q99"},"textData":{}}},{"id":"si179578","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide179591q99","for":"Slide179591q99"},"textData":{}}},{"id":"Slide179591","class":"Question Slide","instance":"100","thumbnail":"","children":["si179968","si195878","si179260","si179272","si179287","si179298","si179309","si179320","si179331","si179428","si179440","si179452","si179470","si179482","si179494","si179512","si179524","si179536","si179554","si179566","si179578"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide179591"},"question":{"interactionId":"179246","quizId":377,"title":"","text":"Menyelesaikan tugas dengan cara biasa tapi tepat waktu lebih penting  daripada menyelesaikan tugas dengan kreatif tapi terlambat\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si195140","class":"TODO::Senthil","title":"NILAI KEPRIBADIAN ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195144","class":"TODO::Senthil","title":"Score ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195148","class":"TODO::Senthil","title":"Jumlah soal ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195152","class":"TODO::Senthil","title":"$$nama$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195156","class":"TODO::Senthil","title":"Persentasi  Hasil ","roles":{"textData":{}}},{"id":"SmartShape_293","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_293","title":"LANJUT ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si155707","class":"TODO::Senthil","title":"LANJUT ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si155727","class":"TODO::Senthil","title":"LANJUT ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_1093","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1093","title":"Lihat Jawaban ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si195188","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si195219","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si196054","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si32310","class":"TODO::Senthil","title":"Review Quiz ","roles":{"click":{"subtype":"review","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"si32327","class":"TODO::Senthil","title":"Review Quiz ","roles":{"click":{"subtype":"review","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"si32340","class":"TODO::Senthil","title":"Review Quiz ","roles":{"click":{"subtype":"review","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"Slide32196","class":"Question Slide","instance":"NILAI","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide32196"}}},{"id":"Pool421","class":"pool","roles":{"pool":{"id":421,"name":"KECERDASAN","questions":[]}}},{"id":"Pool46362","class":"pool","roles":{"pool":{"id":46362,"name":"KEPRIBADIAN","questions":[]}}},{"id":"Pool128746","class":"pool","roles":{"pool":{"id":128746,"name":"KECERMATAN","questions":[]}}},{"id":"Pool128784","class":"pool","roles":{"pool":{"id":128784,"name":"MINAT","questions":[]}}},{"id":"naomi gabung kepribadian","class":"project","title":"naomi gabung kepribadian","children":["Slide46331","Slide104334","Slide157376","Slide157683","Slide160536","Slide160843","Slide161150","Slide161457","Slide161764","Slide157990","Slide158297","Slide158604","Slide158911","Slide159218","Slide159525","Slide162511","Slide162818","Slide163125","Slide163432","Slide163739","Slide164046","Slide164353","Slide164660","Slide164967","Slide165274","Slide166461","Slide166856","Slide167163","Slide167470","Slide167777","Slide168084","Slide168391","Slide168698","Slide169005","Slide169312","Slide169619","Slide169926","Slide170233","Slide170540","Slide170847","Slide183360","Slide183697","Slide184034","Slide184371","Slide184708","Slide185045","Slide185382","Slide185719","Slide186056","Slide186393","Slide186730","Slide187067","Slide193776","Slide194083","Slide194390","Slide187404","Slide187741","Slide188078","Slide188415","Slide188752","Slide189089","Slide189426","Slide189763","Slide190100","Slide190437","Slide190774","Slide191111","Slide191448","Slide191785","Slide192122","Slide192459","Slide192796","Slide193133","Slide172451","Slide173203","Slide173579","Slide174707","Slide175835","Slide176963","Slide178091","Slide178463","Slide178835","Slide177335","Slide177707","Slide176207","Slide176579","Slide175079","Slide175451","Slide173951","Slide174323","Slide179219","Slide180347","Slide181475","Slide182603","Slide182975","Slide183347","Slide181847","Slide182219","Slide180719","Slide181091","Slide179591","Slide32196"],"roles":{"quiz":{"id":377,"branched":false,"submitAll":true,"review":true,"questions":["Slide104334q0","Slide157376q1","Slide157683q2","Slide160536q3","Slide160843q4","Slide161150q5","Slide161457q6","Slide161764q7","Slide157990q8","Slide158297q9","Slide158604q10","Slide158911q11","Slide159218q12","Slide159525q13","Slide162511q14","Slide162818q15","Slide163125q16","Slide163432q17","Slide163739q18","Slide164046q19","Slide164353q20","Slide164660q21","Slide164967q22","Slide165274q23","Slide166461q24","Slide166856q25","Slide167163q26","Slide167470q27","Slide167777q28","Slide168084q29","Slide168391q30","Slide168698q31","Slide169005q32","Slide169312q33","Slide169619q34","Slide169926q35","Slide170233q36","Slide170540q37","Slide170847q38","Slide183360q39","Slide183697q40","Slide184034q41","Slide184371q42","Slide184708q43","Slide185045q44","Slide185382q45","Slide185719q46","Slide186056q47","Slide186393q48","Slide186730q49","Slide187067q50","Slide193776q51","Slide194083q52","Slide194390q53","Slide187404q54","Slide187741q55","Slide188078q56","Slide188415q57","Slide188752q58","Slide189089q59","Slide189426q60","Slide189763q61","Slide190100q62","Slide190437q63","Slide190774q64","Slide191111q65","Slide191448q66","Slide191785q67","Slide192122q68","Slide192459q69","Slide192796q70","Slide193133q71","Slide172451q72","Slide173203q73","Slide173579q74","Slide174707q75","Slide175835q76","Slide176963q77","Slide178091q78","Slide178463q79","Slide178835q80","Slide177335q81","Slide177707q82","Slide176207q83","Slide176579q84","Slide175079q85","Slide175451q86","Slide173951q87","Slide174323q88","Slide179219q89","Slide180347q90","Slide181475q91","Slide182603q92","Slide182975q93","Slide183347q94","Slide181847q95","Slide182219q96","Slide180719q97","Slide181091q98","Slide179591q99"],"minScore":0,"maxScore":1000,"passScore":800}}}],"contentSettings":{"global":{"branchAware":false},"toc":{"navigationEnabled":true,"navigateVisitedSlides":false,"collapseAll":false,"showTopicDuration":false,"statusFlag":false,"selfPaced":true,"showSearch":false,"enabled":true},"playbar":{"enabled":false,"cc":false,"playPause":true,"back":true,"forward":true,"rewind":true,"close":true,"mute":true,"progressBar":true}},"contentReporting":{"CCCriteria":"quiz","CCData":{"quizData":"quiz_passed"},"SCCriteria":"quiz","SCData":{"quizData":"quiz_passed"},"exitNormalIfCompleted":false},"toc":[{"id":"Slide46331","title":"kepribadian","visible":true},{"id":"Slide104334","title":"1","visible":true},{"id":"Slide157376","title":"2","visible":true},{"id":"Slide157683","title":"3","visible":true},{"id":"Slide160536","title":"4","visible":true},{"id":"Slide160843","title":"5","visible":true},{"id":"Slide161150","title":"6","visible":true},{"id":"Slide161457","title":"7","visible":true},{"id":"Slide161764","title":"8","visible":true},{"id":"Slide157990","title":"9","visible":true},{"id":"Slide158297","title":"10","visible":true},{"id":"Slide158604","title":"11","visible":true},{"id":"Slide158911","title":"12","visible":true},{"id":"Slide159218","title":"13","visible":true},{"id":"Slide159525","title":"14","visible":true},{"id":"Slide162511","title":"15","visible":true},{"id":"Slide162818","title":"16","visible":true},{"id":"Slide163125","title":"17","visible":true},{"id":"Slide163432","title":"18","visible":true},{"id":"Slide163739","title":"19","visible":true},{"id":"Slide164046","title":"20","visible":true},{"id":"Slide164353","title":"21","visible":true},{"id":"Slide164660","title":"22","visible":true},{"id":"Slide164967","title":"23","visible":true},{"id":"Slide165274","title":"24","visible":true},{"id":"Slide166461","title":"25","visible":true},{"id":"Slide166856","title":"26","visible":true},{"id":"Slide167163","title":"27","visible":true},{"id":"Slide167470","title":"28","visible":true},{"id":"Slide167777","title":"29","visible":true},{"id":"Slide168084","title":"30","visible":true},{"id":"Slide168391","title":"31","visible":true},{"id":"Slide168698","title":"32","visible":true},{"id":"Slide169005","title":"33","visible":true},{"id":"Slide169312","title":"34","visible":true},{"id":"Slide169619","title":"35","visible":true},{"id":"Slide169926","title":"36","visible":true},{"id":"Slide170233","title":"37","visible":true},{"id":"Slide170540","title":"38","visible":true},{"id":"Slide170847","title":"39","visible":true},{"id":"Slide183360","title":"40","visible":true},{"id":"Slide183697","title":"41","visible":true},{"id":"Slide184034","title":"42","visible":true},{"id":"Slide184371","title":"43","visible":true},{"id":"Slide184708","title":"44","visible":true},{"id":"Slide185045","title":"45","visible":true},{"id":"Slide185382","title":"46","visible":true},{"id":"Slide185719","title":"47","visible":true},{"id":"Slide186056","title":"48","visible":true},{"id":"Slide186393","title":"49","visible":true},{"id":"Slide186730","title":"50","visible":true},{"id":"Slide187067","title":"51","visible":true},{"id":"Slide193776","title":"52","visible":true},{"id":"Slide194083","title":"53","visible":true},{"id":"Slide194390","title":"54","visible":true},{"id":"Slide187404","title":"55","visible":true},{"id":"Slide187741","title":"56","visible":true},{"id":"Slide188078","title":"57","visible":true},{"id":"Slide188415","title":"58","visible":true},{"id":"Slide188752","title":"59","visible":true},{"id":"Slide189089","title":"60","visible":true},{"id":"Slide189426","title":"61","visible":true},{"id":"Slide189763","title":"62","visible":true},{"id":"Slide190100","title":"63","visible":true},{"id":"Slide190437","title":"64","visible":true},{"id":"Slide190774","title":"65","visible":true},{"id":"Slide191111","title":"66","visible":true},{"id":"Slide191448","title":"67","visible":true},{"id":"Slide191785","title":"68","visible":true},{"id":"Slide192122","title":"69","visible":true},{"id":"Slide192459","title":"70","visible":true},{"id":"Slide192796","title":"71","visible":true},{"id":"Slide193133","title":"72","visible":true},{"id":"Slide172451","title":"73","visible":true},{"id":"Slide173203","title":"74","visible":true},{"id":"Slide173579","title":"75","visible":true},{"id":"Slide174707","title":"76","visible":true},{"id":"Slide175835","title":"77","visible":true},{"id":"Slide176963","title":"78","visible":true},{"id":"Slide178091","title":"79","visible":true},{"id":"Slide178463","title":"80","visible":true},{"id":"Slide178835","title":"81","visible":true},{"id":"Slide177335","title":"82","visible":true},{"id":"Slide177707","title":"83","visible":true},{"id":"Slide176207","title":"84","visible":true},{"id":"Slide176579","title":"85","visible":true},{"id":"Slide175079","title":"86","visible":true},{"id":"Slide175451","title":"87","visible":true},{"id":"Slide173951","title":"88","visible":true},{"id":"Slide174323","title":"89","visible":true},{"id":"Slide179219","title":"90","visible":true},{"id":"Slide180347","title":"91","visible":true},{"id":"Slide181475","title":"92","visible":true},{"id":"Slide182603","title":"93","visible":true},{"id":"Slide182975","title":"94","visible":true},{"id":"Slide183347","title":"95","visible":true},{"id":"Slide181847","title":"96","visible":true},{"id":"Slide182219","title":"97","visible":true},{"id":"Slide180719","title":"98","visible":true},{"id":"Slide181091","title":"99","visible":true},{"id":"Slide179591","title":"100","visible":true}]}